# Tartube
# Copyright (C) 2019-2026 A S Lewis
# This file is distributed under the same license as the Tartube package
# FIRST AUTHOR A S Lewis <aslewis@cpan.org>, 2021
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-20 12:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-23 18:24+0800\n"
"Last-Translator: archblue <phrc001@gmail.com>\n"
"Language-Team: en_US\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"

#: .././mainapp.py:333
msgid "Tiny"
msgstr "微小"

#: .././mainapp.py:334
msgid "Small"
msgstr "小"

#: .././mainapp.py:335 .././config.py:7404
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: .././mainapp.py:336
msgid "Large"
msgstr "大"

#: .././mainapp.py:337
msgid "Enormous"
msgstr "超大"

#: .././mainapp.py:1144
msgid ""
"Failed to convert a thumbnail from .webp to .jpg. No more conversions will "
"be attempted until you install FFmpeg on your system, or (if FFmpeg is "
"already installed) you set the correct FFmpeg path. To attempt more "
"conversions, restart Tartube. To stop these messages, disable thumbnail "
"conversions"
msgstr ""
"无法将缩略图从.webp格式转换为.jpg格式。请在确认系统上已安装 FFmpeg 并设置了正"
"确路径后，重启Tartue尝试再次转换。如想禁止本消息显示，请禁用缩略图转换功能"

#: .././mainapp.py:2481
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Videos in the Videos tab can be displayed in one of "
"several formats"
msgstr "转码提示：Videos标签页中的视频支持多种显示方式"

#: .././mainapp.py:2488
msgid "_Basic list"
msgstr "简单列表(_B)"

#: .././mainapp.py:2493
msgid "Basic list with _container names"
msgstr "带容器名称的简单列表"

#: .././mainapp.py:2498
msgid "_Thumbnails"
msgstr "缩略图(_T)"

#: .././mainapp.py:2503
msgid "Thumbnails and _extra labels"
msgstr "带超大标签的缩略图(_E)"

#: .././mainapp.py:2508
msgid "T_humbnails and container names"
msgstr "带容器名称的缩略图(_H)"

#: .././mainapp.py:2513
msgid "Th_umbnails, container names and extra labels"
msgstr "带超大标签和容器名称的缩略图(_U)"

#: .././mainapp.py:2518
msgid "_Grid"
msgstr "网格视图(_G)"

#: .././mainapp.py:2523
msgid "G_rid with extra labels"
msgstr "带超大标签的网格视图(_R)"

#. Used in the current version (v2.5.161)
#: .././mainapp.py:2714
msgid "Run Tartube"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2715
msgid "Visit the Tartube website for the latest news and support"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2716
msgid "Uninstall Tartube"
msgstr ""

#. (Used in the current version, may be added later)
#: .././mainapp.py:2718
msgid "Gtk graphics test"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2719
msgid "Tartube installer"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2720
#, python-brace-format
msgid "Tartube v{1} Setup"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:3804
msgid ""
"Tartube can't create the folder in which its configuration file is saved"
msgstr "Tartube无法创建配置文件夹"

#. Load/save has been disabled. Show the error message in a dialogue
#. window, then shut down
#: .././mainapp.py:3851
msgid "Tartube failed to start because:"
msgstr "Tartue启动失败，原因是："

#: .././mainapp.py:3859
msgid "If you don't know how to resolve this error, please contact the authors"
msgstr "如果你不知道如何此错误，请联系开发者"

#: .././mainapp.py:4095
msgid "Because of an error, file load/save has been disabled"
msgstr "由于不知名错误，文件保存/加载功能将被禁用"

#: .././mainapp.py:4104
msgid "Because of the error, file load/save has been disabled"
msgstr "由于该错误文件保存/加载功能将被禁用"

#: .././mainapp.py:4209
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: In Tartube, there is a small set of'operations', each "
"with a unique name. Most operations use a separate Python file. Two or more "
"operations never happen simultaneously. You can choose any name you like for "
"each type of operation; for example, you don't need to translate the Process "
"Operation literally"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4217
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Download operations can download videos or fetch a list "
"of downloadable videos (usually called 'checking' the videos)"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4222
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Update operations update youtube-dl, FFmpeg, etc"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4226
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Refresh operations examine the files in Tartube's data "
"folder, and update the database accordingly"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4231
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Info operations fetch a list of available formats/"
"subtitles for a video"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4235
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Tidy operations remove or convert files in Tartube's data "
"folder"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4239
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Process operations convert videos using FFmpeg or AVConv"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4244
msgid "There is a download operation in progress."
msgstr "有一个下载操作正在进行中。"

#: .././mainapp.py:4246
msgid "There is an update operation in progress."
msgstr "有一个更新操作正在进行中。"

#: .././mainapp.py:4248
msgid "There is a refresh operation in progress."
msgstr "有一个刷新操作正在进行中。"

#: .././mainapp.py:4250
msgid "There is an info operation in progress."
msgstr "有一个信息拉取操作正在进行中。"

#: .././mainapp.py:4252
msgid "There is a tidy operation in progress."
msgstr "有一个文件整理操作正在进行中。"

#: .././mainapp.py:4254
msgid "There is a process operation in progress."
msgstr "有一个视频转码操作正在进行中。"

#: .././mainapp.py:4259
msgid "Are you sure you want to quit Tartube?"
msgstr "确认关闭Tartue吗？"

#: .././mainapp.py:4542
msgid "Failed to load the Tartube config file (failed sanity check)"
msgstr "无法加载Tartube配置文件（健全性检查失败）"

#: .././mainapp.py:4565
msgid "Failed to load the Tartube config file (file is locked)"
msgstr "无法加载 Tartube 配置文件（文件已被其他应用锁定）"

#: .././mainapp.py:4595
msgid "Failed to load the Tartube config file (JSON load failure)"
msgstr "无法加载 Tartube 配置文件（JSON解析失败）"

#: .././mainapp.py:4613
msgid "Failed to load the Tartube config file (file is invalid)"
msgstr "无法加载 Tartube 配置文件（文件损坏）"

#: .././mainapp.py:4631
msgid ""
"Failed to load the Tartube config file (file cannot be read by this version "
"of Tartube; please install the most recent version)"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4647
msgid "Failed to load the Tartube config file (missing file type)"
msgstr "无法加载 Tartube 配置文件（缺少文件后缀名）"

#: .././mainapp.py:6169
msgid "Failed to save the Tartube config file (failed sanity check)"
msgstr "无法加载 Tartube 配置文件（健全性检查失败）"

#: .././mainapp.py:6649
msgid "Failed to save the Tartube config file (file is locked)"
msgstr "无法加载 Tartube 配置文件（文件已被其他应用锁定）"

#: .././mainapp.py:6651 .././mainapp.py:8832 .././mainapp.py:8895
#: .././mainapp.py:8901
msgid "File load/save has been disabled"
msgstr "文件加载/保存功能已禁用"

#: .././mainapp.py:6670
msgid "Failed to save the Tartube config file (file already in use)"
msgstr "无法保存Tartue配置文件 (文件正在使用中)"

#: .././mainapp.py:6689
msgid "Failed to save the Tartube config file"
msgstr "无法保存Tartue配置文件"

#: .././mainapp.py:6805 .././mainapp.py:6820 .././mainapp.py:6853
msgid "Failed to load the Tartube database file"
msgstr "无法加载Tartue数据库文件"

#: .././mainapp.py:6856
msgid ""
"If this message is unexpected, the database file may be corrupt. Try "
"replacing it with one of the files in the '.backups' folder"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:6874
msgid "The Tartube database file is invalid"
msgstr "Tartue数据库文件无效"

#: .././mainapp.py:6892
msgid ""
"Database file can't be read by this version of Tartube (please install the "
"most recent version)"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:7304
msgid "Tartube is applying an essential database update"
msgstr "Tartube正在进行必要的数据库更新"

#: .././mainapp.py:7306
msgid "This might take a few minutes, so please be patient"
msgstr "本操作可能需要几分钟，请耐心等待"

#: .././mainapp.py:8358
msgid "General (default) download options"
msgstr "通用（默认）下载选项"

#: .././mainapp.py:8364
msgid "Download options for the Classic Mode tab"
msgstr "经典模式下载选项"

#: .././mainapp.py:8826 .././mainapp.py:8891 .././mainapp.py:8900
msgid "Failed to save the Tartube database file"
msgstr "无法保存Tarbue数据库"

#: .././mainapp.py:8829
msgid "(Could not make a backup copy of the existing file)"
msgstr "(无法创建现有文件的备份副本)"

#: .././mainapp.py:8871
msgid "Failed to save the Tartube database file (file already in use)"
msgstr "无法保存Tartue配置文件 (文件正在使用中)"

#: .././mainapp.py:8893
msgid "A backup of the previous file can be found at:"
msgstr "可以在以下位置找到先前文件的备份："

#: .././mainapp.py:9077 .././mainapp.py:9087
msgid "Database file created"
msgstr "已创建数据库文件"

#: .././mainapp.py:9500
msgid "Tartube's database can't be checked while an operation is in progress"
msgstr "操作正在进行时无法检查 Tartube 的数据库"

#: .././mainapp.py:9754
msgid "Database check complete, no inconsistencies found"
msgstr "数据库检查完成，未发现不一致问题"

#: .././mainapp.py:9789
msgid "Database check complete, problems found:"
msgstr "数据库检查完成，发现以下问题："

#: .././mainapp.py:9793
msgid ""
"Do you want to repair these problems? (The database will be fixed, but no "
"files will be deleted)"
msgstr "您要修复这些问题吗？（数据库将被修复，但不会删除任何文件）"

#: .././mainapp.py:10009
msgid "Database inconsistencies repaired"
msgstr "已修复数据库不一致问题"

#: .././mainapp.py:11503 .././config.py:30268
msgid "Please select Tartube's data folder"
msgstr "请选择Tartube的数据存放文件夹"

#: .././mainapp.py:11971
msgid ""
"A download operation cannot start if one or more configuration windows are "
"still open"
msgstr "如果一个或多个配置窗口仍处于打开状态，则无法启动下载操作"

#: .././mainapp.py:11995 .././mainapp.py:12020
#, python-brace-format
msgid "You only have {0} / {1} Gb remaining on your device"
msgstr "您的设备上只剩下 {0} / {1} Gb"

#: .././mainapp.py:12023 .././mainapp.py:19102 .././mainapp.py:19226
#: .././mainapp.py:19416 .././mainwin.py:24462
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "确认关闭Tartue吗？"

#: .././mainapp.py:12118
msgid ""
"1. Copy URLs into the box at the top\n"
"2. Select a destination and a format\n"
"3. Click 'Add URLs'\n"
"4. Click 'Download all'"
msgstr ""
"1.将网址复制到顶部的文本框中\n"
"2. 选择目的文件夹和下载格式\n"
"3. 点击“添加链接”\n"
"4. 点击“全部下载”"

#: .././mainapp.py:12126
msgid "There is nothing to check!"
msgstr "没有什么可检查的！"

#: .././mainapp.py:12130
msgid "There is nothing to download!"
msgstr "没有什么可下载的！"

#: .././mainapp.py:12451
msgid "Download operation complete"
msgstr "下载完成"

#: .././mainapp.py:12453
msgid "Download operation halted"
msgstr "下载操作已停止"

#: .././mainapp.py:12457
msgid "Videos downloaded:"
msgstr "下载的视频："

#: .././mainapp.py:12458 .././config.py:31545 .././config.py:31607
msgid "Videos checked:"
msgstr "检查的视频："

#: .././mainapp.py:12465
msgid "Clips downloaded:"
msgstr "下载的剪辑："

#: .././mainapp.py:12468
msgid "Video slices removed:"
msgstr "删除的视频片段："

#: .././mainapp.py:12473
msgid "Total download:"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:12478 .././mainapp.py:13199 .././mainapp.py:13731
#: .././mainapp.py:14142
msgid "Time taken:"
msgstr "所需时间："

#: .././mainapp.py:12679
msgid ""
"An update operation cannot start if one or more configuration windows are "
"still open"
msgstr "如果一个或多个配置窗口仍处于打开状态，则无法启动更新操作"

#: .././mainapp.py:12891
msgid "Installation failed"
msgstr "安装失败"

#: .././mainapp.py:12893
msgid "Installation complete"
msgstr "安装完成"

#: .././mainapp.py:12897
msgid "Update operation failed"
msgstr "升级失败"

#: .././mainapp.py:12899
msgid "Update operation halted"
msgstr "停止更新"

#: .././mainapp.py:12901
msgid "Update operation complete"
msgstr "更新完成"

#: .././mainapp.py:12903
msgid "version:"
msgstr "版本："

#: .././mainapp.py:12907
msgid "(unknown)"
msgstr "（未知）"

#: .././mainapp.py:13012
msgid ""
"A refresh operation cannot start if one or more configuration windows are "
"still open"
msgstr "如果一个或多个配置窗口仍处于打开状态，则无法启动刷新操作"

#: .././mainapp.py:13025
msgid ""
"During a refresh operation, Tartube analyses its data folder, looking for "
"videos that haven't yet been added to its database"
msgstr ""
"在刷新操作期间，Tartube将分析数据文件夹，查找尚未添加到其数据库中的视频"

#: .././mainapp.py:13029
msgid ""
"You only need to perform a refresh operation if you have manually copied "
"videos into Tartube's data folder"
msgstr "当您手动复制视频到 Tartube 的数据文件夹中时，需要执行刷新操作"

#: .././mainapp.py:13036
msgid ""
"Before starting a refresh operation, you should click the 'Check all' button "
"in the main window"
msgstr "在开始刷新操作之前，您应该单击主窗口中的“全选”按钮"

#: .././mainapp.py:13043
msgid ""
"Before starting a refresh operation, you should right-click the channel and "
"select 'Check channel'"
msgstr "在开始刷新操作之前，您应该右键单击频道并选择“检查频道”"

#: .././mainapp.py:13050
msgid ""
"Before starting a refresh operation, you should right-click the playlist and "
"select 'Check playlist'"
msgstr "在开始刷新操作之前，您应该右键单击播放列表并选择“检查播放列表”"

#: .././mainapp.py:13057
msgid ""
"Before starting a refresh operation, you should right-click the folder and "
"select 'Check folder'"
msgstr "在开始刷新操作之前，您应该右键单击文件夹并选择“检查文件夹”"

#: .././mainapp.py:13062
msgid "Are you sure you want to proceed with the refresh operation?"
msgstr "是否确实要继续刷新操作？"

#: .././mainapp.py:13194
msgid "Refresh operation complete"
msgstr "刷新完成"

#: .././mainapp.py:13196
msgid "Refresh operation halted"
msgstr "停止刷新"

#: .././mainapp.py:13313
msgid ""
"An info operation cannot start if one or more configuration windows are "
"still open"
msgstr "如果一个或多个配置窗口仍处于打开状态，则无法启动信息拉取操作"

#: .././mainapp.py:13444
msgid "Operation failed"
msgstr "转码失败"

#: .././mainapp.py:13446 .././mainwin.py:35198 .././downloads.py:547
msgid "Operation complete"
msgstr "转码完成"

#: .././mainapp.py:13448
msgid "Click the Output tab to see the results"
msgstr "请单击输出选项卡查看结果"

#: .././mainapp.py:13461
msgid "A new release is available!"
msgstr "新版本可用！"

#: .././mainapp.py:13463
msgid "Your installation is up to date!"
msgstr "您的安装是最新的！"

#: .././mainapp.py:13465
msgid "Installed version:"
msgstr "安装版本："

#: .././mainapp.py:13470
msgid "Stable release:"
msgstr "稳定版本："

#: .././mainapp.py:13475
msgid "Stable release: not found"
msgstr "稳定版本：未找到"

#: .././mainapp.py:13478
msgid "Development release:"
msgstr "开发版本："

#: .././mainapp.py:13480
msgid "Development release: not found"
msgstr "开发版本：未找到"

#: .././mainapp.py:13619
msgid ""
"A tidy operation cannot start if one or more configuration windows are still "
"open"
msgstr "如果一个或多个配置窗口仍处于打开状态，则无法启动其他操作"

#: .././mainapp.py:13726
msgid "Tidy operation complete"
msgstr "清理完成"

#: .././mainapp.py:13728
msgid "Tidy operation halted"
msgstr "停止清理"

#: .././mainapp.py:13874 .././mainwin.py:25211 .././config.py:15315
msgid "Livestream has started"
msgstr "直播已经开始"

#: .././mainapp.py:14131
msgid "Process operation complete"
msgstr "转码已完成"

#: .././mainapp.py:14133
msgid "Process operation halted"
msgstr "转码已停止"

#: .././mainapp.py:14137
msgid "Files processed:"
msgstr "处理的文件："

#: .././mainapp.py:14138
msgid "Errors:"
msgstr "错误："

#: .././mainapp.py:15748 .././mainapp.py:15976
msgid ""
"Cannot move the channel/playlist/folder because a container with the same "
"name already exists"
msgstr "无法重命名频道/播放列表/文件夹，因为同名项目已存在"

#: .././mainapp.py:15770 .././mainapp.py:15997
msgid "Cannot move anything to:"
msgstr "无法移动内容到："

#: .././mainapp.py:15772 .././mainapp.py:15999
msgid ""
"because a file or folder with the same name already exists (although "
"Tartube's database doesn't know anything about it)"
msgstr "同名的文件或文件夹已存在（尽管 Tartube 的数据库对此一无所知）"

#: .././mainapp.py:15776
msgid ""
"You probably created that file/folder accidentally, in which case you should "
"delete it manually before trying again"
msgstr ""
"您可能意外创建了该文件/文件夹，在这种情况下，您应该在重试之前手动删除它"

#: .././mainapp.py:15852 .././mainapp.py:16082
#, python-brace-format
msgid "Could not move '{0}' (filesystem error)"
msgstr "无法移动“{0}”（文件系统错误）"

#: .././mainapp.py:15924
msgid "Channels, playlists and folders can only be dragged into a folder"
msgstr "频道、播放列表和文件夹只能拖入一个文件夹中"

#: .././mainapp.py:15937
#, python-brace-format
msgid "The fixed folder '{0}' cannot be moved (but it can still be hidden)"
msgstr "固定文件夹“{0}”无法移动（但仍可隐藏）"

#: .././mainapp.py:15950
#, python-brace-format
msgid "The folder '{0}' can only contain videos"
msgstr "文件夹“{0}”只能存放视频"

#: .././mainapp.py:15962
#, python-brace-format
msgid "The folder '{0}' can only contain other folders and videos"
msgstr "文件夹“{0}”只能存放子文件夹和视频"

#: .././mainapp.py:16004
msgid ""
"You probably created that file/folder accidentally, in which case, you "
"should delete it manually before trying again"
msgstr ""
"您可能意外创建了该文件/文件夹，在这种情况下，您应该在重试之前手动删除它"

#: .././mainapp.py:16154
msgid "Videos cannot be dragged into this folder"
msgstr "无法将视频拖到此文件夹中"

#: .././mainapp.py:16380
msgid "Videos moved"
msgstr "移动的视频"

#: .././mainapp.py:16381
msgid "Videos not moved"
msgstr "未移动视频"

#: .././mainapp.py:16876
msgid ""
"Are you SURE you want to delete files? This procedure cannot be reversed!"
msgstr "您确定要删除这些文件吗？删除的文件不可恢复！"

#: .././mainapp.py:16893
msgid ""
"Are you SURE you want to remove these items from your database? This "
"procedure cannot be reversed!"
msgstr "您确定要从数据库中删除这些项目吗？删除项目将不可恢复！"

#: .././mainapp.py:19086 .././mainapp.py:19210 .././mainapp.py:19400
#, python-brace-format
msgid "The channel contains {0} item(s), so this action may take a while"
msgstr "频道共包含{0}项，因此本操作可能需要一段时间"

#: .././mainapp.py:19092 .././mainapp.py:19216 .././mainapp.py:19406
#, python-brace-format
msgid "The playlist contains {0} item(s), so this action may take a while"
msgstr "播放列表共包含{0}项，因此本操作可能需要一段时间"

#: .././mainapp.py:19098 .././mainapp.py:19222 .././mainapp.py:19412
#, python-brace-format
msgid "The folder contains {0} item(s), so this action may take a while"
msgstr "文件夹共包含{0}项，因此本操作可能需要一段时间"

#: .././mainapp.py:19481
msgid "You did not give the folder a new name"
msgstr "您没有为文件夹指定新名称"

#: .././mainapp.py:19492 .././mainapp.py:25774 .././mainapp.py:25920
#: .././mainapp.py:26059 .././mainwin.py:19603 .././config.py:29553
#, python-brace-format
msgid "The name '{0}' is not allowed"
msgstr "不允许使用名称“{0}”"

#: .././mainapp.py:19509 .././mainapp.py:25803 .././mainapp.py:25936
#: .././mainapp.py:26088
msgid "That name is not permitted on your system"
msgstr "您的文件系统上不允许使用该名称"

#: .././mainapp.py:19540
#, python-brace-format
msgid "Failed to rename '{0}'"
msgstr "“{0}”重命名失败"

#. Confirm the result
#: .././mainapp.py:19754
msgid "Search/replace complete"
msgstr "搜索/替换完成"

#: .././mainapp.py:19755
#, python-brace-format
msgid "Updated URLs: {0}"
msgstr "更新地址：{0}"

#: .././mainapp.py:19756
#, python-brace-format
msgid "Errors: {0}"
msgstr "错误：{0}"

#: .././mainapp.py:20049
msgid "Select where to save the database export"
msgstr "请选择数据库导出的保存位置"

#: .././mainapp.py:20179
msgid "There is nothing to export!"
msgstr "没有什么可导出的！"

#: .././mainapp.py:20221 .././mainapp.py:20268 .././mainapp.py:20323
#: .././config.py:31383
msgid "Failed to save the database export file:"
msgstr "无法保存数据库导出文件："

#: .././mainapp.py:20333 .././config.py:31373
msgid "Database export file saved to:"
msgstr "数据库导出文件保存到："

#: .././mainapp.py:20607
msgid "Select the database export"
msgstr "选择要导出的数据库"

#: .././mainapp.py:20625 .././mainapp.py:20638 .././mainapp.py:20676
msgid "Failed to load the database export file"
msgstr "无法加载数据库导出文件"

#: .././mainapp.py:20657
msgid "The database export file is invalid"
msgstr "数据库导出文件无效"

#: .././mainapp.py:20692
msgid "The database export file is invalid (or empty)"
msgstr "数据库导出文件无效（或为空）"

#: .././mainapp.py:20739
msgid "Nothing was imported from the database export file"
msgstr "未从数据库导出文件导入任何内容"

#. Show a confirmation
#: .././mainapp.py:20753
msgid "Imported into database"
msgstr "导入数据库"

#: .././mainapp.py:20754 .././mainwin.py:1963 .././config.py:818
#: .././config.py:1187 .././config.py:18619 .././config.py:22643
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: .././mainapp.py:20755 .././config.py:821 .././config.py:18652
#: .././config.py:22676
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: .././mainapp.py:20756 .././config.py:824 .././config.py:18663
#: .././config.py:22687
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: .././mainapp.py:20757 .././config.py:827
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: .././mainapp.py:21547
msgid ""
"The video file is missing from Tartube's data folder (try downloading the "
"video again!)"
msgstr "Tartube数据文件夹中缺少视频文件（请尝试再次下载视频！"

#: .././mainapp.py:21931
msgid "Select where to save the custom download export"
msgstr "请选择自定义下载导出位置"

#: .././mainapp.py:21988
msgid "Failed to save the custom download export file:"
msgstr "无法保存自定义下载导出文件："

#: .././mainapp.py:21998
msgid "Custom download exported to:"
msgstr "将自定义下载导出到："

#: .././mainapp.py:22029
msgid "Select the custom download export file"
msgstr "选择自定义下载导出文件"

#: .././mainapp.py:22048
msgid "Failed to load the custom download export file"
msgstr "无法加载自定义下载导出文件"

#: .././mainapp.py:22067
msgid "The custom download export file is invalid"
msgstr "自定义下载导出文件无效"

#: .././mainapp.py:22080
msgid "The custom download export file is invalid (or empty)"
msgstr "自定义下载导出文件无效（或为空）"

#: .././mainapp.py:22769 .././mainapp.py:23159
msgid "Select where to save the options export"
msgstr "请选择选项导出位置"

#: .././mainapp.py:22817 .././mainapp.py:23207
msgid "Failed to save the options export file:"
msgstr "无法保存选项到导出文件："

#: .././mainapp.py:22827
msgid "Download options exported to to:"
msgstr "将选项导出到："

#: .././mainapp.py:22858 .././mainapp.py:23248
msgid "Select the options export file"
msgstr "选择选项导出文件"

#: .././mainapp.py:22877 .././mainapp.py:23267
msgid "Failed to load the options export file"
msgstr "无法加载选项导出文件"

#: .././mainapp.py:22896 .././mainapp.py:23286
msgid "The options export file is invalid"
msgstr "选项导出文件无效"

#: .././mainapp.py:22909 .././mainapp.py:23299
msgid "The options export file is invalid (or empty)"
msgstr "选项导出文件无效（或为空）"

#: .././mainapp.py:23217
msgid "FFmpeg options exported to to:"
msgstr "FFmpeg 选项导出到："

#: .././mainapp.py:24313
msgid "Please select a destination folder"
msgstr "请选择目标文件夹"

#. Prompt for confirmation
#: .././mainapp.py:24385
msgid "Are you sure you want to clear this list?"
msgstr "是否确实要清空此列表吗？"

#. Prompt for confirmation
#: .././mainapp.py:24432
msgid "Are you sure you want to clear downloaded videos?"
msgstr "您确定要清空下载的视频吗？"

#: .././mainapp.py:24485
msgid "Only downloaded videos can be used to create video clips"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:24493
msgid "You can create video clips from only one video at a time!"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:24564 .././mainwin.py:20164
msgid "Only checked/downloaded videos can be processed by FFmpeg"
msgstr "只有选中/下载的视频才能被FFmpeg处理"

#: .././mainapp.py:24683
msgid "No destination(s) to show"
msgstr "没有要显示的目的文件夹"

#: .././mainapp.py:24733
msgid "No video(s) have been downloaded"
msgstr "尚未下载任何视频"

#. Prompt for confirmation
#: .././mainapp.py:24876
msgid "Are you sure you want to remove the selected item(s)?"
msgstr "确认要删除所选项目？"

#: .././mainapp.py:25764
msgid "You must give the channel a name"
msgstr "您必须为频道命名"

#: .././mainapp.py:25784 .././mainapp.py:26069
msgid "You must enter a valid URL"
msgstr "您必须输入有效的网址"

#: .././mainapp.py:25910
msgid "You must give the folder a name"
msgstr "您必须为文件夹命名"

#: .././mainapp.py:26049
msgid "You must give the playlist a name"
msgstr "您必须为播放列表命名"

#: .././mainapp.py:26266 .././mainapp.py:26694
msgid "No channels, playlists or folders are marked for download"
msgstr "没有频道、播放列表或文件夹被标记为下载"

#: .././mainapp.py:26280 .././mainapp.py:26708
#, python-brace-format
msgid "The maximum number of profiles permitted is {0}"
msgstr "允许的最大配置文件数是 {0}个"

#: .././mainapp.py:26305 .././mainapp.py:26733
#, python-brace-format
msgid "A profile called '{0}' already exists"
msgstr "名为“{0}”的配置文件已存在"

#: .././mainapp.py:26323 .././mainapp.py:26751
#, python-brace-format
msgid "Created the profile '{0}'"
msgstr "已创建配置文件“{0}”"

#: .././mainapp.py:26386
msgid "There were no livestream alerts to cancel"
msgstr "没有要取消的直播提醒"

#: .././mainapp.py:26388
msgid "Livestream alerts for 1 video were cancelled"
msgstr "Livestream alerts for 1 video were canceled"

#: .././mainapp.py:26391
#, python-brace-format
msgid "Livestream alerts for {0} videos were cancelled"
msgstr "Livestream alerts for {0} videos were canceled"

#: .././mainapp.py:26453
msgid "Restart Tartube to see the new theme!"
msgstr "请重新启动Tartube以应用新主题！"

#: .././mainapp.py:26454
msgid "Tartube failed to set the new theme"
msgstr "Tartube未能设置新主题"

#: .././mainapp.py:27202
msgid ""
"Before trying to reset channel/playlist names, you must check or download at "
"one least one video from each!"
msgstr ""
"在尝试重置频道/播放列表名称之前，您必须在每个频道/播放列表中至少检查或下载一"
"个视频！"

#: .././mainapp.py:27282
msgid "All Tartube data has been saved"
msgstr "所有Tartube数据均已保存"

#: .././mainapp.py:27312
msgid "Database saved"
msgstr "数据库已保存"

#: .././mainapp.py:27708 .././mainwin.py:18357
msgid ""
"Files cannot be recovered, after being deleted. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "文件删除后无法恢复。您确定要继续吗？"

#. Because livestream operations run silently in the background, when
#. the user goes to the trouble of clicking a menu item in the
#. main window's menu, tell them why nothing is happening
#: .././mainapp.py:27788
msgid "Cannot update existing livestreams because"
msgstr "无法更新现有直播，因为"

#: .././mainapp.py:27790
msgid "there is another operation running"
msgstr "有另一个操作正在运行"

#: .././mainapp.py:27792
msgid "they are currently being updated"
msgstr "它们目前正在更新中"

#: .././mainapp.py:27794
msgid "one or more configuration windows are open"
msgstr "一个或多个配置窗口已打开"

#: .././mainapp.py:27796
msgid "there are no livestreams to update"
msgstr "没有要更新的直播"

#: .././mainapp.py:27877
msgid "There is already a channel with that name"
msgstr "同名频道已存在"

#: .././mainapp.py:27879
msgid "There is already a playlist with that name"
msgstr "同名播放列表已存在"

#: .././mainapp.py:27881
msgid "There is already a folder with that name"
msgstr "同名文件夹已存在"

#: .././mainapp.py:27886
msgid "The folder already contains a channel with that name"
msgstr "文件夹已包含同名频道"

#: .././mainapp.py:27890
msgid "The folder already contains a playlist with that name"
msgstr "文件夹已包含同名播放列表"

#: .././mainapp.py:27895
msgid "The folder already contains another folder with that name"
msgstr "文件夹已包含同名子文件夹"

#: .././mainapp.py:27899
msgid "(so please choose a different name)"
msgstr "（请选择其他名称）"

#: .././mainwin.py:1081
msgid "Tartube cannot start because it cannot find its icons folder"
msgstr "Tartube无法启动，因为它找不到其图标文件夹"

#: .././mainwin.py:1374
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window menu starts here"
msgstr ""

#. File column
#: .././mainwin.py:1381 .././config.py:11411
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: .././mainwin.py:1388
msgid "_Database preferences..."
msgstr "数据加选项(_D)..."

#: .././mainwin.py:1394
msgid "_Check database integrity"
msgstr "检查数据库完整性(_C)"

#: .././mainwin.py:1403
msgid "_Save database"
msgstr "保存数据库(_S)"

#: .././mainwin.py:1409
msgid "Save _all"
msgstr "全部保存"

#: .././mainwin.py:1418
msgid "Close to _tray"
msgstr "关闭到托盘"

#. Quit
#: .././mainwin.py:1423 .././mainwin.py:30514
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#. Edit column
#: .././mainwin.py:1428
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: .././mainwin.py:1435
msgid "_System preferences..."
msgstr "首选项(_S)..."

#: .././mainwin.py:1441
msgid "_General download options..."
msgstr "全局下载选项(_G)..."

#: .././mainwin.py:1449
msgid "_System"
msgstr "系统(_S)"

#: .././mainwin.py:1456
msgid "Open _MSYS2 terminal..."
msgstr "打开MSYS2终端(_M)..."

#: .././mainwin.py:1465
msgid "Show Tartube _install folder"
msgstr "显示Tartube安装文件夹(_I)"

#: .././mainwin.py:1473
msgid "Show Tartube _script folder"
msgstr "显示Tartube脚本文件夹(_S)"

#: .././mainwin.py:1482
msgid "_Change theme..."
msgstr "更换主题(_C)..."

#. Media column
#: .././mainwin.py:1490 .././config.py:19758
msgid "_Media"
msgstr "媒体(_M)"

#: .././mainwin.py:1497
msgid "Add _videos..."
msgstr "添加视频(_V)..."

#: .././mainwin.py:1503
msgid "Add _channel..."
msgstr "添加频道(_C)..."

#: .././mainwin.py:1509
msgid "Add _playlist..."
msgstr "添加播放列表(_P)..."

#: .././mainwin.py:1515
msgid "Add _folder..."
msgstr "添加文件夹(_F)..."

#: .././mainwin.py:1524
msgid "_Add many channels/playlists..."
msgstr "批量添加频道/播放列表(_A)..."

#: .././mainwin.py:1530
msgid "_Reset channel/playlist names..."
msgstr "重置频道/播放列表名称(_R)..."

#: .././mainwin.py:1543
msgid "_Export from database..."
msgstr "从数据库导出(_E)..."

#: .././mainwin.py:1549
msgid "_Import into database..."
msgstr "导入到数据库(_I)..."

#: .././mainwin.py:1558
msgid "Import _YouTube subscriptions..."
msgstr "导入YouTube订阅(_Y)..."

#: .././mainwin.py:1566
msgid "_Export/import"
msgstr "导出/导入(_E)"

#: .././mainwin.py:1599
msgid "_Switch between views"
msgstr "切换视图(_S)"

#: .././mainwin.py:1609
msgid "_Hide (most) system folders"
msgstr "隐藏（大多数）系统文件夹(_H)"

#: .././mainwin.py:1618
msgid "_Show hidden folders"
msgstr "显示隐藏文件夹(_S)"

#: .././mainwin.py:1624
msgid "S_how/hide"
msgstr "显示/隐藏(_H)"

#: .././mainwin.py:1631
msgid "_Switch profile"
msgstr "切换配置文件(_S)"

#: .././mainwin.py:1639
msgid "_Remember last profile"
msgstr "记住最后的配置文件(_R)"

#: .././mainwin.py:1653
msgid "_Create profile"
msgstr "创建配置文件(_C)"

#: .././mainwin.py:1661
msgid "_Delete profile"
msgstr "删除配置文件(_D)"

#: .././mainwin.py:1673
msgid "_Mark all for download"
msgstr "全部标记为下载(_M)"

#: .././mainwin.py:1682
msgid "_Unmark all for download"
msgstr "全部取消标记不下载(_U)"

#: .././mainwin.py:1690
msgid "Pr_ofiles"
msgstr "配置文件(_O)"

#: .././mainwin.py:1703
msgid "Ad_d test media"
msgstr "添加测试视频(_D)"

#: .././mainwin.py:1711
msgid "Run _test code"
msgstr "运行测试代码(_T)"

#. Operations column
#. Add this tab...
#: .././mainwin.py:1717 .././config.py:24421
msgid "_Operations"
msgstr "操作(_O)"

#. Check all
#: .././mainwin.py:1724 .././mainwin.py:30485
msgid "_Check all"
msgstr "全部检查(_C)"

#. Download all
#: .././mainwin.py:1730 .././mainwin.py:30492
msgid "_Download all"
msgstr "全部下载(_D)"

#: .././mainwin.py:1735
msgid "C_ustom download all"
msgstr "全部自定义下载(_U)"

#: .././mainwin.py:1747
msgid "_Check"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1755 .././mainwin.py:7661 .././mainwin.py:8248
#: .././mainwin.py:8874
msgid "_Download"
msgstr "下载(_D)"

#: .././mainwin.py:1761
msgid "_Temporary download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1769
msgid "Selected _videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1777
msgid "_Refresh database..."
msgstr "刷新数据库中(_R)..."

#: .././mainwin.py:1787
msgid "U_pdate"
msgstr "更新(_P)"

#: .././mainwin.py:1793 .././mainwin.py:6043
msgid "_Test"
msgstr "测试(_T)"

#: .././mainwin.py:1804
msgid "Install _FFmpeg..."
msgstr "安装FFmpeg(_F)..."

#: .././mainwin.py:1812
msgid "Install _matplotlib..."
msgstr "安装matplotlib(_M)..."

#: .././mainwin.py:1820
msgid "Install _streamlink..."
msgstr "安装streamlink(_S)..."

#: .././mainwin.py:1831
msgid "Tidy up _files..."
msgstr "清理文件(_F)..."

#: .././mainwin.py:1842 .././mainwin.py:30503
msgid "_Stop current operation"
msgstr "停止当前操作(_S)"

#: .././mainwin.py:1850
msgid "Stop _after current videos"
msgstr "在当前视频处理完成后停止(_A)"

#. Livestreams column
#: .././mainwin.py:1858
msgid "_Livestreams"
msgstr "直播(_L)"

#: .././mainwin.py:1865
msgid "_Livestream preferences..."
msgstr "直播选项(_L)..."

#: .././mainwin.py:1874
msgid "_Update existing livestreams"
msgstr "更新现有直播(_U)"

#: .././mainwin.py:1879
msgid "_Cancel all livestream alerts"
msgstr "取消所有直播提醒(_C)"

#. Help column
#: .././mainwin.py:1884
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: .././mainwin.py:1890
msgid "_About..."
msgstr "关于(_A)..."

#: .././mainwin.py:1898
msgid "Show _tutorial..."
msgstr "显示教程(_T)..."

#: .././mainwin.py:1907
msgid "Check for _updates"
msgstr "检查更新(_U)"

#: .././mainwin.py:1913
msgid "Go to _website"
msgstr "访问官网(_W)"

#: .././mainwin.py:1922
msgid "Send _feedback"
msgstr "提交反馈(_F)"

#: .././mainwin.py:1941
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window toolbar starts here"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1973
msgid "Add new videos"
msgstr "添加新视频"

#: .././mainwin.py:1982 .././mainwin.py:28711 .././media.py:110
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: .././mainwin.py:1992
msgid "Add a new channel"
msgstr "添加新频道"

#: .././mainwin.py:2003 .././mainwin.py:28713 .././media.py:112
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: .././mainwin.py:2013
msgid "Add a new playlist"
msgstr "添加新播放列表"

#: .././mainwin.py:2024 .././mainwin.py:28715 .././media.py:114
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: .././mainwin.py:2034
msgid "Add a new folder"
msgstr "添加新文件夹"

#: .././mainwin.py:2048 .././mainwin.py:13251 .././config.py:24215
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: .././mainwin.py:2059 .././mainwin.py:2358 .././mainwin.py:4801
#: .././mainwin.py:5134 .././mainwin.py:6206
msgid "Check all videos, channels, playlists and folders"
msgstr "检查所有视频、频道、播放列表和文件夹"

#. Link not clickable
#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#. Link not clickable
#: .././mainwin.py:2069 .././mainwin.py:26484 .././mainwin.py:26496
#: .././mainwin.py:26501 .././mainwin.py:26509 .././mainwin.py:26804
#: .././mainwin.py:26816 .././mainwin.py:27551 .././mainwin.py:28900
#: .././mainwin.py:28912 .././mainwin.py:28938 .././config.py:24091
#: .././config.py:24217
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: .././mainwin.py:2080 .././mainwin.py:2366 .././mainwin.py:4815
#: .././mainwin.py:5150
msgid "Download all videos, channels, playlists and folders"
msgstr "下载所有视频、频道、播放列表和文件夹"

#: .././mainwin.py:2095 .././mainwin.py:37516 .././mainwin.py:38627
#: .././config.py:12102 .././config.py:12287 .././config.py:12750
#: .././config.py:12961 .././config.py:15518 .././config.py:15703
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: .././mainwin.py:2107
msgid "Stop the current operation"
msgstr "停止当前操作"

#: .././mainwin.py:2131 .././config.py:20601
msgid "System preferences"
msgstr "首选项"

#: .././mainwin.py:2145 .././config.py:5037 .././config.py:5046
msgid "General download options"
msgstr "全局下载选项"

#: .././mainwin.py:2157
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: .././mainwin.py:2168
msgid "Switch between simple and complex views"
msgstr "切换简单视图和复杂视图"

#: .././mainwin.py:2181 .././mainwin.py:6089
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: .././mainwin.py:2183 .././mainwin.py:6096
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: .././mainwin.py:2195 .././mainwin.py:6091
msgid "Hide (most) system folders"
msgstr "隐藏（大多数）系统文件夹"

#: .././mainwin.py:2199 .././mainwin.py:6098
msgid "Show all system folders"
msgstr "显示所有系统文件夹"

#: .././mainwin.py:2214
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: .././mainwin.py:2224
msgid "Close Tartube"
msgstr "关闭Tartue"

#: .././mainwin.py:2240
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window tabs are defined here"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2250 .././config.py:5098 .././config.py:13179
#: .././config.py:21855 .././config.py:23115
msgid "_Videos"
msgstr "视频(_V)"

#: .././mainwin.py:2258
msgid "_Progress"
msgstr "进度(_P)"

#: .././mainwin.py:2266
msgid "_Classic Mode"
msgstr "经典模式(_C)"

#: .././mainwin.py:2275
msgid "_Drag and Drop"
msgstr "拖放(_D)"

#: .././mainwin.py:2284
msgid "_Output"
msgstr "输出(_O)"

#: .././mainwin.py:2293 .././config.py:16490 .././config.py:17851
msgid "_Errors / Warnings"
msgstr "错误/警告(_E)"

#: .././mainwin.py:2312 .././mainwin.py:4764 .././mainwin.py:5042
#: .././mainwin.py:5550 .././mainwin.py:5777 .././mainwin.py:5900
#: .././mainwin.py:6195
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Videos tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2356 .././mainwin.py:4799 .././mainwin.py:5132
#: .././mainwin.py:6204
msgid "Check all"
msgstr "全部检查"

#: .././mainwin.py:2364 .././mainwin.py:4067 .././mainwin.py:4813
#: .././mainwin.py:22531
msgid "Download all"
msgstr "全部下载"

#: .././mainwin.py:2379 .././mainwin.py:4071 .././mainwin.py:4834
#: .././mainwin.py:22522
msgid "Custom download all"
msgstr "全部自定义下载"

#: .././mainwin.py:2382 .././mainwin.py:4837 .././mainwin.py:5175
msgid ""
"Perform a custom download of all videos, channels, playlists and folders"
msgstr "执行所有视频，频道，播放列表和文件夹的自定义下载"

#: .././mainwin.py:2441
msgid "Page"
msgstr "页"

#: .././mainwin.py:2452
msgid "Set visible page"
msgstr "设置可见页面"

#: .././mainwin.py:2472
msgid "Total pages"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2483 .././mainwin.py:3078 .././mainwin.py:3178
#: .././mainwin.py:3811 .././mainwin.py:13260
msgid "Size"
msgstr "每页条目"

#: .././mainwin.py:2493
msgid "Set page size"
msgstr "设置页面尺寸"

#: .././mainwin.py:2516
msgid "Go to first page"
msgstr "转到首页"

#: .././mainwin.py:2531
msgid "Go to previous page"
msgstr "转到前一页"

#: .././mainwin.py:2548
msgid "Go to next page"
msgstr "转到下一页"

#: .././mainwin.py:2563
msgid "Go to last page"
msgstr "转到最后一页"

#: .././mainwin.py:2578
msgid "Scroll to top"
msgstr "滚动到顶部"

#: .././mainwin.py:2594
msgid "Scroll to bottom"
msgstr "滚动到底部"

#: .././mainwin.py:2611
msgid "Reset grid columns"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2631 .././mainwin.py:5795
msgid "Show more settings"
msgstr "显示更多选项"

#: .././mainwin.py:2644
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: .././mainwin.py:2650 .././config.py:15233
msgid "Upload time"
msgstr "上传时间"

#: .././mainwin.py:2651 .././mainwin.py:30927 .././mainwin.py:34025
#: .././mainwin.py:35490 .././config.py:3215 .././config.py:13203
#: .././config.py:22369 .././config.py:24091 .././config.py:25211
#: .././config.py:27456 .././config.py:27737
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .././mainwin.py:2652
msgid "Download time"
msgstr "下载时间"

#: .././mainwin.py:2653
msgid "Database ID"
msgstr "数据库ID"

#: .././mainwin.py:2681 .././mainwin.py:5917
msgid "Reverse sort"
msgstr "反向排序"

#: .././mainwin.py:2695 .././mainwin.py:5934
msgid "Undo reverse sort"
msgstr "撤消反向排序"

#: .././mainwin.py:2714
msgid "Resort videos"
msgstr "视频重新排序"

#: .././mainwin.py:2728
msgid "Find date"
msgstr "查找日期"

#: .././mainwin.py:2741
msgid "Find videos by date"
msgstr "按日期查找视频"

#: .././mainwin.py:2758
msgid "Cancel find videos by date"
msgstr "取消按日期查找视频"

#: .././mainwin.py:2772
msgid "Thumbnail size"
msgstr "缩略图尺寸"

#: .././mainwin.py:2801 .././mainwin.py:4473 .././config.py:15960
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: .././mainwin.py:2809 .././mainwin.py:4479 .././config.py:15970
msgid "Enter search text"
msgstr "输入搜索文本"

#: .././mainwin.py:2828 .././mainwin.py:4484
msgid "Select if search text is a regex"
msgstr "是否启用正则表达式查找"

#: .././mainwin.py:2845 .././mainwin.py:4538
msgid "Cancel filter"
msgstr "取消筛选"

#: .././mainwin.py:2861
msgid "Names"
msgstr "名称"

#: .././mainwin.py:2866
msgid "Search by video name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2878
msgid "Authors"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2883
msgid "Search by video upoader or channel name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2895
msgid "Descriptions"
msgstr "描述"

#: .././mainwin.py:2900
msgid "Search in video descriptions"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2912 .././config.py:15873
msgid "Comments"
msgstr "备注"

#: .././mainwin.py:2917
msgid "Search in video comments"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2934
msgid "Draw frames"
msgstr "绘制图框"

#: .././mainwin.py:2939
msgid "Draw frames around videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2951
msgid "Draw icons"
msgstr "绘制图标"

#: .././mainwin.py:2956
msgid "Draw icons beside videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2968
msgid "Show downloaded"
msgstr "显示已下载"

#: .././mainwin.py:2973
msgid "Show downloaded videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2986
msgid "Show undownloaded"
msgstr "显示未下载"

#: .././mainwin.py:2992
msgid "Show videos not downloaded yet"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3004
msgid "Show blocked"
msgstr "显示已阻止"

#: .././mainwin.py:3009
msgid "Show videos that are now blocked"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3031 .././mainwin.py:5710
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Progress tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3071
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Ext is short for a file extension, e.g. .EXE"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3076 .././mainwin.py:3809 .././config.py:11559
msgid "Source"
msgstr "下载源"

#: .././mainwin.py:3076 .././mainwin.py:3809
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .././mainwin.py:3077 .././mainwin.py:3810
msgid "Incoming file"
msgstr "传入文件"

#: .././mainwin.py:3077 .././mainwin.py:3810
msgid "Ext"
msgstr "文件后缀"

#: .././mainwin.py:3077 .././mainwin.py:3810 .././mainwin.py:13262
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: .././mainwin.py:3077 .././mainwin.py:3810
msgid "ETA"
msgstr "剩余时间"

#: .././mainwin.py:3178 .././config.py:17535
msgid "New videos"
msgstr "新视频"

#: .././mainwin.py:3178 .././config.py:484 .././config.py:15203
msgid "Duration"
msgstr "用时"

#: .././mainwin.py:3179
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .././mainwin.py:3179 .././config.py:15027
msgid "File"
msgstr "文件"

#: .././mainwin.py:3179
msgid "Downloaded to"
msgstr "下载到"

#: .././mainwin.py:3247
msgid "Max downloads"
msgstr "最大下载数"

#: .././mainwin.py:3270
msgid "D/L speed (KiB/s)"
msgstr "下载速度 (KiB/s)"

#: .././mainwin.py:3300 .././mainwin.py:5730
msgid "Alternative limits do not currently apply"
msgstr "替代限制目前未启用"

#: .././mainwin.py:3311 .././config.py:5654
msgid "Video resolution"
msgstr "视频分辨率"

#: .././mainwin.py:3346
msgid "Hide rows when they are finished"
msgstr "隐藏已完成"

#: .././mainwin.py:3359
msgid "Add newest videos to the top"
msgstr "将最新视频添加到顶部"

#: .././mainwin.py:3385 .././mainwin.py:5977
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Classic Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3456
msgid "Open the Classic Mode menu"
msgstr "打开经典模式菜单"

#: .././mainwin.py:3465
msgid ""
"Enter URLs below, choose your settings, click the 'Add URLs' button, then "
"click 'Download all'"
msgstr ""

#. Third row - widgets to set the download destination and video/audio
#. format. The user clicks the 'Add URLs' button to create dummy
#. media.Video objects for each URL. Each object is associated with
#. the specified destination and format
#. --------------------------------------------------------------------
#. Destination directory
#: .././mainwin.py:3517
msgid "Destination:"
msgstr "目标文件夹："

#: .././mainwin.py:3556
msgid "Add a new destination folder"
msgstr "添加新的目标文件夹"

#: .././mainwin.py:3575
msgid "Open the destination folder"
msgstr "打开目标文件夹"

#. Fourth row
#. --------------------------------------------------------------------
#. Video/audio format
#: .././mainwin.py:3583
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#. (Dummy items in the combo)
#: .././mainwin.py:3588 .././mainwin.py:22280 .././config.py:25211
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: .././mainwin.py:3588 .././mainwin.py:22281
msgid "Video:"
msgstr "视频："

#: .././mainwin.py:3592 .././mainwin.py:22282
msgid "Audio:"
msgstr "音频："

#. Video resolution
#: .././mainwin.py:3622 .././mainwin.py:22926
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: .././mainwin.py:3653
msgid "Download in this format"
msgstr "下载此格式"

#. (Update the IV)
#: .././mainwin.py:3654 .././mainwin.py:14235 .././mainwin.py:19999
#: .././mainwin.py:22217
msgid "Convert to this format"
msgstr "转换为此格式"

#: .././mainwin.py:3702 .././mainwin.py:3708
msgid "Add video clips"
msgstr ""

#. Fifth row
#. --------------------------------------------------------------------
#. Other settings
#: .././mainwin.py:3715
msgid "Other:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3722 .././config.py:5616
msgid "Is a livestream"
msgstr "是直播"

#: .././mainwin.py:3733
msgid "Use SponsorBlock (requires FFmpeg v5.1+)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3744
msgid "Add URLs"
msgstr "添加链接"

#: .././mainwin.py:3750
msgid "Add these URLs"
msgstr "Add URLs"

#: .././mainwin.py:3882
msgid "Play video"
msgstr "播放视频"

#: .././mainwin.py:3905
msgid "Open destination(s)"
msgstr "打开目标文件夹"

#: .././mainwin.py:3923
msgid "Stop download"
msgstr "停止下载"

#: .././mainwin.py:3944
msgid "Re-download"
msgstr "重新下载"

#: .././mainwin.py:3957
msgid ""
"Allow downloader to create an archive file (enable this only when "
"downloading channels and playlists)"
msgstr "允许下载器创建存档文件（仅在下载频道和播放列表时启用此选项）"

#: .././mainwin.py:3987 .././mainwin.py:37314
msgid "Create video clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4005
msgid "Process with FFmpeg"
msgstr ""

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:4026 .././config.py:7052 .././config.py:21628
#: .././config.py:24156
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:4042 .././config.py:7056 .././config.py:21637
#: .././config.py:24165
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: .././mainwin.py:4063
msgid "Remove from list"
msgstr "从列表中删除"

#: .././mainwin.py:4079 .././mainwin.py:22534
msgid "Download the URLs above"
msgstr "下载以上所有链接"

#: .././mainwin.py:4083 .././mainwin.py:22525
msgid "Perform a custom download on the URLs above"
msgstr "自定义下载以上所有链接"

#: .././mainwin.py:4087
msgid "Clear all"
msgstr "清除所有"

#: .././mainwin.py:4099 .././mainwin.py:4110
msgid "Clear the URLs above"
msgstr "清除以上所链接"

#: .././mainwin.py:4103
msgid "Clear downloaded"
msgstr "清除已下载"

#: .././mainwin.py:4125
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Drag and Drop tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4163
msgid "When you drag a video here, it is added to the Classic Mode tab"
msgstr "当将视频拖到此处时，它会添加到“经典模式”选项卡中"

#: .././mainwin.py:4172
msgid "Each zone represents a set of download options"
msgstr "每个区域代表一组下载选项"

#: .././mainwin.py:4182
msgid "Warning: Drag and drop does not work well on MS Windows"
msgstr "警告：拖放功能在微软Windows系统表现不佳"

#: .././mainwin.py:4203
msgid "Add a new dropzone"
msgstr "添加新的放置区"

#: .././mainwin.py:4233
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Output tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4263
msgid "Maximum page size"
msgstr "最大页面行数"

#: .././mainwin.py:4303
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Errors / Warnings tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4326 .././config.py:23836
msgid "Show Tartube errors"
msgstr "显示Tartue错误"

#: .././mainwin.py:4339 .././config.py:23844
msgid "Show Tartube warnings"
msgstr "显示Tartue警告"

#: .././mainwin.py:4352 .././config.py:23852
msgid "Show operation errors"
msgstr "显示操作错误"

#: .././mainwin.py:4370 .././config.py:23863
msgid "Show operation warnings"
msgstr "显示操作警告"

#: .././mainwin.py:4393 .././config.py:23874
msgid "Show dates"
msgstr "显示日期"

#: .././mainwin.py:4411 .././config.py:23885
msgid "Show channel/playlist/folder names"
msgstr "显示频道/播放列表/文件夹名称"

#: .././mainwin.py:4429 .././config.py:23896
msgid "Show video names"
msgstr "显示视频名称"

#: .././mainwin.py:4447 .././config.py:23907
msgid "Show full messages"
msgstr "显示完整消息"

#: .././mainwin.py:4459
msgid "Copy selected"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4461
msgid "Copy selected errors/warnings to the clipboard"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4481 .././config.py:15973
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: .././mainwin.py:4521
msgid "Filter messages"
msgstr "筛选消息"

#: .././mainwin.py:4547 .././mainwin.py:37573 .././mainwin.py:38748
#: .././config.py:12199 .././config.py:12403 .././config.py:12847
#: .././config.py:13078 .././config.py:15606 .././config.py:15802
#: .././config.py:17668 .././config.py:19888
msgid "Clear list"
msgstr "清空列表"

#: .././mainwin.py:4550
msgid "Clear all visible errors/warnings"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4804 .././mainwin.py:5137 .././mainwin.py:6209
msgid "Check marked items"
msgstr "检查标记条目"

#: .././mainwin.py:4806 .././mainwin.py:5140 .././mainwin.py:6211
msgid "Check marked videos, channels, playlists and folders"
msgstr "检查标记的视频、频道、播放列表和文件夹"

#: .././mainwin.py:4818
msgid "Download marked items"
msgstr "下载标记条目"

#: .././mainwin.py:4820 .././mainwin.py:5156
msgid "Download marked videos, channels, playlists and folders"
msgstr "下载标记的视频、频道、播放列表和文件夹"

#: .././mainwin.py:4843
msgid "Custom download marked items"
msgstr "自定义下载标记条目"

#: .././mainwin.py:4847
msgid ""
"Perform a custom download of marked videos, channels, playlists and folders"
msgstr "自定义下载标记的视频、频道、播放列表和文件夹"

#: .././mainwin.py:5103
msgid "Installing FFmpeg"
msgstr "安装FFmpeg"

#: .././mainwin.py:5105
msgid "Installing matplotlib"
msgstr "安装matplotlib"

#: .././mainwin.py:5107
msgid "Installing streamlink"
msgstr "安装streamlink"

#: .././mainwin.py:5109
msgid "Updating downloader"
msgstr "更新下载器"

#: .././mainwin.py:5111
msgid "Fetching formats"
msgstr "获取下载格式清单"

#: .././mainwin.py:5113
msgid "Fetching subtitles"
msgstr "获取订阅"

#: .././mainwin.py:5115
msgid "Testing downloader"
msgstr "测试下载器"

#: .././mainwin.py:5117
msgid "Contacting website"
msgstr "联系官网"

#: .././mainwin.py:5185
msgid ""
"Perform a custom download of marked videos,  channels, playlists and folders"
msgstr "自定义下载标记的视频、频道、播放列表和文件夹"

#: .././mainwin.py:5594
msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

#: .././mainwin.py:5596 .././mainwin.py:6227 .././formats.py:1235
msgid "Checking"
msgstr "检查中"

#: .././mainwin.py:5599
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: .././mainwin.py:5601 .././mainwin.py:6229 .././formats.py:1232
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: .././mainwin.py:5604
msgid "Refreshing..."
msgstr "刷新中..."

#: .././mainwin.py:5607
msgid "Tidying..."
msgstr "整理中..."

#: .././mainwin.py:5610
msgid "FFmpeg processing..."
msgstr "FFmpeg处理中..."

#: .././mainwin.py:5720
msgid "Alternative limits currently apply"
msgstr "应用可选限制"

#: .././mainwin.py:5825
msgid "Show fewer settings"
msgstr "显示更少选项"

#: .././mainwin.py:5988
msgid "This tab emulates the classic youtube-dl-gui interface"
msgstr "此选项卡模拟经典的youtube-dl-gui界面"

#: .././mainwin.py:5993
msgid "Videos downloaded here are not added to Tartube's database"
msgstr "此处下载的视频将不会添加到Tartube的数据库中"

#: .././mainwin.py:6005 .././config.py:6975
msgid "If your preferred formats are not available, the download will fail!"
msgstr "如果您的首选格式不可用，下载将失败！"

#: .././mainwin.py:6011
msgid ""
"If you want a specific format, install FFMpeg and select 'Convert to this "
"format'!"
msgstr "如果您想要特定格式，请安装 FFMpeg 并选择“转换为此格式”！"

#: .././mainwin.py:6031
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window menu"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6083
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window toolbar"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6410
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Video Index popup menu starts here. In the Videos tab, "
"right-click any channel/playlist/folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6430
msgid "_Check channel"
msgstr "检查频道(_C)"

#: .././mainwin.py:6432
msgid "_Check playlist"
msgstr "检查播放列表(_C)"

#: .././mainwin.py:6434
msgid "_Check folder"
msgstr "检查文件夹(_C)"

#: .././mainwin.py:6460
msgid "_Download channel"
msgstr "下载频道(_D)"

#: .././mainwin.py:6462
msgid "_Download playlist"
msgstr "下载播放列表(_D)"

#: .././mainwin.py:6464
msgid "_Download folder"
msgstr "下载文件夹(_D)"

#: .././mainwin.py:6490
msgid "C_ustom download channel"
msgstr "自定义下载频道(_U)"

#: .././mainwin.py:6492
msgid "C_ustom download playlist"
msgstr "自定义下载播放列表(_U)"

#: .././mainwin.py:6494
msgid "C_ustom download folder"
msgstr "自定义下载文件夹(_U)"

#: .././mainwin.py:6551
msgid "_Empty folder"
msgstr "清空文件夹(_E)"

#: .././mainwin.py:6563
msgid "_All contents"
msgstr "所有内容(_A)"

#: .././mainwin.py:6581
msgid "_Remove videos"
msgstr "删除视频(_R)"

#: .././mainwin.py:6593
msgid "_Just folder videos"
msgstr "仅文件夹中视频(_J)"

#: .././mainwin.py:6599
msgid "Channel c_ontents"
msgstr "频道内容"

#: .././mainwin.py:6601
msgid "Playlist c_ontents"
msgstr "播放列表内容"

#: .././mainwin.py:6603
msgid "Folder c_ontents"
msgstr "文件夹内容"

#: .././mainwin.py:6615
msgid "_Move to top level"
msgstr "移到顶层(_M)"

#: .././mainwin.py:6634
msgid "_Hide folder"
msgstr "隐藏文件夹(_H)"

#: .././mainwin.py:6644
msgid "_Rename channel..."
msgstr "重命名频道(_R)..."

#: .././mainwin.py:6646
msgid "_Rename playlist..."
msgstr "重命名播放列表(_R)..."

#: .././mainwin.py:6648
msgid "_Rename folder..."
msgstr "重命名文件夹(_R)..."

#: .././mainwin.py:6665
msgid "Set _nickname..."
msgstr "设置别名(_N)..."

#: .././mainwin.py:6680
msgid "Set _URL..."
msgstr "设置链接(_U)..."

#: .././mainwin.py:6697
msgid "_Insert videos..."
msgstr "插入视频.(_I).."

#: .././mainwin.py:6712
msgid "_Export channel..."
msgstr "导出频道(_E)..."

#: .././mainwin.py:6714
msgid "_Export playlist..."
msgstr "导出播放列表(_E)..."

#: .././mainwin.py:6716
msgid "_Export folder..."
msgstr "导出文件夹(_E)..."

#: .././mainwin.py:6729
msgid "Re_fresh channel"
msgstr "刷新频道(_F)"

#: .././mainwin.py:6731
msgid "Re_fresh playlist"
msgstr "刷新播放列表(_F)"

#: .././mainwin.py:6733
msgid "Re_fresh folder"
msgstr "刷新文件夹(_F)"

#: .././mainwin.py:6750
msgid "_Tidy up channel"
msgstr "清理频道(_T)"

#: .././mainwin.py:6752
msgid "_Tidy up playlist"
msgstr "清理播放列表(_T)"

#: .././mainwin.py:6754
msgid "_Tidy up folder"
msgstr "清理文件夹(_T)"

#: .././mainwin.py:6775
msgid "_Convert to playlist"
msgstr "转换为播放列表"

#: .././mainwin.py:6777
msgid "_Convert to channel"
msgstr "转换为频道(_C)"

#: .././mainwin.py:6795 .././mainwin.py:7510 .././mainwin.py:8185
#: .././mainwin.py:8815
msgid "Add to C_lassic Mode tab"
msgstr "添加到“经典模式”选项卡(_L)"

#: .././mainwin.py:6809
msgid "Channel _actions"
msgstr "频道操作(_A)"

#: .././mainwin.py:6811
msgid "Playlist _actions"
msgstr "播放列表操作(_A)"

#: .././mainwin.py:6813
msgid "Folder _actions"
msgstr "文件夹操作(_A)"

#: .././mainwin.py:6833 .././mainwin.py:7709
msgid "_Apply download options..."
msgstr "应用下载选项(_A)..."

#: .././mainwin.py:6851 .././mainwin.py:7723
msgid "_Remove download options"
msgstr "删除下载选项(_R)"

#: .././mainwin.py:6867 .././mainwin.py:7735
msgid "_Edit download options..."
msgstr "编辑下载选项(_E)..."

#: .././mainwin.py:6883
msgid "Add to _scheduled download..."
msgstr "添加到计划下载(_S)..."

#: .././mainwin.py:6893
msgid "Set _download destination..."
msgstr "设置下载目的文件夹(_D)..."

#: .././mainwin.py:6908
msgid "Show system _command..."
msgstr "显示系统命令(_C)..."

#: .././mainwin.py:6927
msgid "Set _removal time..."
msgstr "设置删除时间(_R)..."

#: .././mainwin.py:6940
msgid "_Mark for checking/downloading"
msgstr "标记检查/下载(_M)"

#: .././mainwin.py:6958
msgid "_Don't add videos to Tartube's database"
msgstr "不要将视频添加到Tartube的数据库中(_D)"

#: .././mainwin.py:6970
msgid "D_isable checking/downloading"
msgstr "禁用检查/下载(_I)"

#: .././mainwin.py:6982
msgid "_Just disable downloading"
msgstr "仅禁用下载(_J)"

#: .././mainwin.py:7003
msgid "Down_loads"
msgstr "下载(_L)"

#: .././mainwin.py:7014
msgid "Channel _properties..."
msgstr "频道属性(_P)..."

#: .././mainwin.py:7016
msgid "Playlist _properties..."
msgstr "播放列表属性(_P)..."

#: .././mainwin.py:7018
msgid "Folder _properties..."
msgstr "文件夹属性(_P)..."

#: .././mainwin.py:7034
msgid "_Default location"
msgstr "默认位置(_D)"

#: .././mainwin.py:7047
msgid "_Actual location"
msgstr "实际位置(_A)"

#: .././mainwin.py:7061
msgid "_Show"
msgstr "显示(_S)"

#: .././mainwin.py:7070
msgid "D_elete channel"
msgstr "删除频道(_E)"

#: .././mainwin.py:7072
msgid "D_elete playlist"
msgstr "删除播放列表(_E)"

#: .././mainwin.py:7074
msgid "D_elete folder"
msgstr "删除文件夹(_E)"

#: .././mainwin.py:7115
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Video Catalogue popup menu starts here. In the Videos "
"tab, right-click any video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7181
msgid "_Check video"
msgstr "检查视频(_C)"

#: .././mainwin.py:7203
msgid "_Download video"
msgstr "下载视频(_D)"

#: .././mainwin.py:7226
msgid "Re-_check video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7242
msgid "Re-_download this video"
msgstr "重新下载此视频(_D)"

#: .././mainwin.py:7258
msgid "C_ustom download video"
msgstr "自定义下载视频(_U)"

#: .././mainwin.py:7287 .././mainwin.py:7671 .././mainwin.py:8258
#: .././mainwin.py:8884
msgid "Download and _watch"
msgstr "下载并观看(_W)"

#: .././mainwin.py:7307 .././mainwin.py:9366
msgid "Watch in _player"
msgstr "在播放器中观看(_P)"

#: .././mainwin.py:7325 .././mainwin.py:7346 .././mainwin.py:9397
msgid "_Watch on website"
msgstr "在网页中观看(_W)"

#: .././mainwin.py:7335 .././mainwin.py:7359 .././mainwin.py:8657
#: .././mainwin.py:9410
#, python-brace-format
msgid "_Watch on {0}"
msgstr "在{0}中观看(_W)"

#: .././mainwin.py:7373 .././mainwin.py:9424
msgid "_YouTube"
msgstr "Youtube(_Y)"

#: .././mainwin.py:7383 .././mainwin.py:9434
msgid "_HookTube"
msgstr "HookTube(_H)"

#: .././mainwin.py:7393 .././mainwin.py:9444
msgid "_Invidious"
msgstr "Invidious(_I)"

#: .././mainwin.py:7403 .././mainwin.py:9454
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Watch on YouTube, Watch on HookTube, etc"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7408 .././mainwin.py:9459
msgid "W_atch on"
msgstr "继续观看(_A)"

#: .././mainwin.py:7420
msgid "_Create video clips..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7435
msgid "_Remove video slices..."
msgstr "Remove video slices(_R)..."

#: .././mainwin.py:7450 .././mainwin.py:8147 .././mainwin.py:8802
msgid "_Process with FFmpeg..."
msgstr "使用FFmpeg处理(_P)..."

#: .././mainwin.py:7468
msgid "Download with _name..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7472
msgid "Re-download with _name..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7488
msgid "Reload _metadata"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7500 .././mainwin.py:8175
msgid "_Special"
msgstr "特别的(_S)"

#: .././mainwin.py:7531
msgid "Auto _notify"
msgstr "自动提醒(_N)"

#: .././mainwin.py:7547
msgid "Auto _sound alarm"
msgstr "自动声音报警(_S)"

#: .././mainwin.py:7562
msgid "Auto _open"
msgstr "自动打开(_O)"

#: .././mainwin.py:7575
msgid "_Download on start"
msgstr "启动时下载(_D)"

#: .././mainwin.py:7590
msgid "Download on _stop"
msgstr "停止时下载(_S)"

#: .././mainwin.py:7608
msgid "Not a _livestream"
msgstr "不是直播(_L)"

#: .././mainwin.py:7618
msgid "_Finalise livestream"
msgstr "完成直播(_F)"

#: .././mainwin.py:7637 .././mainwin.py:8225 .././mainwin.py:8850
msgid "_Livestream"
msgstr "直播(_L)"

#: .././mainwin.py:7650 .././mainwin.py:8236 .././mainwin.py:8862
msgid "_Mark for download"
msgstr "标记为下载(_M)"

#: .././mainwin.py:7681 .././mainwin.py:8269 .././mainwin.py:8895
#: .././config.py:22563
msgid "_Temporary"
msgstr "缓存(_T)"

#: .././mainwin.py:7751
msgid "_Show system command"
msgstr "显示系统命令(_S)"

#: .././mainwin.py:7761
msgid "_Test system command"
msgstr "测试系统命令(_T)"

#: .././mainwin.py:7776
msgid "_Disable downloads"
msgstr "禁用下载(_D)"

#: .././mainwin.py:7794
msgid "D_ownloads"
msgstr "下载(_O)"

#: .././mainwin.py:7809
msgid "Video is _archived"
msgstr "已存档视频(_A)"

#: .././mainwin.py:7822
msgid "Video is _bookmarked"
msgstr "已添加书签视频(_B)"

#: .././mainwin.py:7833
msgid "Video is _favourite"
msgstr "已收藏视频(_F)"

#: .././mainwin.py:7844
msgid "Video is _missing"
msgstr "已丢失视频(_M)"

#: .././mainwin.py:7860
msgid "Video is _new"
msgstr "新增视频(_N)"

#: .././mainwin.py:7873
msgid "Video is in _waiting list"
msgstr "等待名单中视频(_W)"

#: .././mainwin.py:7884
msgid "_Mark video"
msgstr "标记视频(_M)"

#: .././mainwin.py:7895
msgid "_Location"
msgstr "目的文件夹(_L)"

#: .././mainwin.py:7907
msgid "_Properties..."
msgstr "属性(_P)..."

#: .././mainwin.py:7919
msgid "S_how video"
msgstr "显示视频(_H)"

#: .././mainwin.py:7928
msgid "Available _formats"
msgstr "可用格式(_F)"

#: .././mainwin.py:7938
msgid "Available _subtitles"
msgstr "可用订阅(_S)"

#: .././mainwin.py:7948
msgid "_Fetch"
msgstr "抓取(_F)"

#. Delete video
#: .././mainwin.py:7959
msgid "D_elete video"
msgstr "删除视频(_E)"

#: .././mainwin.py:7995
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Video Catalogue popup menu starts here. In the Videos "
"tab, select two or more videos, then righ-click them"
msgstr ""

#. Check/download videos
#: .././mainwin.py:8074
msgid "_Check videos"
msgstr "检查视频(_C)"

#: .././mainwin.py:8094
msgid "_Download videos"
msgstr "下载视频(_D)"

#: .././mainwin.py:8117
msgid "C_ustom download videos"
msgstr "自定义下载视频(_U)"

#: .././mainwin.py:8163
msgid "_Reload metadata"
msgstr "重新加载元数据(_R)"

#: .././mainwin.py:8205 .././mainwin.py:8830
msgid "Mark as _not livestreams"
msgstr "标记为非直播(_N)"

#: .././mainwin.py:8215 .././mainwin.py:8840
msgid "_Finalise livestreams"
msgstr "完成直播(_F)"

#: .././mainwin.py:8290
msgid "_Archived"
msgstr "已归档(_A)"

#: .././mainwin.py:8301
msgid "Not a_rchived"
msgstr "未存档(_R)"

#: .././mainwin.py:8315
msgid "_Bookmarked"
msgstr "已添加书签(_B)"

#: .././mainwin.py:8326
msgid "Not b_ookmarked"
msgstr "未添加书签(_O)"

#: .././mainwin.py:8340
msgid "_Favourite"
msgstr "已添加收藏(_F)"

#: .././mainwin.py:8351
msgid "Not fa_vourite"
msgstr "未添加收藏(_V)"

#: .././mainwin.py:8365
msgid "_Missing"
msgstr "已丢失(_M)"

#: .././mainwin.py:8378
msgid "Not m_issing"
msgstr "未丢失(_I)"

#: .././mainwin.py:8394
msgid "_New"
msgstr "新视频(_N)"

#: .././mainwin.py:8405
msgid "Not n_ew"
msgstr "旧视频(_E)"

#: .././mainwin.py:8419
msgid "In _waiting list"
msgstr "已在等候名单中(_W)"

#: .././mainwin.py:8430
msgid "Not in w_aiting list"
msgstr "未在等候名单中(_A)"

#: .././mainwin.py:8441
msgid "_Mark videos"
msgstr "已标记视频(_M)"

#: .././mainwin.py:8450
msgid "Show p_roperties..."
msgstr "显示属性(_R)..."

#. Delete videos
#: .././mainwin.py:8465
msgid "D_elete videos"
msgstr "删除视频(_E)"

#: .././mainwin.py:8502
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Progress List popup menu starts here. In the Progress "
"tab, in the list in the top half of the tab, right-click any row"
msgstr ""

#. Stop check/download
#: .././mainwin.py:8553
msgid "_Stop now"
msgstr "立即停止(_S)"

#: .././mainwin.py:8570
msgid "Stop checking _videos"
msgstr "停止检查视频(_V)"

#: .././mainwin.py:8572
msgid "Completely stop after this _video"
msgstr "此视频后完全停止(_V)"

#: .././mainwin.py:8574
msgid "Stop after this _video"
msgstr "在此视频之后停止(_V)"

#: .././mainwin.py:8593
msgid "Completely stop after these v_ideos"
msgstr "这些视频后完全停止(_I)"

#: .././mainwin.py:8608
msgid "Download _next"
msgstr "下载下一个(_N)"

#: .././mainwin.py:8620
msgid "Download _last"
msgstr "下载最后一个(_L)"

#: .././mainwin.py:8644
msgid "_Watch on Website"
msgstr "在网页上观看(_W)"

#: .././mainwin.py:8669
msgid "_Watch on YouTube"
msgstr "在YouTube上观看(_W)"

#: .././mainwin.py:8679
msgid "Watch on _HookTube"
msgstr "在HookTube上观看(_H)"

#: .././mainwin.py:8689
msgid "Watch on _Invidious"
msgstr "在Invidious上观看(_I)"

#: .././mainwin.py:8725
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Results List popup menu starts here. In the Progress tab, "
"in the list in the bottom half of the tab, right-click any row"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8788 .././mainwin.py:9126
msgid "_Open destination(s)"
msgstr "打开目的文件夹(_O)"

#: .././mainwin.py:8913
msgid "_Delete video(s)"
msgstr "删除视频(_D)"

#: .././mainwin.py:8941
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Classic Mode popup menu starts here. In the Classic Mode "
"tab, click the button in the top-right corner"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8951
msgid "_Enable automatic copy/paste"
msgstr "启用自动复制/粘贴(_E)"

#: .././mainwin.py:8963
msgid "E_nable one-click downloads"
msgstr "启用一键下载(_N)"

#: .././mainwin.py:8975
msgid "_Remember un-downloaded URLs"
msgstr "记住未下载的链接(_R)"

#: .././mainwin.py:8990
msgid "_Set download options..."
msgstr "设置下载选项(_S)..."

#: .././mainwin.py:9001
msgid "Use _default download options"
msgstr "使用默认下载选项(_D)"

#: .././mainwin.py:9013
msgid "Edit download _options..."
msgstr "编辑下载选项(_O)..."

#: .././mainwin.py:9027
msgid "Enable _custom downloads"
msgstr "启用自定义下载(_C)"

#: .././mainwin.py:9040
msgid "Custom downloads _preferences..."
msgstr "自定义下载选项(_P)..."

#: .././mainwin.py:9055 .././config.py:22196
msgid "_Update"
msgstr "更新(_U)"

#: .././mainwin.py:9097
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Classic Progress List popup menu starts here. In the "
"Classic Mode tab, in the list in the bottom half of the tab, right-click any "
"row"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9114
msgid "_Play video"
msgstr "播放视频(_P)"

#: .././mainwin.py:9141
msgid "_Re-download"
msgstr "重新下载(_R)"

#: .././mainwin.py:9153
msgid "_Stop download"
msgstr "停止下载(_S)"

#: .././mainwin.py:9170
msgid "Create _video clips..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9185
msgid "Process with _FFmpeg..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9204
msgid "_File path"
msgstr ""

#. Copy URL
#: .././mainwin.py:9216
msgid "_URL"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9228
msgid "_System command"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9239
msgid "_Copy"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9247
msgid "_Up"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9259
msgid "_Down"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9269
msgid "_Move"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9278
msgid "Re-_insert URL above"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9289
msgid "Re_move from list"
msgstr "从列表中删除(_M)"

#: .././mainwin.py:9338
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the popup menu in the Video Catalogue. In "
"the videos tab, right-click any video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9346
msgid "D_ownload and watch"
msgstr "下载并观看(_O)"

#: .././mainwin.py:9378
msgid "Watch on _website"
msgstr "在网页上观看(_W)"

#: .././mainwin.py:9521
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Popup menu for the 'Custom download all' button in the "
"Videos tab (not always visible)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9530
msgid "Choose a custom download:"
msgstr "选择自定义下载："

#: .././mainwin.py:9609
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the main window menu, can be found in "
"Media > Profiles > Delete profile > ..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9618 .././mainwin.py:9665
msgid "Choose a profile:"
msgstr "选择配置文件："

#: .././mainwin.py:9715
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the Video Index popup menu. In the Videos "
"tab, right-click any channel/playlist/folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9720
msgid "Mark as _archived"
msgstr "标记为已存档(_A)"

#: .././mainwin.py:9731
msgid "Mark as not a_rchived"
msgstr "标记为未存档(_R)"

#: .././mainwin.py:9745
msgid "Mark as _bookmarked"
msgstr "标记为已添加书签(_B)"

#: .././mainwin.py:9757
msgid "Mark as not b_ookmarked"
msgstr "标记为未添加书签(_O)"

#: .././mainwin.py:9770
msgid "Mark as _favourite"
msgstr "标记为已收藏(_F)"

#: .././mainwin.py:9783
msgid "Mark as not fa_vourite"
msgstr "标记为未收藏(_V)"

#: .././mainwin.py:9797
msgid "Mark as _missing"
msgstr "标记为已丢失(_M)"

#: .././mainwin.py:9810
msgid "Mark as not m_issing"
msgstr "标记为未丢失(_I)"

#: .././mainwin.py:9827
msgid "Mark as _new"
msgstr "标记为新视频(_N)"

#: .././mainwin.py:9839
msgid "Mark as not n_ew"
msgstr "标记为旧视频(_E)"

#: .././mainwin.py:9853
msgid "Mark as in _waiting list"
msgstr "标记为已在等候列表中(_W)"

#: .././mainwin.py:9865
msgid "Mark as not in waiting _list"
msgstr "标记为未在等候列表中(_L)"

#: .././mainwin.py:10755
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: V = number of videos B = (number of videos) bookmarked D "
"= downloaded F = favourite L = live/livestream M = missing N = new W = in "
"waiting list E = (number of) errors W = warnings. Choose any abbreviation "
"you like."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10763
msgid "V:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10764
msgid "B:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10765
msgid "D:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10766
msgid "F:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10767
msgid "L:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10768
msgid "M:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10769
msgid "N:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10770 .././mainwin.py:10781
msgid "W:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10780
msgid "E:"
msgstr ""

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:12988 .././mainwin.py:14050 .././mainwin.py:26910
#: .././mainwin.py:26914 .././mainwin.py:27494 .././mainwin.py:29066
#: .././mainwin.py:29070 .././mainwin.py:29312
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: .././mainwin.py:13245
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: D/L = download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:13253
msgid "D/L"
msgstr "下载"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:13257 .././mainwin.py:26642 .././mainwin.py:27783
#: .././config.py:18641 .././config.py:22665
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .././mainwin.py:15159
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Thread' means a computer processor thread. If you're not "
"sure how to translate it, just use 'Page #', as in Page #1, Page #2, etc"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:15166
msgid "Thread"
msgstr "进程"

#: .././mainwin.py:15169
msgid "_Summary"
msgstr "总计(_S)"

#: .././mainwin.py:15642
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the Errors/Warnings tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:15701 .././config.py:16089 .././config.py:24091
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: .././mainwin.py:15701
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: .././mainwin.py:15701 .././config.py:13203 .././downloads.py:8329
#: .././media.py:116
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: .././mainwin.py:15701 .././mainwin.py:15702
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: .././mainwin.py:15961
msgid "Tartube error"
msgstr "Tartube错误"

#: .././mainwin.py:15965
msgid "Tartube warning"
msgstr "Tartube警告"

#: .././mainwin.py:16208
msgid "_Errors"
msgstr "错误(_E)"

#: .././mainwin.py:16212
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: .././mainwin.py:16332
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by a popup menu. In the Videos "
"tab, right-click a channel and select Downloads > Add to scheduled "
"download..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:16347
msgid ""
"There are no scheduled downloads that don't already contain the channel/"
"playlist/folder"
msgstr "没有尚未包含频道/播放列表/文件夹的预定下载"

#: .././mainwin.py:17994
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by a popup menu. In the Videos "
"tab, right-click a channel and select Downloads > Set download destination..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:18047
msgid "The external folder is not available"
msgstr "外部文件夹不可用"

#: .././mainwin.py:18049
msgid "The external directory is not available"
msgstr "外部文件夹不可用"

#: .././mainwin.py:18155
msgid "The URL is not valid"
msgstr "链接不可用"

#: .././mainwin.py:19755 .././mainwin.py:19777 .././mainwin.py:19914
#: .././mainwin.py:19936 .././config.py:13617 .././config.py:16708
msgid "Invalid timestamp(s)"
msgstr "无效时间戳"

#: .././mainwin.py:19951 .././mainwin.py:30227
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效链接"

#: .././mainwin.py:20143
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by a popup menu. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Special > Process with FFmpeg..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:20242 .././mainwin.py:20251 .././mainwin.py:38973
#: .././mainwin.py:38983 .././config.py:13459 .././config.py:13469
#: .././config.py:16595 .././config.py:16605
msgid "Invalid start/stop times"
msgstr "无效开始/结束时间"

#: .././mainwin.py:20418
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by a popup menu. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Special > Reload metadata..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:20464 .././mainwin.py:20533
#, python-brace-format
msgid "Files reloaded: {0}, not reloaded: {1}"
msgstr "文件已重新加载：{0}，未重新加载：{1}"

#: .././mainwin.py:22079 .././mainwin.py:22163 .././mainwin.py:24510
msgid "unknown path"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22085 .././mainwin.py:22169 .././mainwin.py:24517
msgid "unknown URL"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22102 .././mainwin.py:22186
msgid "unknown message"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22271
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the 'Format' drop-down box in the Classic "
"Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22508
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the buttons at the bottom of the Classic "
"Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22923
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Highest video resolution"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:23178
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by main window menu, Media > "
"Profiles > Delete profile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:23185
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete the profile '{0}'"
msgstr "确认要删除配置文件“{0}”"

#: .././mainwin.py:24196
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Duplicate URLs dragged into the main window's Videos tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:24200
msgid "The following items are duplicates:"
msgstr "以下项目是重复项："

#: .././mainwin.py:24444
#, python-brace-format
msgid "The channel contains {0} items, so this action may take a while"
msgstr "频道包含{0}项，因此此操作可能需要一段时间"

#: .././mainwin.py:24451
#, python-brace-format
msgid "The playlist contains {0} items, so this action may take a while"
msgstr "播放列表包含{0}项，因此此操作可能需要一段时间"

#: .././mainwin.py:24458
#, python-brace-format
msgid "The folder contains {0} items, so this action may take a while"
msgstr "文件夹包含{0}项，因此此操作可能需要一段时间"

#: .././mainwin.py:24529
msgid "no errors/warnings"
msgstr ""

#. (Existing code won't be able to find the thumbnail,
#. even if the file has been downloaded)
#: .././mainwin.py:24542 .././mainwin.py:24555
msgid "unknown thumbnail path"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:24714
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: This section specifies text used to display videos in the "
"Videos tab. Videos are displayed in several different formats. To switch "
"format, in the main menu click Media > Switch between views"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:25165 .././mainwin.py:26245
msgid "Originally from:"
msgstr "最初来自："

#: .././mainwin.py:25178 .././mainwin.py:26259
msgid "From channel"
msgstr "来自频道"

#: .././mainwin.py:25180 .././mainwin.py:26261
msgid "From playlist"
msgstr "来自播放列表"

#: .././mainwin.py:25182 .././mainwin.py:26263
msgid "From folder"
msgstr "来自文件夹"

#: .././mainwin.py:25213
msgid "Livestream has not started yet"
msgstr "直播尚未开始"

#: .././mainwin.py:25220
msgid "Debut has started"
msgstr "已登场"

#: .././mainwin.py:25222
msgid "Debut has not started yet"
msgstr "尚未登场"

#: .././mainwin.py:25229 .././mainwin.py:25235 .././mainwin.py:26313
#: .././mainwin.py:26320
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间:"

#: .././mainwin.py:25235 .././mainwin.py:25241 .././mainwin.py:25252
#: .././mainwin.py:26320 .././mainwin.py:26327 .././mainwin.py:26343
#: .././mainwin.py:28767 .././mainwin.py:28773 .././mainwin.py:28784
#: .././media.py:650 .././media.py:660 .././media.py:2263 .././media.py:2269
#: .././media.py:2279
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: .././mainwin.py:25239 .././mainwin.py:25241 .././mainwin.py:26324
#: .././mainwin.py:26326
msgid "Size:"
msgstr "文件体积:"

#: .././mainwin.py:25250 .././mainwin.py:25252 .././mainwin.py:26338
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: .././mainwin.py:25605
msgid "Watch:"
msgstr "观看："

#: .././mainwin.py:25674
msgid "Temporary:"
msgstr "临时："

#: .././mainwin.py:25717
msgid "Marked:"
msgstr "已标记："

#: .././mainwin.py:26217 .././mainwin.py:26280
msgid "Show the full description"
msgstr "显示完整描述"

#: .././mainwin.py:26218 .././mainwin.py:26281
msgid "More"
msgstr "更多"

#: .././mainwin.py:26230 .././mainwin.py:26289
msgid "Show the short description"
msgstr "显示简短描述"

#: .././mainwin.py:26231 .././mainwin.py:26290
msgid "Less"
msgstr "更少"

#: .././mainwin.py:26333
msgid "Received:"
msgstr "收到："

#: .././mainwin.py:26362
msgid "Live now:"
msgstr "正在直播："

#: .././mainwin.py:26364 .././mainwin.py:28920
msgid "Live soon:"
msgstr "即将直播："

#: .././mainwin.py:26373
msgid "Debut now:"
msgstr "正在登场："

#: .././mainwin.py:26375 .././mainwin.py:28922
msgid "Debut soon:"
msgstr "即将登场："

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26382 .././mainwin.py:26384 .././mainwin.py:26388
#: .././mainwin.py:26690 .././mainwin.py:26692 .././mainwin.py:26696
#: .././mainwin.py:27198 .././mainwin.py:28798 .././mainwin.py:28800
#: .././mainwin.py:28804
msgid "Notify"
msgstr "提醒"

#: .././mainwin.py:26392 .././mainwin.py:26700 .././mainwin.py:28808
msgid "When the livestream starts, notify the user"
msgstr "直播开始时，提醒用户"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26403 .././mainwin.py:26405 .././mainwin.py:26706
#: .././mainwin.py:26708 .././mainwin.py:26711 .././mainwin.py:27080
#: .././mainwin.py:28819 .././mainwin.py:28821
msgid "Alarm"
msgstr "警报"

#: .././mainwin.py:26409 .././mainwin.py:26715 .././mainwin.py:28825
msgid "When the livestream starts, sound an alarm"
msgstr "直播开始时，发出警报"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26414 .././mainwin.py:26416 .././mainwin.py:26721
#: .././mainwin.py:26723 .././mainwin.py:26726 .././mainwin.py:27238
#: .././mainwin.py:28830 .././mainwin.py:28832
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: .././mainwin.py:26420 .././mainwin.py:26730 .././mainwin.py:28836
msgid "When the livestream starts, open it"
msgstr "直播开始时，打开"

#. (Livestream already broadcasting)
#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#. (Livestream already broadcasting)
#: .././mainwin.py:26428 .././mainwin.py:26433 .././mainwin.py:26435
#: .././mainwin.py:26736 .././mainwin.py:26738 .././mainwin.py:26741
#: .././mainwin.py:27119 .././mainwin.py:28844 .././mainwin.py:28849
#: .././mainwin.py:28851
msgid "D/L on start"
msgstr "开始时下载"

#: .././mainwin.py:26439 .././mainwin.py:26745 .././mainwin.py:28855
msgid "When the livestream starts, download it"
msgstr "直播开始时，下载"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26445 .././mainwin.py:26450 .././mainwin.py:26452
#: .././mainwin.py:26751 .././mainwin.py:26753 .././mainwin.py:26756
#: .././mainwin.py:27159 .././mainwin.py:28861 .././mainwin.py:28866
#: .././mainwin.py:28868
msgid "D/L on stop"
msgstr "结束时下载"

#: .././mainwin.py:26456 .././mainwin.py:26760 .././mainwin.py:28872
msgid "When the livestream stops, download it"
msgstr "直播结束时，下载"

#: .././mainwin.py:26475 .././mainwin.py:28891
msgid "Watch in your media player"
msgstr "在本地播放器中观看"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26476 .././mainwin.py:27888 .././mainwin.py:28892
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: .././mainwin.py:26508 .././mainwin.py:28937
msgid "Download this video"
msgstr "下载此视频"

#: .././mainwin.py:26523 .././mainwin.py:28952
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: If you want to use &, use &amp; - if you want to use a "
"different word (e.g. French et), then just use that word"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:26531 .././mainwin.py:28960
msgid "Download and watch in your media player"
msgstr "下载并在本地播放器中观看"

#: .././mainwin.py:26532
msgid "Download &amp; watch"
msgstr "下载并观看"

#: .././mainwin.py:26539
msgid "Not downloaded"
msgstr "未下载"

#: .././mainwin.py:26566
msgid "Watch on website"
msgstr "在网上中观看"

#: .././mainwin.py:26567 .././mainwin.py:27934
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: .././mainwin.py:26582
#, python-brace-format
msgid "Watch on {0}"
msgstr "在{0}中观看"

#: .././mainwin.py:26596
msgid "Watch on YouTube"
msgstr "在Youtube中观看"

#: .././mainwin.py:26597
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: .././mainwin.py:26609
msgid "Watch on HookTube"
msgstr "在HookTube中观看"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26610 .././mainwin.py:27694
msgid "HookTube"
msgstr "HookTube"

#: .././mainwin.py:26622
msgid "Watch on Invidious"
msgstr "在Invidious中观看"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26623 .././mainwin.py:27738
msgid "Invidious"
msgstr "Invidious"

#. Links not clickable
#: .././mainwin.py:26660
msgid "No link"
msgstr "无链接"

#: .././mainwin.py:26797
msgid "Download to a temporary folder later"
msgstr "稍后下载到缓存文件夹"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26798 .././mainwin.py:26815 .././mainwin.py:27650
msgid "Mark for download"
msgstr "标记为下载"

#: .././mainwin.py:26803
msgid "Download to a temporary folder"
msgstr "下载到缓存文件夹"

#: .././mainwin.py:26809
msgid "Download to a temporary folder, then watch"
msgstr "下载到缓存文件夹，并观看"

#: .././mainwin.py:26810 .././mainwin.py:28961
msgid "D/L &amp; watch"
msgstr "下载并观看"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26817 .././mainwin.py:27606
msgid "D/L and watch"
msgstr "下载并观看"

#. Archived/not archived
#: .././mainwin.py:26841 .././mainwin.py:28999
msgid "Prevent automatic deletion of the video"
msgstr "防止自动删除视频"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26845 .././mainwin.py:26849 .././mainwin.py:27276
#: .././mainwin.py:29003 .././mainwin.py:29007 .././mainwin.py:29222
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#. Bookmarked/not bookmarked
#: .././mainwin.py:26854 .././mainwin.py:29012
msgid "Show video in Bookmarks folder"
msgstr "在书签文件夹中显示视频"

#. text + _('Bookmarked') + '</a>',
#. text + '<s>' + _('Bookmarked') + '</s></a>',
#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26859 .././mainwin.py:26864 .././mainwin.py:29016
#: .././mainwin.py:29020 .././mainwin.py:29267
msgid "B/mark"
msgstr "标记"

#. Favourite/not favourite
#: .././mainwin.py:26869 .././mainwin.py:29025
msgid "Show in Favourite Videos folder"
msgstr "显示在“收藏夹视频”文件夹中"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26873 .././mainwin.py:26877 .././mainwin.py:27366
#: .././mainwin.py:29029 .././mainwin.py:29033 .././config.py:16090
msgid "Favourite"
msgstr "收藏夹"

#. Missing/not missing
#: .././mainwin.py:26881 .././mainwin.py:29037
msgid "Mark video as removed by creator"
msgstr "将视频标记为已由创作者移除"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26885 .././mainwin.py:26889 .././mainwin.py:27411
#: .././mainwin.py:29041 .././mainwin.py:29045
msgid "Missing"
msgstr "丢失"

#. New/not new
#: .././mainwin.py:26894 .././mainwin.py:29050
msgid "Mark video as never watched"
msgstr "将视频标记为从未观看过"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26898 .././mainwin.py:26902 .././mainwin.py:27449
#: .././mainwin.py:29054 .././mainwin.py:29058
msgid "New"
msgstr "新建"

#. In waiting list/not in waiting list
#: .././mainwin.py:26907 .././mainwin.py:29063
msgid "Show in Waiting Videos folder"
msgstr "显示在“等待的视频”文件夹中"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:27321
msgid "Bookmarked"
msgstr "书签"

#: .././mainwin.py:28738
msgid "Click to open"
msgstr "点击打开"

#: .././mainwin.py:28932
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: D/L means download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:28968
msgid "Can't D/L"
msgstr "无法下载"

#: .././mainwin.py:28992
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: This section contains shortened labels: Archive = "
"Archived, B/Mark = Bookmarked, Waiting: In waiting list"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30238
msgid "Duplicate URL"
msgstr "重复链接"

#: .././mainwin.py:30244
msgid "Failed to add URL"
msgstr "无法添加链接"

#: .././mainwin.py:30740
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add many channels/playlists' dialogue starts here. In "
"the main window menu, click Media > Add many channels/playlists..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30790
msgid "Add many channels/playlists"
msgstr "添加多个频道/播放列表"

#. Initial widgets
#: .././mainwin.py:30813
msgid "Enter URLs below"
msgstr "在下方输入链接"

#: .././mainwin.py:30819 .././mainwin.py:31685 .././mainwin.py:32610
#: .././mainwin.py:33179 .././mainwin.py:35927
msgid "Enable automatic copy/paste"
msgstr "启用自动复制/粘贴"

#. Buttons to add URLs as channels/playlists
#: .././mainwin.py:30874
msgid "Add channels"
msgstr "添加频道"

#: .././mainwin.py:30878
msgid "Add playlists"
msgstr "添加播放列表"

#: .././mainwin.py:30891
msgid "Double-click the names/URLs to customise them"
msgstr "双击名称/链接进行自定义"

#: .././mainwin.py:30899
msgid ""
"<b>HINT</b>: You can also click <b>Media > Reset channel/playlist names...</"
"b>"
msgstr "<b>提示</b>：您也可以单击<b>媒体>重置频道/播放列表名称...</b>"

#: .././mainwin.py:30927 .././mainwin.py:34017 .././mainwin.py:35482
#: .././mainwin.py:39930 .././config.py:3559 .././config.py:5824
#: .././config.py:5959
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: .././mainwin.py:30927 .././config.py:22369
msgid "URL"
msgstr "链接"

#. Add more buttons
#: .././mainwin.py:30969
msgid "Toggle channel/playlist"
msgstr "切换频道/播放列表"

#: .././mainwin.py:30973
msgid "Delete selected lines"
msgstr "删除选中行"

#: .././mainwin.py:31013
msgid "Add to this folder:"
msgstr "添加到这个文件夹："

#: .././mainwin.py:31022 .././mainwin.py:31635 .././mainwin.py:32331
#: .././mainwin.py:32560 .././mainwin.py:33121
msgid "No parent folder"
msgstr "没有父文件夹"

#: .././mainwin.py:31465
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add channel' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Channel button"
msgstr "<b>提示</b>：您也可以单击<b>媒体>重置频道/播放列表名称...</b>"

#: .././mainwin.py:31503
msgid "Add channel"
msgstr "添加频道"

#: .././mainwin.py:31522
msgid "Enter the channel name"
msgstr "输入频道名称"

#: .././mainwin.py:31527
msgid "(Use the channel's real name or a customised name)"
msgstr "（使用频道的真实姓名或自定义名称）"

#: .././mainwin.py:31535
msgid "Copy and paste a link to the channel"
msgstr "复制并粘贴频道链接"

#: .././mainwin.py:31559
msgid ""
"Before adding the URL for a YouTube channel, first click the Videos tab in "
"your browser!"
msgstr "在添加 YouTube 频道链接前，请先单击浏览器中的“视频”选项卡！"

#: .././mainwin.py:31626
msgid "(Optional) Add this channel inside a folder"
msgstr "（可选）将此频道添加到文件夹中"

#: .././mainwin.py:31668
msgid "Enable video downloads for this channel"
msgstr "为此频道启用视频下载"

#: .././mainwin.py:31675 .././mainwin.py:32370 .././mainwin.py:32600
#: .././mainwin.py:33170
msgid "Don't download the videos, just check them"
msgstr "不要下载视频，只需检查它们"

#: .././mainwin.py:31876
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add dropzone dialogue starts here. In the Drag and Drop "
"tab, click the button in the top-right corner"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31905
msgid "Add dropzone"
msgstr "添加拖放区"

#: .././mainwin.py:31927
msgid "Create new download options called"
msgstr "创建新的下载选项，称为"

#: .././mainwin.py:31939 .././mainwin.py:33402
msgid "Use these download options"
msgstr "使用这些下载选项"

#: .././mainwin.py:31976 .././mainwin.py:33436
msgid "Clone these download options"
msgstr "克隆这些下载选项"

#: .././mainwin.py:32230
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add folder' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Folder button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32261
msgid "Add folder"
msgstr "添加文件夹"

#: .././mainwin.py:32280
msgid "Enter the folder name"
msgstr "输入文件夹名称"

#: .././mainwin.py:32321
msgid "(Optional) Add this folder inside another folder"
msgstr "（可选）将此文件夹添加到另一个文件夹中"

#: .././mainwin.py:32364
msgid "Enable video downloads for this folder"
msgstr "为此文件夹启用视频下载"

#: .././mainwin.py:32434
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add playlist' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Playlist button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32470
msgid "Add playlist"
msgstr "添加播放列表"

#: .././mainwin.py:32489
msgid "Enter the playlist name"
msgstr "输入播放列表名称"

#: .././mainwin.py:32494
msgid "(Use the playlist's real name or a customised name)"
msgstr "（使用播放列表的真实姓名或自定义名称）"

#: .././mainwin.py:32502
msgid "Copy and paste a link to the playlist"
msgstr "复制并粘贴播放列表链接"

#: .././mainwin.py:32551
msgid "(Optional) Add this playlist inside a folder"
msgstr "（可选）将此播放列表添加到文件夹中"

#: .././mainwin.py:32593
msgid "Enable video downloads for this playlist"
msgstr "为此播放列表启用视频下载"

#: .././mainwin.py:32763
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Reset timestamps' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Show Video > Properties... > Timestamps "
"> Reset list using copied text"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32793
msgid "Reset timestamps"
msgstr "重置时间戳"

#: .././mainwin.py:32815
msgid "Copy timestamps below, e.g."
msgstr "复制下面的时间戳，例如."

#: .././mainwin.py:32816
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: .././mainwin.py:32942
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add video' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Video button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32979
msgid "Add videos"
msgstr "添加视频"

#: .././mainwin.py:32998 .././mainwin.py:35814
msgid "Copy and paste the links to one or more videos"
msgstr "复制并粘贴指向一个或多个视频的链接"

#: .././mainwin.py:33004 .././mainwin.py:35820
msgid "Links containing multiple videos will be converted to a channel"
msgstr "包含多个视频的链接将转换为频道"

#: .././mainwin.py:33011 .././mainwin.py:35827
msgid "Links containing multiple videos will be converted to a playlist"
msgstr "包含多个视频的链接将转换为播放列表"

#: .././mainwin.py:33018 .././mainwin.py:35834
msgid "Links containing multiple videos will be downloaded separately"
msgstr "包含多个视频的链接将单独下载"

#: .././mainwin.py:33025 .././mainwin.py:35841
msgid "Links containing multiple videos will not be downloaded at all"
msgstr "包含多个视频的链接将不会下载"

#: .././mainwin.py:33112
msgid "Add the videos to this folder"
msgstr "将视频添加到此文件夹"

#: .././mainwin.py:33164
msgid "I want to download these videos"
msgstr "我想下载这些视频"

#: .././mainwin.py:33341
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Apply download options' dialogue starts here. In the "
"Videos tab, right-click a channel, playlist or folder and select Downloads > "
"Apply download options..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33370 .././config.py:2355
msgid "Apply download options"
msgstr "应用下载选项"

#: .././mainwin.py:33392
msgid "Create new download options"
msgstr "创建新的下载选项"

#: .././mainwin.py:33654
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Select a date' dialogue starts here. In the toolbar at "
"the bottom of the Videos tab, click the 'Find date' button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33674
msgid "Select a date"
msgstr "选择一个日期"

#: .././mainwin.py:33736
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Change window theme' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click System > Change theme. Available on MS Windows only"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33768
msgid "Change window theme"
msgstr "更改窗口主题"

#: .././mainwin.py:33791
msgid "Choose a new window theme for Tartube"
msgstr "为Tartube选择新的窗口主题"

#: .././mainwin.py:33821
msgid "Hint: choose 'default' for the normal MS Windows theme"
msgstr "提示：为微软Windows应用选择默认主题"

#: .././mainwin.py:33955
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Create profile' dialogue starts here. In the main window "
"menu, click Media > Profiles > Create profile..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33977
msgid "Create profile"
msgstr "创建配置文件"

#: .././mainwin.py:33998
msgid "Items currently marked:"
msgstr "当前标记的项目："

#: .././mainwin.py:34048
msgid "Remember these items with a profile named:"
msgstr "请记住这些项目，并使用以下名为："

#: .././mainwin.py:34116
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Delete channel' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"right-click a channel and select Delete channel"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34162
msgid "Delete channel"
msgstr "删除频道"

#: .././mainwin.py:34164
msgid "Delete playlist"
msgstr "删除播放列表"

#: .././mainwin.py:34166
msgid "Delete folder"
msgstr "删除文件夹"

#: .././mainwin.py:34169
msgid "Empty channel"
msgstr "清空频道"

#: .././mainwin.py:34171
msgid "Empty playlist"
msgstr "清空播放列表"

#: .././mainwin.py:34173
msgid "Empty folder"
msgstr "清空文件夹"

#: .././mainwin.py:34207
msgid "This channel does not contain any videos"
msgstr "此频道不包含任何视频"

#: .././mainwin.py:34209
msgid "This playlist does not contain any videos"
msgstr "此播放列表不包含任何视频"

#: .././mainwin.py:34211
msgid "This folder doesn't contain anything"
msgstr "此文件夹不包含任何内容"

#: .././mainwin.py:34217
msgid "(but there might be some files in Tartube's data folder)"
msgstr "（但Tartube的数据文件夹中可能有一些文件）"

#: .././mainwin.py:34230
msgid "This channel contains:"
msgstr "此频道包含："

#: .././mainwin.py:34232
msgid "This playlist contains:"
msgstr "此播放列表包含："

#: .././mainwin.py:34234 .././config.py:18614
msgid "This folder contains:"
msgstr "此文件夹包含："

#: .././mainwin.py:34241
msgid "1 folder"
msgstr "1个文件夹"

#: .././mainwin.py:34243
#, python-brace-format
msgid "{0} folders"
msgstr "{0}个文件夹"

#: .././mainwin.py:34250
msgid "1 channel"
msgstr "1个频道"

#: .././mainwin.py:34252
#, python-brace-format
msgid "{0} channels"
msgstr "{0} 个频道"

#: .././mainwin.py:34259
msgid "1 playlist"
msgstr "1个播放列表"

#: .././mainwin.py:34261
#, python-brace-format
msgid "{0} playlists"
msgstr "{0}个播放列表"

#: .././mainwin.py:34268 .././mainwin.py:35555
msgid "1 video"
msgstr "1个视频"

#: .././mainwin.py:34270 .././mainwin.py:35558
#, python-brace-format
msgid "{0} videos"
msgstr "{0}个视频"

#: .././mainwin.py:34283
msgid ""
"Do you want to remove the channel from your  filesystem, or do you just want "
"to remove the channel from this list?"
msgstr "是要从文件系统中删除频道，还是只想从此列表中删除通道？"

#: .././mainwin.py:34287
msgid "Just remove the channel from this list"
msgstr "仅从此列表中删除频道"

#: .././mainwin.py:34291
msgid ""
"Do you want to remove the playlist from your  filesystem, or do you just "
"want to remove the playlist from this list?"
msgstr "是要从文件系统中删除播放列表，还是只想从此列表中删除播放列表？"

#: .././mainwin.py:34295
msgid "Just remove the playlist from this list"
msgstr "仅从此列表中删除播放列表"

#: .././mainwin.py:34299
msgid ""
"Do you want to remove the folder from your  filesystem, or do you just want "
"to remove the folder from this list?"
msgstr "是要从文件系统中删除文件夹，还是只想从此列表中删除文件夹？"

#: .././mainwin.py:34303
msgid "Just remove the folder from this list"
msgstr "仅从此列表中删除文件夹"

#: .././mainwin.py:34309
msgid ""
"Do you want to empty the channel on your filesystem, or do you just want to "
"empty the channel in this list?"
msgstr "是要从文件系统中清除频道，还是只想从此列表中清除通道？"

#: .././mainwin.py:34313
msgid "Just empty the channel in this list"
msgstr "仅从此列表中清空频道"

#: .././mainwin.py:34317
msgid ""
"Do you want to empty the playlist on your filesystem, or do you just want to "
"empty the playlist in this list?"
msgstr "是要从文件系统中清除播放列表，还是只想从此列表中清除播放列表？"

#: .././mainwin.py:34321
msgid "Just empty the playlist in this list"
msgstr "仅从此列表中清空播放列表"

#: .././mainwin.py:34325
msgid ""
"Do you want to empty the folder on your filesystem, or do you just want to "
"empty the folder in this list?"
msgstr "是要从文件系统中清除文件夹，还是只想从此列表中清除文件夹？"

#: .././mainwin.py:34329
msgid "Just empty the folder in this list"
msgstr "仅从此列表中清空文件夹"

#: .././mainwin.py:34345 .././mainwin.py:34651
msgid "Delete files on your computer"
msgstr "删除计算机上的文件"

#: .././mainwin.py:34353 .././mainwin.py:34659 .././mainwin.py:36750
#: .././mainwin.py:36966
msgid "Always show this window"
msgstr "始终显示此窗口"

#: .././mainwin.py:34389
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Delete dropzone' dialogue starts here. In the Drag and "
"Drop tab, click a delete button in the bottom-right corner of any dropzone"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34417
msgid "Delete dropzone"
msgstr "删除拖放区"

#: .././mainwin.py:34435
msgid "Just delete the dropzone"
msgstr "仅删除拖放区"

#: .././mainwin.py:34440
msgid "Also delete download options"
msgstr "同时删除下载选项"

#: .././mainwin.py:34523
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Delete videos' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"right-click a video and select Delete video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34578
msgid "Delete videos"
msgstr "删除视频"

#: .././mainwin.py:34603
msgid "1 selected video"
msgstr "1个选中视频"

#: .././mainwin.py:34606
#, python-brace-format
msgid "{0} selected videos"
msgstr "{0}个选中视频"

#: .././mainwin.py:34618
msgid ""
"Do you want to remove the video(s) from your filesystem, or do you just want "
"to remove them from this channel?"
msgstr "您想从文件系统中删除视频，还是只想从此频道中删除它们？"

#: .././mainwin.py:34621
msgid "Just remove the video(s) from this channel"
msgstr "仅从此频道中删除视频"

#: .././mainwin.py:34625
msgid ""
"Do you want to remove the video(s) from your filesystem, or do you just want "
"to remove them from this playlist?"
msgstr "您想从文件系统中删除视频，还是只想从此播放列表中删除它们？"

#: .././mainwin.py:34628
msgid "Just remove the video(s) from this playlist"
msgstr "仅从此播放列表中删除视频"

#: .././mainwin.py:34632
msgid ""
"Do you want to remove the video(s) from your filesystem, or do you just want "
"to remove them from this folder?"
msgstr "您想从文件系统中删除视频，还是只想从此文件夹中删除它们？"

#: .././mainwin.py:34635
msgid "Just remove the video(s) from this folder"
msgstr "仅从此文件夹中删除视频"

#: .././mainwin.py:34694
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Duplicate URLs' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Video button. In the top half of the first dialogue "
"window, add duplicate URLs and then click the OK button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34721
msgid "Duplicate URLs"
msgstr "重复链接"

#: .././mainwin.py:34744
msgid "The following URLs are duplicates:"
msgstr "以下链接是重复的："

#: .././mainwin.py:34795
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Export from database' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click Media > Export/Import > Export from database..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34828
msgid "Export from database"
msgstr "从数据库导出"

#: .././mainwin.py:34854
msgid ""
"Tartube is ready to export a partial summary of its database, containing a "
"list of videos, channels, playlists and/or folders (but not including the "
"videos themselves)"
msgstr ""
"Tartube已准备好导出其数据库的部分摘要，其中包含视频，频道，播放列表和/或文件"
"夹的列表（但不包括视频本身）"

#: .././mainwin.py:34861
msgid ""
"Tartube is ready to export a summary of its database, containing a list of "
"videos, channels, playlists and/or folders (but not including the videos "
"themselves)"
msgstr ""
"Tartube已准备好导出其数据库的摘要，其中包含视频，频道，播放列表和/或文件夹的"
"列表（但不包括视频本身）"

#: .././mainwin.py:34877
msgid "Choose what should be included:"
msgstr "选择应包含的内容："

#: .././mainwin.py:34885
msgid "Include lists of videos"
msgstr "包括视频列表"

#: .././mainwin.py:34890
msgid "Include channels"
msgstr "包括频道"

#: .././mainwin.py:34895
msgid "Include playlists"
msgstr "包括播放列表"

#: .././mainwin.py:34900
msgid "Preserve folder structure"
msgstr "保留文件夹结构"

#: .././mainwin.py:34908
msgid "Export as JSON"
msgstr "导出为JSON文件"

#: .././mainwin.py:34914
msgid "Export as CSV using separator"
msgstr "导出为带分隔符的 CSV文件"

#: .././mainwin.py:34941
msgid "Export as plain text"
msgstr "导出为纯文本"

#: .././mainwin.py:35026
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Type extractor code' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click Edit > General download Options... > Formats > Preferred, "
"then click the small button next to the 'Add format' button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35053
msgid "Type extractor code"
msgstr "输入提取代码"

#: .././mainwin.py:35075
msgid "Type an extractor code, e.g. 1080p"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35167
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Confirmation dialogue for fetching formats/subtitles. In "
"the Videos tab, right-click a video and select Fetch > Available formats... "
"or Fetch > Available subtitles"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35217
msgid "Click the Output tab to see available formats"
msgstr "单击输出选项卡查看可用格式"

#: .././mainwin.py:35219
msgid "Click the Output tab to see available subtitles"
msgstr "单击输出选项卡以查看可用字幕"

#: .././mainwin.py:35228
msgid "Update general download options"
msgstr "更新全局下载选项"

#: .././mainwin.py:35236
msgid "Apply download options to this video only"
msgstr "仅将下载选项应用于此视频"

#: .././mainwin.py:35244
msgid "Update this video's download options"
msgstr "更新此视频的下载选项"

#: .././mainwin.py:35399
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Import into database' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click Media > Export/Import > Import into database..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35429
msgid "Import into database"
msgstr "导入到数据库"

#: .././mainwin.py:35453
msgid "Choose which items to import"
msgstr "选择要导入的项目"

#: .././mainwin.py:35474 .././config.py:25261 .././config.py:27508
#: .././config.py:27787
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: .././mainwin.py:35510
msgid "Import videos"
msgstr "导入视频"

#: .././mainwin.py:35515
msgid "Merge channels/playlists/folders"
msgstr "合并频道/播放列表/文件夹"

#. Strip of widgets at the bottom
#. Bottom strip
#: .././mainwin.py:35518 .././mainwin.py:37586 .././mainwin.py:38761
#: .././mainwin.py:39996 .././mainwin.py:41569
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: .././mainwin.py:35523 .././mainwin.py:40001
msgid "Unselect all"
msgstr "全不选"

#: .././mainwin.py:35761
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Insert videos' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"right-click a channel and select Channel actions > Insert videos..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35795
msgid "Insert videos"
msgstr "插入视频"

#: .././mainwin.py:35896
msgid "Insert the videos into this channel:"
msgstr "将视频插入此频道："

#: .././mainwin.py:35899
msgid "Insert the videos into this playlist:"
msgstr "将视频插入此播放列表："

#: .././mainwin.py:35902
msgid "Insert the videos into this folder:"
msgstr "将视频插入此文件夹："

#: .././mainwin.py:36074
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Mount drive' dialogue starts here. Visible on startup, "
"if Tartube's data folder does not exist"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36107
msgid "Mount drive"
msgstr "挂载驱动器"

#: .././mainwin.py:36132
msgid "The Tartube data folder is set to:"
msgstr "Tartube 数据文件夹设置为："

#: .././mainwin.py:36145
msgid "...but this folder doesn't exist"
msgstr "...但此文件夹不存在"

#: .././mainwin.py:36148
msgid "...but Tartube cannot write to this folder"
msgstr "...但Tartube无法写入此文件夹"

#: .././mainwin.py:36158
msgid "I have mounted the drive, please try again"
msgstr "我已经安装了驱动器，请重试"

#: .././mainwin.py:36164
msgid "Use this data folder:"
msgstr "使用此数据文件夹："

#: .././mainwin.py:36191
msgid "Select a different data folder"
msgstr "选择其他数据文件夹"

#: .././mainwin.py:36197
msgid "Use the default data folder"
msgstr "使用默认数据文件夹"

#: .././mainwin.py:36203
msgid "Shut down Tartube"
msgstr "关闭Tartube"

#. 'Cancel' button
#: .././mainwin.py:36210 .././config.py:1343
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. 'OK' button
#: .././mainwin.py:36214 .././config.py:1334 .././config.py:2537
#: .././config.py:14256 .././config.py:14622
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: .././mainwin.py:36248
msgid "The folder still doesn't exist. Please try a different option"
msgstr "该文件夹仍不存在。请尝试其他选项"

#: .././mainwin.py:36394
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Move container' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"drag a channel, playlist or folder onto another folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36421
msgid "Move container"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36443
msgid "Are you sure you want to move this channel:"
msgstr "确认移动这个频道："

#: .././mainwin.py:36445
msgid "Are you sure you want to move this playlist:"
msgstr "确认移动这个播放列表："

#: .././mainwin.py:36447
msgid "Are you sure you want to move this folder:"
msgstr "确认移动这个文件夹："

#: .././mainwin.py:36453
msgid "into this folder:"
msgstr "进入文件夹："

#: .././mainwin.py:36455
msgid "This procedure will move all downloaded files to the new location"
msgstr "本操作将会把所有下载的文件移动到新位置"

#: .././mainwin.py:36461
msgid ""
"This procedure will move all downloaded files to the top level of Tartube's "
"data folder"
msgstr "本操作将会将所有下载文件移动到Tartube数据文件夹的顶层"

#: .././mainwin.py:36483 .././mainwin.py:36625
msgid ""
"WARNING: The destination folder is marked as temporary, so everything inside "
"it will be DELETED when Tartube restarts!"
msgstr ""
"警告：目标文件夹被标记为临时文件夹，当 Tartube 重启时，其中的所有内容都将被删"
"除！"

#: .././mainwin.py:36497 .././mainwin.py:36639
msgid "After moving, switch to the destination"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36505
msgid "Always show this window before moving containers"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36545
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Move videos' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"drag a video onto a channel, playlist or folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36572
msgid "Move videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36594
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to move the video to '{0}'?"
msgstr "确定要将视频移动到“{0}”中吗？"

#: .././mainwin.py:36600
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to move {0} videos to '{1}'?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36647
msgid "Always show this window before moving videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36681
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'MSYS2 terminal' dialogue starts here. In the main window "
"menu, click System > Open MSYS2 terminal (MS Windows only)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36707
msgid "MSYS2 terminal"
msgstr "MSYS2终端"

#: .././mainwin.py:36731
msgid "On MS Windows, Tartube runs in the MSYS2 environment."
msgstr "在微软Windows上，Tartube运行在MSYS2环境中。"

#: .././mainwin.py:36739
msgid ""
"Advanced users can use the MSYS2 terminal to make changes to the\n"
"environment (for example, to tweak youtube-dl or FFmpeg)"
msgstr ""
"高级用户可以使用 MSYS2 终端配置环境\n"
"例如，调整 youtube-dl 或 FFmpeg）"

#: .././mainwin.py:36809
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Download failure dialogue starts here. Visible when the "
"user tries to check/download videos, but no videos are checked/downloaded"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36841 .././config.py:481
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: .././mainwin.py:36871
msgid "Nothing happened?"
msgstr "什么都没发生？"

#: .././mainwin.py:36887
msgid "Check the requested format is actually available"
msgstr "检查请求的格式是否可用"

#: .././mainwin.py:36892
msgid "(Try converting instead of a direct download)"
msgstr "（尝试转换而不是直接下载）"

#: .././mainwin.py:36905
msgid "Check the downloader is installed and updated"
msgstr "检查下载器是否已安装并更新"

#: .././mainwin.py:36910 .././mainwin.py:41121
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .././mainwin.py:36916
msgid "Tell Tartube where to find the downloader"
msgstr "告诉Tartube在哪里可以找到下载器"

#: .././mainwin.py:36921
msgid "Set the downloader's file path"
msgstr "设置下载器路径"

#: .././mainwin.py:36927
msgid "Try a different downloader"
msgstr "尝试其他下载器"

#: .././mainwin.py:36933
msgid "Find more help"
msgstr "查找更多帮助"

#: .././mainwin.py:36938
msgid "Read the FAQ"
msgstr "阅读FAQ"

#: .././mainwin.py:36944
msgid "Ask for help"
msgstr "请求帮助"

#: .././mainwin.py:36956
msgid ""
"Don't forget to check the <b>Output</b> tab and the\n"
"<b>Errors/Warnings</b> tab for error messages!"
msgstr ""
"不要忘记检查 <b>输出</b>选项卡和\n"
"<b>错误/警告</b>选项卡！"

#: .././mainwin.py:37120
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Download with name' and 'Re-download with name' dialogue "
"starts here. Right-click a video and select Special > Download with name..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37149
msgid "Download with name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37151
msgid "Re-download with name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37175
msgid "Override the output template with this name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37237
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Create video clip' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Special > Create video clips..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37345
msgid "Enter the video's URL:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37369
msgid "Optional video name (will be added to all clips)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37382 .././mainwin.py:38511
msgid "Select a method:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37387
msgid "Download new clips using yt-dlp"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37398
msgid "Download new clips using FFmpeg"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37407
msgid "Create clips from the downloaded video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37420
msgid "Warning: Downloading new clips is usually MUCH quicker!"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37440 .././mainwin.py:38284
msgid "Create one clip"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37444 .././mainwin.py:38218 .././mainwin.py:38251
msgid "Download one clip"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37450 .././config.py:12125 .././config.py:12773
#: .././config.py:15537
msgid "Start timestamp (e.g. 15:29)"
msgstr "开始时间戳（例如 15:29）"

#: .././mainwin.py:37462 .././config.py:12145 .././config.py:12793
#: .././config.py:15550
msgid "Stop timestamp (optional)"
msgstr "停止时间戳（可选）"

#: .././mainwin.py:37471 .././config.py:12160 .././config.py:12808
#: .././config.py:15563
msgid "Clip title (optional)"
msgstr "剪辑标题（可选）"

#: .././mainwin.py:37481 .././mainwin.py:38285
msgid "Create clip"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37483 .././mainwin.py:38219 .././mainwin.py:38252
msgid "Download clip"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37494 .././mainwin.py:38287
msgid "Create multiple clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37498 .././mainwin.py:38222 .././mainwin.py:38254
msgid "Download multiple clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37516 .././mainwin.py:38623
msgid "Marked"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37516 .././mainwin.py:38626 .././config.py:12102
#: .././config.py:12287 .././config.py:12750 .././config.py:12961
#: .././config.py:15518 .././config.py:15703
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: .././mainwin.py:37516 .././config.py:12102 .././config.py:12750
#: .././config.py:15518
msgid "Clip title"
msgstr "剪辑标题"

#: .././mainwin.py:37558
msgid "Add timestamp from above"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37563 .././config.py:12182 .././config.py:12830
#: .././config.py:15589
msgid "Delete timestamp"
msgstr "删除时间戳"

#: .././mainwin.py:37568 .././config.py:12192 .././config.py:12840
#: .././config.py:15598
msgid "Clip preferences"
msgstr "剪辑选项"

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:37591 .././mainwin.py:38766 .././mainwin.py:41574
msgid "Select none"
msgstr "不选择"

#: .././mainwin.py:37596 .././config.py:15614
msgid "Reset list using copied text"
msgstr "使用复制文本重置列表"

#: .././mainwin.py:37602 .././config.py:15622
msgid "Reset list using video description"
msgstr "使用视频描述重置列表"

#: .././mainwin.py:37622 .././mainwin.py:38289
msgid "Create marked clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37626 .././mainwin.py:38226 .././mainwin.py:38258
msgid "Download marked clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37634 .././mainwin.py:38290
msgid "Create all clips"
msgstr "创建所有剪辑"

#: .././mainwin.py:37636 .././mainwin.py:38228 .././mainwin.py:38260
msgid "Download all clips"
msgstr "下载所有剪辑"

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:37642
msgid "Download all chapters"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37847 .././mainwin.py:37850
msgid "INVALID"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38425
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Remove video slices' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Special > Remove video slices..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38484
msgid "Remove video slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38516
msgid "Download new sliced video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38524
msgid "Remove slices from the downloaded video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38534
msgid "Warning: Downloading new sliced videos is usually MUCH quicker!"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38555 .././mainwin.py:39285
msgid "Create video with one slice"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38559 .././mainwin.py:39249
msgid "Download video with one slice"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38565 .././mainwin.py:38707 .././config.py:12345
#: .././config.py:13019 .././config.py:15746
msgid "Start (timestamp or seconds)"
msgstr "开始（时间戳或秒）"

#: .././mainwin.py:38577 .././mainwin.py:38717 .././config.py:12358
#: .././config.py:13032 .././config.py:15758
msgid "Stop (optional)"
msgstr "结束（可选）"

#: .././mainwin.py:38588 .././mainwin.py:39287
msgid "Create sliced video"
msgstr "创建切片视频"

#: .././mainwin.py:38590 .././mainwin.py:39251
msgid "Download sliced video"
msgstr "下载选中视频"

#: .././mainwin.py:38601 .././mainwin.py:39289
msgid "Create video with multiple slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38605 .././mainwin.py:39253
msgid "Download video with multiple slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38624 .././mainwin.py:38671 .././config.py:12287
#: .././config.py:12310 .././config.py:12961 .././config.py:12984
#: .././config.py:15703 .././config.py:15722
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: .././mainwin.py:38625 .././mainwin.py:38689 .././config.py:12287
#: .././config.py:12330 .././config.py:12961 .././config.py:13004
#: .././config.py:15703 .././config.py:15734
msgid "Action type"
msgstr "动作类型"

#: .././mainwin.py:38733 .././config.py:12374 .././config.py:13048
#: .././config.py:15773
msgid "Add slice"
msgstr "添加切片"

#: .././mainwin.py:38738 .././config.py:13058 .././config.py:15785
msgid "Delete slice"
msgstr "删除切片"

#: .././mainwin.py:38743 .././config.py:12395 .././config.py:13070
#: .././config.py:15794
msgid "SponsorBlock settings"
msgstr "SponsorBlock参数"

#: .././mainwin.py:38772 .././config.py:15810
msgid "Contact SponsorBlock to reset list"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38786 .././mainwin.py:39293
msgid "Create video, removing marked slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38791 .././mainwin.py:39257
msgid "Download video, removing marked slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38801 .././mainwin.py:39297
msgid "Create video, removing all slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38806 .././mainwin.py:39261
msgid "Download video, removing all slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39411
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Set removal time' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click the 'Recent Videos' folder and select Downloads > Set "
"removal time..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39434
msgid "Set removal time"
msgstr "设置移除时间"

#: .././mainwin.py:39457
msgid ""
"When videos are checked/downloaded, older videos\n"
"are removed from the Recent Videos folder."
msgstr ""
"检查/下载视频时，较旧的视频\n"
"将从“最近使用的视频”文件夹中移除。"

#: .././mainwin.py:39468 .././config.py:18828
msgid "Empty the whole folder"
msgstr "清空整个文件夹"

#: .././mainwin.py:39475
msgid "Remove videos after days"
msgstr "几天后删除视频"

#: .././mainwin.py:39553
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Stale lockfile' dialogue starts here. Visible on startup "
"if the Tartube database file is protected bu a lockfile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39575
msgid "Stale lockfile"
msgstr "过时的锁定文件"

#: .././mainwin.py:39612
msgid ""
"Failed to load the Tartube database file, because another copy of Tartube "
"seems to be using it"
msgstr "无法加载 Tartube 数据库文件，因为 Tartube 的另一个副本似乎正在使用它"

#: .././mainwin.py:39619
msgid "Do you want to load it anyway?"
msgstr "你是否仍然要加载它？"

#: .././mainwin.py:39625
msgid ""
"(Only click 'Yes' if you are sure that other copies of Tartube are not using "
"the database right now)"
msgstr "（仅当您确定Tartube的其他副本现在未使用该数据库时，请单击“是”）"

#: .././mainwin.py:39637
msgid "Yes, load the file"
msgstr "是，加载文件"

#: .././mainwin.py:39644
msgid "No, just shut down Tartube"
msgstr "不，只是关闭Tartube"

#: .././mainwin.py:39646
msgid "No, don't load the file"
msgstr "否，不加载文件"

#: .././mainwin.py:39726
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Rename container' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a channel and select Channel actions > Rename channel..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39747
msgid "Rename channel"
msgstr "重命名频道"

#: .././mainwin.py:39749
msgid "Rename playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: .././mainwin.py:39751
msgid "Rename folder"
msgstr "重命名文件夹"

#: .././mainwin.py:39775
msgid "Set the new name for the channel:"
msgstr "设置频道新名称："

#: .././mainwin.py:39777
msgid "Set the new name for the playlist:"
msgstr "设置播放列表新名称："

#: .././mainwin.py:39779
msgid "Set the new name for the folder:"
msgstr "设置文件夹新名称："

#: .././mainwin.py:39785
msgid "N.B. This procedure will modify your filesystem!\n"
msgstr "注：此过程将修改您的文件系统！\n"

#: .././mainwin.py:39824
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Create profile' dialogue starts here. In the main window "
"menu, click Media > Reset channel//playlist names..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39864
msgid "Reset channel/playlist names"
msgstr "重置频道/播放列表名称"

#: .././mainwin.py:39890
msgid "This list is updated whenever channels/playlists are checked/downloaded"
msgstr "每当检查/下载频道/播放列表时，此列表都会更新"

#: .././mainwin.py:39898
msgid "Select which names should be reset to the names on the original website"
msgstr "选择应将哪些名称重置为原始网站上的名称"

#. 'Reset' button
#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:39922 .././config.py:1316 .././config.py:5676
#: .././config.py:6309 .././config.py:6463 .././config.py:25491
#: .././config.py:26481 .././config.py:26509 .././config.py:27242
#: .././config.py:27280 .././config.py:27355
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .././mainwin.py:39938
msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

#: .././mainwin.py:39946
msgid "Original name"
msgstr "原始名称"

#: .././mainwin.py:40167
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add to scheduled download' dialogue starts here. In the "
"Videos tab, right-click a channel and select Downloads > Add to scheduled "
"download..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40190
msgid "Add to scheduled download"
msgstr "添加到计划下载"

#: .././mainwin.py:40213
msgid "Add the channel to this scheduled download:"
msgstr "将频道添加到计划下载："

#: .././mainwin.py:40215
msgid "Add the playlist to this scheduled download:"
msgstr "将播放列表添加到计划下载："

#: .././mainwin.py:40217
msgid "Add the folder to this scheduled download:"
msgstr "将文件夹添加到计划下载："

#: .././mainwin.py:40294
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Set download destination' dialogue starts here. In the "
"Videos tab, right-click a channel and select Downloads > Set download "
"destination..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40325
msgid "Set download destination"
msgstr "设置下载目的文件夹"

#: .././mainwin.py:40371
msgid "This channel normally downloads videos into its own folder"
msgstr "此频道通常会将视频下载到自己的文件夹中"

#: .././mainwin.py:40376
msgid "This playlist normally downloads videos into its own folder"
msgstr "此播放列表通常会将视频下载到自己的文件夹中"

#: .././mainwin.py:40381
msgid "This folder normally downloads videos into itself"
msgstr "此文件夹通常会将视频下载到自身中"

#: .././mainwin.py:40387
msgid "This channel normally downloads videos into its own directory"
msgstr "此频道通常会将视频下载到自己的文件夹中"

#: .././mainwin.py:40392
msgid "This playlist normally downloads videos into its own directory"
msgstr "此播放列表通常会将视频下载到自己的文件夹中"

#: .././mainwin.py:40397
msgid "This folder normally downloads videos into its own directory"
msgstr "此文件夹通常会将视频下载到自身中"

#: .././mainwin.py:40407
msgid "Use this location"
msgstr "使用这个文件夹"

#: .././mainwin.py:40415
msgid "Choose a different location if:"
msgstr "在以下情况下选择其他文件夹："

#: .././mainwin.py:40418
msgid ""
"You want to add a channel and its playlists, without downloading the same "
"video twice"
msgstr "您想添加频道及其播放列表，而不重复下载已有视频"

#: .././mainwin.py:40424
msgid ""
"A video creator has channels on both YouTube and BitChute, and you want to "
"add both without downloading the same video twice"
msgstr ""
"视频创作者在 YouTube 和 BitChute 上都有频道，您希望同时添加这两个频道但不重复"
"相同视频"

#: .././mainwin.py:40522
msgid ""
"Using an external folder is not recommended, in general. Choose an external "
"folder if:"
msgstr "一般不建议使用外部文件夹。但在以下情况下可选择外部文件夹："

#: .././mainwin.py:40527
msgid ""
"Using an external directory is not recommended, in general. Choose an "
"external directory if:"
msgstr "一般不建议使用外部文件夹。但在以下情况下可选择外部文件夹："

#: .././mainwin.py:40533
msgid ""
"You want a different application to process the downloaded videos (other "
"applications should not modify Tartube's main data folder)"
msgstr ""
"您希望使用其他应用程序来处理下载的视频（其他应用程序不应修改Tartube的主数据文"
"件夹）"

#: .././mainwin.py:40539
msgid ""
"You want a different application to process the downloaded videos (other "
"applications should not modify Tartube's main data directory)"
msgstr ""
"您希望使用其他应用程序来处理下载的视频（其他应用程序不应修改Tartube的主数据文"
"件夹）"

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:40556 .././config.py:6005 .././config.py:6305
#: .././config.py:6459 .././config.py:8795 .././config.py:8816
#: .././config.py:8837 .././config.py:25487 .././config.py:27115
#: .././config.py:27238 .././config.py:27276 .././config.py:27351
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: .././mainwin.py:40640
msgid "Select an external folder"
msgstr "选择外部文件夹"

#: .././mainwin.py:40642
msgid "Select an external directory"
msgstr "选择外部文件夹"

#: .././mainwin.py:40662
msgid "An external folder must not be inside Tartube's own data folder"
msgstr "外部文件夹不得位于Tartube 自己的数据文件夹中"

#: .././mainwin.py:40668
msgid "An external directory must not be inside Tartube's own data directory"
msgstr "外部文件夹不得位于Tartube 自己的数据文件夹中"

#: .././mainwin.py:40852
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Set nickname' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"right-click a channel and select Channel actions > Set nickname..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40873
msgid "Set nickname"
msgstr "设置别名"

#: .././mainwin.py:40898
#, python-brace-format
msgid ""
"Set a nickname for the channel '{0}' (or leave it blank to reset the "
"nickname)"
msgstr "为频道“{0}”设置别名（留空将重置别名）"

#: .././mainwin.py:40903
#, python-brace-format
msgid ""
"Set a nickname for the playlist '{0}' (or leave it blank to reset the "
"nickname)"
msgstr "为播放列表“{0}”设置别名（留空将重置别名）"

#: .././mainwin.py:40908
#, python-brace-format
msgid ""
"Set a nickname for the folder '{0}' (or leave it blank to reset the nickname)"
msgstr "为文件夹“{0}”设置别名（留空将重置别名）"

#: .././mainwin.py:40956
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Set URL' dialogue starts here. In the Videos tab, right-"
"click a channel and select Channel actions > Set URL..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40977
msgid "Set URL"
msgstr "设置链接"

#: .././mainwin.py:41002
#, python-brace-format
msgid "Update the URL for the channel '{0}'"
msgstr "为频道 '{0}'更新链接"

#: .././mainwin.py:41006
#, python-brace-format
msgid "Update the URL for the playlist '{0}'"
msgstr "为播放列表 '{0}'更新链接"

#: .././mainwin.py:41055
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Show system command' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a channel and select Downloads > Show system command..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41076
msgid "Show system command"
msgstr "显示系统命令"

#: .././mainwin.py:41130
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪粘板"

#: .././mainwin.py:41282
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Test youtube-dl' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click Operations > Test youtube-dl"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41303 .././config.py:25965
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: .././mainwin.py:41323
msgid "URL of the video to download (optional)"
msgstr "要下载的视频的链接（可选）"

#: .././mainwin.py:41334
msgid "Command line options (optional)"
msgstr "命令行选项（可选）"

#: .././mainwin.py:41389
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Tidy up' dialogue starts here. In the main window menu, "
"click Operations > Tidy up files..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41424
msgid "Tidy up files"
msgstr "整理文件"

#: .././mainwin.py:41426
msgid "Tidy up channel"
msgstr "整理频道"

#: .././mainwin.py:41428
msgid "Tidy up playlist"
msgstr "整理播放列表"

#: .././mainwin.py:41430
msgid "Tidy up folder"
msgstr "整理文件夹"

#: .././mainwin.py:41459
msgid "Check that videos are not corrupted"
msgstr "检查视频是否损坏"

#: .././mainwin.py:41464
msgid "Delete corrupted video files"
msgstr "删除损坏视频文件"

#: .././mainwin.py:41474
msgid "Check that videos do/don't exist"
msgstr "检查视频是否存在"

#: .././mainwin.py:41481
msgid ""
"Delete downloaded video files (doesn't remove videos from Tartube's database)"
msgstr "删除下载的视频文件（不会从Tartube的数据库中删除视频）"

#: .././mainwin.py:41493
msgid "Also delete all video/audio files with the same name"
msgstr "同时删除所有同名的视频/音频文件"

#: .././mainwin.py:41501
msgid "Remove no-URL videos from database"
msgstr "从数据库中删除没有网址的视频"

#: .././mainwin.py:41505
msgid "Remove duplicate videos from database"
msgstr "从数据库中删除重复视频"

#: .././mainwin.py:41510
msgid "Delete all archive files"
msgstr "删除所有归档文件"

#: .././mainwin.py:41514
msgid "Move thumbnails into own folder"
msgstr "将缩略图移入自己的文件夹"

#: .././mainwin.py:41519
msgid "Delete all thumbnail files"
msgstr "删除所有的缩略图文件"

#: .././mainwin.py:41524
msgid "Delete all .webp thumbnails"
msgstr "删除所有.webp缩略图"

#: .././mainwin.py:41531
msgid "Convert .webp thumbnails to .jpg using FFmpeg"
msgstr "使用FFmpeg将.webp缩略图转换为.jpg"

#: .././mainwin.py:41540
msgid "Move other metadata files into own folder"
msgstr "将其他元数据文件移入自己的文件夹"

#: .././mainwin.py:41548
msgid "Delete all description files"
msgstr "删除所有描述文件"

#: .././mainwin.py:41552
msgid "Delete all metadata (JSON) files"
msgstr "删除所有元数据文件(JSON)"

#: .././mainwin.py:41556
msgid "Delete all annotation files"
msgstr "删除所有注释文件"

#: .././mainwin.py:41563
msgid "EXPERIMENTAL: convert '.unknown_video' file extensions to .mp4"
msgstr "实验：将'.unknown_video'文件扩展名更改为.mp4"

#: .././config.py:482
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: .././config.py:483 .././config.py:15219
msgid "File size"
msgstr "文件体积"

#: .././config.py:513
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: .././config.py:514
msgid "Bar chart"
msgstr "条形图"

#: .././config.py:543
msgid "Show decade"
msgstr "显示十年"

#: .././config.py:544
msgid "Show year"
msgstr "显示周年"

#: .././config.py:545
msgid "Show quarters"
msgstr "显示季度"

#: .././config.py:546
msgid "Show month"
msgstr "显示月份"

#: .././config.py:547
msgid "Show week"
msgstr "显示周"

#: .././config.py:548
msgid "Show day"
msgstr "显示天"

#: .././config.py:580
msgid "Quarters"
msgstr "季度"

#: .././config.py:581
msgid "Months"
msgstr "月份"

#: .././config.py:582
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: .././config.py:583
msgid "Days"
msgstr "天"

#: .././config.py:584 .././config.py:19335
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: .././config.py:616
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: .././config.py:617
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: .././config.py:618
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: .././config.py:619
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: .././config.py:620
msgid "White"
msgstr "白色"

#: .././config.py:741
msgid "WARNING! YouTube is trying to block applications like Tartube!"
msgstr ""

#: .././config.py:754
msgid "yt-dlp Known Issues FAQ"
msgstr ""

#: .././config.py:756
msgid "Before trying to download restricted videos, read the FAQ!"
msgstr ""

#: .././config.py:983
msgid "yt-dlp only"
msgstr "仅限yt-dlp"

#: .././config.py:1320
msgid "Reset changes without closing the window"
msgstr "在不关闭窗口的情况下重置更改"

#. 'Apply' button
#: .././config.py:1325
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: .././config.py:1329
msgid "Apply changes without closing the window"
msgstr "在关闭窗口的情况下应用更改"

#: .././config.py:1337 .././config.py:14259 .././config.py:14625
msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

#: .././config.py:1346
msgid "Cancel changes"
msgstr "撤销更改"

#: .././config.py:2144
msgid "Listed as"
msgstr "列为"

#: .././config.py:2156
msgid "Contained in"
msgstr "包含在"

#: .././config.py:2201 .././config.py:15977 .././config.py:16089
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: .././config.py:2228
msgid "Download to"
msgstr "下载到"

#: .././config.py:2276
msgid "Default location"
msgstr "默认下载文件夹"

#: .././config.py:2305
msgid "Channel URL"
msgstr "频道链接"

#: .././config.py:2307
msgid "Playlist URL"
msgstr "播放列表链接"

#: .././config.py:2309 .././config.py:5612
msgid "Video URL"
msgstr "视频链接"

#: .././config.py:2337 .././config.py:7730
msgid "_Options"
msgstr "选项"

#: .././config.py:2351 .././config.py:4443
msgid "Download options"
msgstr "下载选项"

#: .././config.py:2362
msgid "Edit download options"
msgstr "编辑下载选项"

#: .././config.py:2369
msgid "Remove download options"
msgstr "删除下载选项"

#: .././config.py:2540
msgid "Close this window"
msgstr "关闭窗口"

#: .././config.py:2949
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads window starts here. In the menu, click "
"Edit > System preferences... > Operations > Custom > Edit"
msgstr ""

#: .././config.py:2954
msgid "Custom download settings"
msgstr "自定义下载选项"

#: .././config.py:3208
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:3211 .././config.py:4792 .././config.py:11293
msgid "_Name"
msgstr "名称(_N)"

#: .././config.py:3233
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: .././config.py:3245
msgid "Applies everywhere except the Classic Mode tab"
msgstr "应用到“经典模式”选项卡以外的所有位置"

#: .././config.py:3248
msgid "Applies to the Classic Mode tab"
msgstr "应用到\"经典模式\"选项卡"

#: .././config.py:3250
msgid "Applies when selected"
msgstr "应用到选中项目"

#: .././config.py:3276 .././config.py:3316
msgid "HINT"
msgstr "提示"

#: .././config.py:3276
msgid "Enable these settings first!"
msgstr "首先启用这些设置！"

#: .././config.py:3281
msgid "Download each video independently of its channel or playlist"
msgstr "独立于频道或播放列表下载每个视频"

#: .././config.py:3289
msgid ""
"Check channels/playlists/folders before each custom download (recommended)"
msgstr "在每次自定义下载前检查频道/播放列表/文件夹（建议）。"

#: .././config.py:3317
msgid ""
"The <b>Check all</b> and <b>Download all</b> buttons will not start a custom "
"download!"
msgstr "点击<b>检查所有</b>和<b>下载所有</b>按钮将不会启动自定义下载!"

#: .././config.py:3324
msgid "Use the main menu, or right-click a video, channel, playlist or folder!"
msgstr "使用主菜单，或右键单击视频、频道、播放列表或文件夹!"

#: .././config.py:3339
msgid "Import settings from the general custom download into this window"
msgstr "从全局自定义下载中导入设置到此窗口"

#: .././config.py:3356
msgid "Completely reset all settings to their default values"
msgstr "重置所有设置为默认值"

#: .././config.py:3370
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Subtitles"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:3373 .././config.py:7704
msgid "_Subtitles"
msgstr "字幕(_S)"

#: .././config.py:3386
msgid "Subtitles settings"
msgstr "字幕设置"

#: .././config.py:3392
msgid ""
"Note: this tab downloads videos. To download subtitles, use the download "
"options windows"
msgstr "注意：这个选项卡仅可下载视频。如需下载字幕，请使用下载选项窗口"

#: .././config.py:3399
msgid "Only download videos with available subtitles"
msgstr "仅下载有可用字幕的视频"

#: .././config.py:3409
msgid ""
"During the custom download, don't add videos without subtitles to the "
"database at all"
msgstr "在自定义下载过程时，不要将没有字幕的视频添加到数据库中"

#: .././config.py:3421
msgid ""
"Require subtitles in these languages (leave empty to download videos with "
"any subtitles):"
msgstr "要求有以下语言的字幕（留空可下载有任何字幕的视频）："

#: .././config.py:3436 .././config.py:7804
msgid "Add language"
msgstr "添加语言"

#: .././config.py:3448 .././config.py:7822
msgid "Remove language"
msgstr "删除语言"

#: .././config.py:3487
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:3490 .././config.py:12681
msgid "_Clips"
msgstr "视频剪辑(_C)"

#: .././config.py:3494
msgid "Clip settings"
msgstr "视频剪辑选项"

#: .././config.py:3500
msgid "Split videos into video clips using timestamps (requires FFmpeg)"
msgstr "使用时间戳将视频分割成视频片段（需要FFmpeg）"

#: .././config.py:3519
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:3522
msgid "S_lices"
msgstr "切片(_L)"

#: .././config.py:3527
msgid "Slice settings"
msgstr "切片选项"

#: .././config.py:3533
msgid "Remove slices from the video using SponsorBlock data (requires FFmpeg)"
msgstr "使用SponsorBlock数据从视频中移除切片（需要FFmpeg）"

#: .././config.py:3559 .././config.py:19372 .././config.py:19879
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. Editing buttons
#: .././config.py:3593
msgid "Remove all"
msgstr "删除全部"

#: .././config.py:3599
msgid "Remove none"
msgstr "未删除"

#: .././config.py:3644
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Delay"
msgstr ""

#: .././config.py:3647
msgid "_Delays"
msgstr "延迟(_D)"

#: .././config.py:3652
msgid "Download delay settings"
msgstr "下载延迟设置"

#: .././config.py:3657
msgid "Apply a delay after each video/channel/playlist is downloaded"
msgstr "在每个视频/频道/播放列表下载后应用一个延迟"

#: .././config.py:3664
msgid "Maximum delay to apply (in minutes)"
msgstr "最大延迟（分钟）"

#: .././config.py:3680
msgid "Minimum delay to apply (in minutes; randomises the actual delay)"
msgstr "最小延迟（以分钟为单位；实际延迟随机化）。"

#: .././config.py:3704
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Mirrors"
msgstr ""

#: .././config.py:3707 .././config.py:26455
msgid "_Mirrors"
msgstr "镜像(_M)"

#: .././config.py:3712
msgid "Mirror settings"
msgstr "镜像选项"

#: .././config.py:3718
msgid "Obtain a YouTube video from the original website"
msgstr "从原网站下载YouTube视频"

#: .././config.py:3726
msgid "Obtain the video from HookTube rather than YouTube"
msgstr "从HookTube而不是YouTube下载视频"

#: .././config.py:3736
msgid "Obtain the video from Invidious rather than YouTube"
msgstr "从Invidious而不是YouTube获取视频"

#: .././config.py:3746
msgid "Obtain the video from this YouTube front-end:"
msgstr "从当有YouTube前端下载视频："

#: .././config.py:3762 .././config.py:26487
msgid "Type the exact text that replaces www.youtube.com e.g."
msgstr "输入替换 www.youtube.com 的准确文本，例如"

#: .././config.py:3786
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:3789
msgid "L_ivestreams"
msgstr "直播(_I)"

#: .././config.py:3793
msgid "Livestream settings"
msgstr "直播选项"

#: .././config.py:3798
msgid "Don't download broadcasting livestreams"
msgstr "不要下载进行中的直播"

#: .././config.py:3807
msgid "Don't download finished livestreams"
msgstr "不要下载已完成的直播"

#: .././config.py:3816
msgid "Only download broadcasting livestreams"
msgstr "只下载进行中的直播"

#: .././config.py:3825
msgid "Only download finished livestreams"
msgstr "只下载已完成的直播"

#: .././config.py:3887 .././config.py:4274
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Custom downloads > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:3893 .././config.py:4280 .././config.py:9299
#: .././config.py:10312 .././config.py:13759 .././config.py:14160
msgid "This procedure cannot be reversed. Are you sure you want to continue?"
msgstr "此操作不可恢复。确定要继续吗？"

#: .././config.py:4439
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Download options window starts here. In the menu, click "
"Edit > General download options..."
msgstr ""

#: .././config.py:4789
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:4796
msgid "Name for these download options"
msgstr "为这些下载选项命名"

#: .././config.py:4815
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .././config.py:4826
msgid "Download options applied to"
msgstr "下载选项适用于"

#: .././config.py:4837
msgid "All channels, playlists and folders"
msgstr "所有频道、播放列表和文件夹"

#: .././config.py:4839
msgid "Downloads in the Classic Mode tab"
msgstr "在“经典模式”选项卡中下载"

#: .././config.py:4843
msgid "These options are not applied to anything"
msgstr "这些选项不适用于任何内容"

#: .././config.py:4849
msgid ""
"Additional download options, e.g. --write-subs (do not use -o or --output)"
msgstr "其他下载选项，例如 --write-subs（不要使用 -o 或 --output）"

#: .././config.py:4858
msgid "Additional download options"
msgstr "额外的下载选项"

#: .././config.py:4866
msgid "Use ONLY these options (Tartube adds the output folder)"
msgstr "仅使用这些选项（Tartube添加输出文件夹）"

#: .././config.py:4877
msgid "Use ONLY these options (Tartube adds the output directory)"
msgstr "Use ONLY these options (Tartube adds the output folder)"

#: .././config.py:4888
msgid "If URLs are specified below, use only those URLs"
msgstr "如果在下面指定了网址，请仅使用这些网址"

#: .././config.py:4906 .././config.py:8612
msgid ""
"Arguments containing special shell characters(+ - & < > = ? * ! : ; \\ / and "
"brackets) should be enclosed within quotes, e.g. -f \"(137/136)\""
msgstr ""

#: .././config.py:4937
msgid "Hide advanced download options"
msgstr "隐藏高级下载选项"

#: .././config.py:4939
msgid "Show advanced download options"
msgstr "显示高级下载选项"

#: .././config.py:4950
msgid "Import general download options into this window"
msgstr "导入常规下载选项到此窗口"

#: .././config.py:4966
msgid "Completely reset all download options to their default values"
msgstr "重置所有下载选项为默认值"

#: .././config.py:4981
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:4987 .././config.py:4998 .././config.py:24803
msgid "_Downloads"
msgstr "下载"

#: .././config.py:5028
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > General (to make hidden "
"tabs visible, click the 'Show advanced download options' button in the Name "
"tab)"
msgstr ""

#: .././config.py:5052
msgid "Number of fragments of a DASH/HLS video to download concurrently"
msgstr "DASH/HLS 视频片段并发下载数"

#: .././config.py:5067
msgid "Minimum download rate (bytes/sec) below which throttling is assumed"
msgstr "假定限制的最小下载速率（字节/秒）"

#: .././config.py:5094
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:5105
msgid "Video selection options"
msgstr "视频选择选项"

#: .././config.py:5110
msgid "Stop download process when encountering a file in the archive"
msgstr "当遇到存档文件时停止下载"

#: .././config.py:5118
msgid ""
"Stop download process when encountering a file that has been filtered out"
msgstr "当遇到已过滤文件时停止下载"

#: .././config.py:5127
msgid "Number of failures allowed before rest of playlist is skipped"
msgstr "跳过播放列表其余部分之前允许的失败次数"

#: .././config.py:5140
msgid "Verbosity and simulation options"
msgstr "详细程度和模拟选项"

#: .././config.py:5147
msgid ""
"Ignore 'No video formats' error (useful for extracting metadata from "
"unavailable videos)"
msgstr "忽略“无视频格式”错误（对于从不可用的视频中提取元数据很有用）"

#: .././config.py:5157
msgid "Force download archive entries to be written as long as no errors occur"
msgstr "只要未发生错误，就强制写入下载存档条目"

#: .././config.py:5167
msgid "Video/audio merge options"
msgstr "视频/音频合并选项"

#: .././config.py:5173
msgid "Allow multiple video streams to be merged into a single file"
msgstr "允许将多个视频流合并到单个文件中"

#: .././config.py:5180
msgid "Allow multiple audio streams to be merged into a single file"
msgstr "允许将多个音频流合并到单个文件中"

#: .././config.py:5200
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Live"
msgstr ""

#: .././config.py:5204 .././config.py:15292
msgid "_Live"
msgstr "直播(_L)"

#: .././config.py:5211
msgid "Livestream options"
msgstr "直播选项"

#: .././config.py:5216
msgid "Download livestreams from start (experimental, YouTube only)"
msgstr "从头开始下载直播（实验性功能，仅限 YouTube）"

#: .././config.py:5223
msgid "Minimum seconds to wait for scheduled streams"
msgstr "等待计划流的最小秒数"

#: .././config.py:5248 .././config.py:9018
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Playlists"
msgstr ""

#: .././config.py:5252
msgid "_Playlists"
msgstr "播放列表(_P)"

#: .././config.py:5272 .././config.py:8745 .././config.py:8773
#: .././config.py:9114 .././config.py:9169
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Limits"
msgstr ""

#: .././config.py:5276
msgid "L_imits"
msgstr "限制(_I)"

#: .././config.py:5299
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Comments"
msgstr ""

#: .././config.py:5303 .././config.py:15868
msgid "_Comments"
msgstr "评论(_C)"

#: .././config.py:5309 .././config.py:22281
msgid "Video comments"
msgstr "视频评论"

#: .././config.py:5314
msgid "When checking videos, store comments in the metadata file"
msgstr "检查视频时，将评论存储在元数据文件中"

#: .././config.py:5323
msgid "When downloading videos, store comments in the metadata file"
msgstr "下载视频时，将评论存储在元数据文件中"

#: .././config.py:5332
msgid ""
"Warning: fetching comments will increase the download time, perhaps by a lot!"
msgstr "警告：获取评论会增加下载时间，可能会增加很多！"

#: .././config.py:5338
msgid "Also store comments in the Tartube database"
msgstr "同时将评论存储到 Tartube 数据库"

#: .././config.py:5360
msgid ""
"Warning: storing comments will increase the size of Tartube's datbase, "
"perhaps by a lot!"
msgstr "警告：存储评论会增加 Tartube 数据库的大小，可能会增加很多！"

#: .././config.py:5380
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Extractor"
msgstr ""

#: .././config.py:5384
msgid "_Extractor"
msgstr "提取(_E)"

#: .././config.py:5391
msgid "Extractor options"
msgstr "提取器选项"

#: .././config.py:5413
msgid "Do not process dynamic DASH manifests"
msgstr "不处理动态 DASH 清单"

#: .././config.py:5421
msgid ""
"Split HLS playlists to different formats at discontinuities such as ad breaks"
msgstr "在不连续的情况下，将HLS播放列表分割成不同的格式，如广告时间"

#: .././config.py:5431
msgid "Extractor arguments"
msgstr "提取器参数"

#: .././config.py:5436
msgid "One argument per line, e.g."
msgstr "每行一个参数，例如"

#: .././config.py:5461 .././config.py:8903
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Filtering"
msgstr ""

#: .././config.py:5465
msgid "_Filtering"
msgstr "筛选(_F)"

#: .././config.py:5485 .././config.py:8855
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > External"
msgstr ""

#: .././config.py:5488
msgid "E_xternal"
msgstr "外部(_X)"

#: .././config.py:5501
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:5505 .././config.py:21279
msgid "_Files"
msgstr "文件(_F)"

#: .././config.py:5536
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > File names"
msgstr ""

#: .././config.py:5540
msgid "File _names"
msgstr "文件名(_N)"

#: .././config.py:5547
msgid "File name options"
msgstr "文件名选项"

#: .././config.py:5552
msgid "Format for video file names"
msgstr "视频文件名的格式"

#: .././config.py:5579
msgid "File output template"
msgstr "文件输出模板"

#: .././config.py:5601
msgid "Add to template:"
msgstr "添加到模板："

#: .././config.py:5606 .././config.py:14852
msgid "Video properties"
msgstr "视频属性"

#: .././config.py:5608 .././config.py:15189
msgid "Video ID"
msgstr "视频ID"

#: .././config.py:5609
msgid "Video title"
msgstr "视频标题"

#: .././config.py:5610
msgid "Alternative video ID"
msgstr "备选的视频ID"

#: .././config.py:5611
msgid "Secondary video title"
msgstr "备选视频标题"

#: .././config.py:5613
msgid "Video filename extension"
msgstr "视频文件的扩展名"

#: .././config.py:5614
msgid "Video licence"
msgstr "视频许可证"

#: .././config.py:5615
msgid "Age restriction (years)"
msgstr "年龄限制（岁）"

#: .././config.py:5617
msgid "Autonumber videos"
msgstr "自动编号视频"

#: .././config.py:5619
msgid "Autonumber videos (playlists)"
msgstr "为视频（播放列表）自动编号"

#: .././config.py:5621
msgid "Creator/uploader"
msgstr "创建者/上传者"

#: .././config.py:5623
msgid "Full name of video uploader"
msgstr "上传者全名"

#: .././config.py:5624
msgid "Uploader ID"
msgstr "上传者ID"

#: .././config.py:5625
msgid "Nickname/ID of video uploader"
msgstr "上传者昵称/ID"

#: .././config.py:5626
msgid "Channel name"
msgstr "频道名称"

#: .././config.py:5627
msgid "Channel ID"
msgstr "频道ID"

#: .././config.py:5628
msgid "Playlist name"
msgstr "播放列表名称"

#: .././config.py:5629 .././config.py:17618
msgid "Playlist ID"
msgstr "播放列表ID"

#: .././config.py:5630
msgid "Video index in playlist"
msgstr "播放列表中的视频索引编号"

#: .././config.py:5632 .././config.py:5737
msgid "Date/time/location"
msgstr "日期/时间/位置"

#: .././config.py:5634
msgid "Release date (YYYYMMDD)"
msgstr "发布日期 (YYYYMMDD)"

#: .././config.py:5636
msgid "Release date (custom format)"
msgstr "发布日期（自定义格式）"

#: .././config.py:5637
msgid "Release time (UNIX timestamp)"
msgstr "发布时间（UNIX时间戳）"

#: .././config.py:5638
msgid "Release time (custom format)"
msgstr "发布时间（自定义格式）"

#: .././config.py:5639
msgid "Upload date (YYYYMMDD)"
msgstr "发布日期 (YYYYMMDD)"

#: .././config.py:5641
msgid "Upload date (custom format)"
msgstr "发布日期（自定义格式）"

#: .././config.py:5642
msgid "Video length (seconds)"
msgstr "视频长度（秒）"

#: .././config.py:5643
msgid "Video length (custom format)"
msgstr "视频长度（自定义格式）"

#: .././config.py:5644
msgid "Filming location"
msgstr "拍摄地点"

#: .././config.py:5646 .././config.py:5693
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: .././config.py:5648 .././config.py:5650
msgid "Video format"
msgstr "视频格式"

#: .././config.py:5651
msgid "Video format code"
msgstr "视频格式代码"

#: .././config.py:5652
msgid "Video width"
msgstr "视频宽度"

#: .././config.py:5653
msgid "Video height"
msgstr "视频高度"

#: .././config.py:5655
msgid "Video frame rate"
msgstr "视频帧率"

#: .././config.py:5656
msgid "Average video/audio bitrate (KiB/s)"
msgstr "平均视频/音频比特率 （KiB/s）"

#: .././config.py:5657
msgid "Average video bitrate (KiB/s)"
msgstr "平均视频比特率 （KiB/s）"

#: .././config.py:5658
msgid "Average audio bitrate (KiB/s)"
msgstr "平均音频比特率 （KiB/s）"

#: .././config.py:5660
msgid "Ratings/comments"
msgstr "评分/评论"

#: .././config.py:5662
msgid "Number of views"
msgstr "浏览数"

#: .././config.py:5663
msgid "Number of positive ratings"
msgstr "正面评价数"

#: .././config.py:5664
msgid "Number of negative ratings"
msgstr "负面评价数"

#: .././config.py:5665
msgid "Average rating"
msgstr "平均评分"

#: .././config.py:5666
msgid "Number of reposts"
msgstr "转发数"

#: .././config.py:5667
msgid "Number of comments"
msgstr "评论数"

#: .././config.py:5723 .././config.py:5867 .././config.py:6014
#: .././config.py:19366 .././config.py:19869 .././config.py:24138
#: .././config.py:25252 .././config.py:27499 .././config.py:27778
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: .././config.py:5786
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Override"
msgstr ""

#: .././config.py:5791
msgid "_Override"
msgstr "覆盖(_O)"

#: .././config.py:5798
msgid "List of output filename templates"
msgstr "输出文件名模板列表"

#: .././config.py:5805
msgid "Overrides the output template in the 'File names' tab"
msgstr "覆盖“文件名”选项卡中的输出模板"

#: .././config.py:5824
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: .././config.py:5843 .././config.py:5978
msgid "Output type"
msgstr "输出类型"

#: .././config.py:5856
msgid "Output template"
msgstr "输出模板"

#: .././config.py:5878 .././config.py:6025 .././config.py:24174
#: .././config.py:25310 .././config.py:27557 .././config.py:27836
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .././config.py:5887 .././config.py:6034 .././config.py:22481
#: .././config.py:25326 .././config.py:27573 .././config.py:27852
msgid "Refresh list"
msgstr "刷新列表"

#: .././config.py:5930
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Paths"
msgstr ""

#: .././config.py:5934
msgid "_Paths"
msgstr "路径(_P)"

#: .././config.py:5941
msgid "List of output paths"
msgstr "输出路径列表"

#: .././config.py:5959
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: .././config.py:5993
msgid "Output path"
msgstr "输出路径"

#: .././config.py:6077
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Filesystem"
msgstr ""

#: .././config.py:6081
msgid "_Filesystem"
msgstr "文件系统(_F)"

#: .././config.py:6088 .././config.py:6193
msgid "Filesystem options"
msgstr "文件系统选项"

#: .././config.py:6093
msgid "Restrict filenames to ASCII characters"
msgstr "将文件名限制为 ASCII 字符"

#: .././config.py:6102
msgid "Don't use the server's file modification time"
msgstr "不要使用服务器的文件修改时间"

#: .././config.py:6109
msgid "Download all videos into this folder"
msgstr "下载所有视频到此文件夹"

#: .././config.py:6198
msgid "Force filenames to be MS Windows compatible"
msgstr "强制使用Windows系统兼容文件名"

#: .././config.py:6206
msgid "Limit filename length (excluding extension) to this many characters"
msgstr "将文件名长度（不包括扩展名）字符数限制为"

#: .././config.py:6221
msgid "WARNING: The filename length includes the length of the folder name!"
msgstr "警告：文件名长度包括文件夹名称的长度！"

#: .././config.py:6226
msgid "WARNING: The filename length includes the length of the directory name!"
msgstr ""

#: .././config.py:6238
msgid "Do not overwrite any files"
msgstr "不要覆盖任何文件"

#: .././config.py:6246
msgid "Overwrite all video and metadata files (includes '--no-continue')"
msgstr "覆盖所有视频和元数据文件（包括“--no-continue”选项）"

#: .././config.py:6255
msgid "Write playlist metadata in addition to video metadata"
msgstr "在视频元数据中写入额外的播放列表信息"

#: .././config.py:6263
msgid "Write all fields, including private fields, to the .info.json file"
msgstr "将所有字段（包括私有字段）写入 .info.json 文件"

#: .././config.py:6285
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Cookies"
msgstr ""

#: .././config.py:6289
msgid "_Cookies"
msgstr "Cookies(_C)"

#: .././config.py:6296
msgid "Cookies options"
msgstr "Cookies选项"

#: .././config.py:6301
msgid "Path to the downloader's cookie jar file"
msgstr "下载器的cookiejar文件路径"

#: .././config.py:6356
msgid "Cookie options"
msgstr "Cookies选项"

#: .././config.py:6361
msgid "Do not read/dump cookies from/to the cookiejar file"
msgstr "不要从cookiejar文件中读取或写入cookies"

#: .././config.py:6368
msgid "Do not load cookies from browser"
msgstr "不要从浏览器加载cookies"

#: .././config.py:6379
msgid "Retrieve cookies from browser"
msgstr "从浏览器中检索cookies"

#: .././config.py:6397
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: .././config.py:6415
msgid "Chromium keyring"
msgstr "Chromium keyring"

#: .././config.py:6434
msgid "Browser profile name (optional)"
msgstr "浏览器配置文件名称（可选）"

#: .././config.py:6447
msgid "Browser profile path (optional)"
msgstr "浏览器配置文件路径（可选）"

#: .././config.py:6639
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Shortcuts"
msgstr ""

#: .././config.py:6643
msgid "_Shortcuts"
msgstr "快捷键(_S)"

#: .././config.py:6649
msgid "Internet shortcut options"
msgstr "互联网快捷方式选项"

#: .././config.py:6655
msgid "Write an internet shortcut file (.url, .webloc or .desktop)"
msgstr "创建互联网快捷方式文件（.url、.webloc 或 .desktop）"

#: .././config.py:6662
msgid "Write a Windows internet shortcut file (.url)"
msgstr "创建互联网快捷方式文件（.url）"

#: .././config.py:6669
msgid "Write a macOS inernet shortcut file (.webloc)"
msgstr "创建互联网快捷方式文件（.webloc ）"

#: .././config.py:6676
msgid "Write a Linux internet shortcut file (.desktop)"
msgstr "创建互联网快捷方式文件（.desktop）"

#: .././config.py:6696
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Write/move"
msgstr ""

#: .././config.py:6700
msgid "_Write/move"
msgstr "写入/移动(_W)"

#: .././config.py:6707
msgid "File write options"
msgstr "文件写入选项"

#: .././config.py:6712
msgid "Write video's description to a .description file"
msgstr "将视频描述写入 .description 文件"

#: .././config.py:6719
msgid "Write video's metadata to an .info.json file"
msgstr "将视频元数据写入 .info.json 文件"

#: .././config.py:6727
msgid "Write video's annotations to an .annotations.xml file"
msgstr "将视频注释写入 .annotations.xml 文件"

#: .././config.py:6736
msgid ""
"Annotations are not downloaded when checking videos/channels/playlists/"
"folders"
msgstr "检查视频/频道/播放列表/文件夹时不下载注释"

#: .././config.py:6743
msgid "Write the video's thumbnail to the same folder"
msgstr "将视频的缩略图存入同一文件夹"

#: .././config.py:6751
msgid "File move options"
msgstr "文件移动选项"

#: .././config.py:6756
msgid "Move video's description file into a sub-folder"
msgstr "将视频说明文件移动到子文件夹中"

#: .././config.py:6762
msgid "Write video's metadata file into a sub-folder"
msgstr "将视频元数据文件移动到子文件夹中"

#: .././config.py:6768
msgid "Write video's annotations file into a sub-folder"
msgstr "将视频注释文件移动到子文件夹中"

#: .././config.py:6774
msgid "Write the video's thumbnail into a sub-folder"
msgstr "将视频缩略图移动到子文件夹中"

#: .././config.py:6793
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Keep"
msgstr ""

#: .././config.py:6797
msgid "_Keep"
msgstr "文件保留(_K)"

#: .././config.py:6803
msgid "Options during real (not simulated) downloads"
msgstr "真实（非模拟）下载选项"

#: .././config.py:6809 .././config.py:6840
msgid "Keep the description file after the download has finished"
msgstr "下载完成后保留描述文件"

#: .././config.py:6815 .././config.py:6846
msgid "Keep the metadata file after the download has finished"
msgstr "下载完成后保留元数据文件"

#: .././config.py:6821 .././config.py:6852
msgid "Keep the annotations file after the download has finished"
msgstr "下载完成后保留注释文件"

#: .././config.py:6827 .././config.py:6858
msgid "Keep the thumbnail file after the download has finished"
msgstr "下载完成后保留缩略图文件"

#: .././config.py:6834
msgid "Options during simulated (not real) downloads"
msgstr "真实（非模拟）下载选项"

#: .././config.py:6872
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Formats"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:6876
msgid "F_ormats"
msgstr "格式(_O)"

#: .././config.py:6907
msgid "_Preferred"
msgstr "首选(_P)"

#: .././config.py:6928
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Formats > Preferred"
msgstr ""

#: .././config.py:6937
msgid "Preferred format options"
msgstr "首选格式选项"

#: .././config.py:6984
msgid "If you want a specific format, install FFmpeg and use the Convert tab!"
msgstr "如需要特定格式，请安装 FFmpeg 并使用\"转换\"选项卡！"

#: .././config.py:6991
msgid "Recognised video/audio formats"
msgstr "通用视频/音频格式"

#: .././config.py:7004
msgid "Add format"
msgstr "增加格式"

#: .././config.py:7017
msgid "Type extractor code directly"
msgstr "直接输入提取器代码"

#: .././config.py:7021
msgid "Hide obsolete YouTube formats"
msgstr ""

#: .././config.py:7035
msgid "List of preferred formats"
msgstr "首选格式列表"

#: .././config.py:7048
msgid "Remove format"
msgstr "删除格式"

#: .././config.py:7115
msgid "If a merge is required after post-processing, output to this format:"
msgstr "如果文件后期处理时需要合并，请输出为为以下格式："

#: .././config.py:7171
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Formats > Advanced"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:7175 .././config.py:7951
msgid "_Advanced"
msgstr "高级(_A)"

#: .././config.py:7183
msgid "Multiple format options"
msgstr "多格式选项"

#: .././config.py:7192
msgid ""
"Multiple formats will not be downloaded, because an archive file will be "
"created"
msgstr "不会下载多种格式，因为将创建存档文件"

#: .././config.py:7195
msgid "The archive file can be disabled in the System Preferences window"
msgstr "可以在“首选项”中禁用存档文件"

#: .././config.py:7204
msgid ""
"For each video, download the first available format from the preferred list"
msgstr "对于每个视频，从首选列表中下载第一个可用格式"

#: .././config.py:7218
msgid ""
"For each video, combine the first video and first audio format from the "
"preferred list"
msgstr ""

#: .././config.py:7232
msgid "For each video, download all available formats from the preferred list"
msgstr "对于每个视频，请从首选列表中下载所有可用格式"

#: .././config.py:7245
msgid "Download all available formats for all videos"
msgstr "下载所有视频的所有可用格式"

#: .././config.py:7278 .././config.py:7298
msgid "Other format options"
msgstr "其他格式选项"

#: .././config.py:7283
msgid "Prefer free video formats, unless one is specified above"
msgstr "优先使用自由视频格式，除非上面指定了"

#: .././config.py:7290
msgid "Do not download DASH-related data for YouTube videos"
msgstr "不要下载YouTube视频的DASH相关数据"

#: .././config.py:7305
msgid "Check formats selected are actually downloadable (Experimental)"
msgstr "检查所选格式是否可下载（实验性功能）"

#: .././config.py:7315
msgid ""
"Allow unplayable formats to be listed and downloaded (also disables post-"
"processing)"
msgstr "允许列出和下载不可播放的格式（注：也无法进行后期处理）"

#: .././config.py:7332
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Convert"
msgstr ""

#: .././config.py:7335
msgid "_Convert"
msgstr "转换(_C)"

#: .././config.py:7340
msgid "Convert to video"
msgstr "转换为视频"

#: .././config.py:7345
msgid "Convert downloaded video to another format"
msgstr "将下载的视频转换为其他格式"

#: .././config.py:7359
msgid "Convert to audio"
msgstr "转换为音频"

#: .././config.py:7365
msgid ""
"Download each video, extract the sound, and then discard the original video"
msgstr "下载每个视频，提取声音，然后丢弃原始视频"

#: .././config.py:7370
msgid "(requires that FFmpeg or AVConv is installed on your system)"
msgstr "（需要先系统上安装 FFmpeg 或 AVConv）"

#: .././config.py:7381
msgid "Use this audio format:"
msgstr "使用此音频格式："

#: .././config.py:7397
msgid "Use this audio quality:"
msgstr "使用此音频质量："

#: .././config.py:7403
msgid "High"
msgstr "高"

#: .././config.py:7405
msgid "Low"
msgstr "低"

#: .././config.py:7425
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Post-processing"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:7429
msgid "_Post-processing"
msgstr "后期处理(_P)"

#: .././config.py:7447
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Post-processing > General"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:7451 .././config.py:15013 .././config.py:17453
#: .././config.py:18502 .././config.py:19150 .././config.py:20945
#: .././config.py:27950
msgid "_General"
msgstr "全局(_G)"

#: .././config.py:7459 .././config.py:7628 .././config.py:7915
msgid "Post-processing options"
msgstr "后期处理选项"

#: .././config.py:7465
msgid "Post-process video files to convert them to audio-only files"
msgstr "对视频文件进行后期处理以将其转换为纯音频文件"

#: .././config.py:7473
msgid "Prefer AVConv over FFmpeg"
msgstr "优先使用AVConv而不是FFmpeg"

#: .././config.py:7482
msgid "Prefer FFmpeg over AVConv (default)"
msgstr "优先使用FFmpeg而不是AVConv （默认）"

#: .././config.py:7491
msgid "Audio format of the post-processed file"
msgstr "后期处理时的音频格式"

#: .././config.py:7505
msgid "Audio quality of the post-processed file"
msgstr "后期处理时的音频质量"

#: .././config.py:7510
msgid "High VBR"
msgstr "高VBR"

#: .././config.py:7511
msgid "Medium VBR"
msgstr "中VBR"

#: .././config.py:7512
msgid "Low VBR"
msgstr "低VBR"

#: .././config.py:7513
msgid "320 kb/s"
msgstr "320 kb/s"

#: .././config.py:7514
msgid "256 kb/s"
msgstr "256 kb/s"

#: .././config.py:7515
msgid "192 kb/s"
msgstr "192 kb/s"

#: .././config.py:7516
msgid "128 kb/s"
msgstr "128 kb/s"

#: .././config.py:7517
msgid "96 kb/s"
msgstr "96 kb/s"

#: .././config.py:7528
msgid "Encode video to another format, if necessary"
msgstr "如有必要，将视频编码为另一种格式"

#: .././config.py:7541
msgid "Arguments to pass to post-processor"
msgstr "要传递给后期处理器工具的参数"

#: .././config.py:7552
msgid "Keep original file after processing it"
msgstr "处理后保留原始文件"

#: .././config.py:7560
msgid "Merge subtitles file with video (.mp4 only)"
msgstr "将字幕文件合并到视频中（仅限.mp4）"

#: .././config.py:7572
msgid "Embed thumbnail in audio file as cover art"
msgstr "将缩略图作为封面嵌入音频文件中"

#: .././config.py:7579
msgid "Write metadata to the video file"
msgstr "向视频文件写入元数据"

#: .././config.py:7586
msgid "Automatically correct known faults of the file"
msgstr "自动更正文件的已知错误"

#: .././config.py:7592
msgid "Do nothing"
msgstr "什么都不做"

#: .././config.py:7593
msgid "Warn, but do nothing"
msgstr "发出警告，但什么也不做"

#: .././config.py:7594
msgid "Fix if possible, otherwise warn"
msgstr "如果可能，请修复，否则警告"

#: .././config.py:7617
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Post-processing > yt-dlp"
msgstr ""

#: .././config.py:7621
msgid "_yt-dlp"
msgstr "_yt-dlp(_Y)"

#: .././config.py:7633
msgid "Remux video into another container if necessary"
msgstr "如有必要，将视频重新复用到另一个容器中"

#: .././config.py:7652
msgid "Embed metadata including chapter markers (if supported by format)"
msgstr "嵌入元数据，包括章节标记（如果格式支持）"

#: .././config.py:7661
msgid "Convert thumbnails to another format"
msgstr "将缩略图转换为其他格式"

#: .././config.py:7676
msgid "Split video into multiple files based on internal chapters"
msgstr "根据内部章节将视频拆分为多个文件"

#: .././config.py:7685
msgid "N.B. The 'chapter' prefix can be used in the 'Output' and 'Paths' tabs"
msgstr "注：“章节”前缀可用于“输出”和“路径”选项卡"

#: .././config.py:7700
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Subtitles"
msgstr ""

#: .././config.py:7727
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Subtitles > Options"
msgstr ""

#: .././config.py:7734
msgid "Subtitles options"
msgstr "字幕选项"

#: .././config.py:7740
msgid "Don't download the subtitles file"
msgstr "不要下载字幕文件"

#: .././config.py:7751
msgid "Download the automatic subtitles file (YouTube only)"
msgstr "自动下载字幕文件（仅限YouTube）"

#: .././config.py:7764
msgid "Download all available subtitle files"
msgstr "下载所有可用的字幕文件"

#: .././config.py:7777
msgid "Download subtitle file for these languages:"
msgstr "下载指定语言的字幕文件："

#: .././config.py:7885
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Subtitles > More options"
msgstr ""

#: .././config.py:7889
msgid "_More options"
msgstr "更多选项(_M)"

#: .././config.py:7895
msgid "Subtitle format options"
msgstr "字幕格式选项"

#: .././config.py:7901
msgid "Preferred subtitle format(s), e.g. 'srt', 'vtt', 'srt/ass/vtt/lrc/best'"
msgstr "优先使用字幕格式，例如'srt', 'vtt', 'srt/ass/vtt/lrc/best'"

#: .././config.py:7920
msgid "Applies to .mp4 videos only; requires FFmpeg/AVConv"
msgstr "仅适用于.mp4视频；需要 FFmpeg/AVConv"

#: .././config.py:7927
msgid "During post-processing, merge subtitles file with video"
msgstr "在后期处理时，将字幕文件合并到视频中"

#: .././config.py:7947
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced"
msgstr ""

#: .././config.py:7979
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Configurations"
msgstr ""

#: .././config.py:7983
msgid "_Configurations"
msgstr "配置(_C)"

#: .././config.py:7990
msgid "Configuration file options"
msgstr "配置文件选项"

#: .././config.py:7995
msgid "Use the downloader's configuration file"
msgstr "使用下载程序的配置文件"

#: .././config.py:8006 .././config.py:8202
msgid "File loaded from:"
msgstr "文件加载自："

#: .././config.py:8017 .././config.py:8213
msgid "Save file"
msgstr "保存文件"

#: .././config.py:8063
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Authentication"
msgstr ""

#: .././config.py:8067
msgid "_Authentication"
msgstr "认证(_A)"

#: .././config.py:8074
msgid "Authentication options"
msgstr "认证选项"

#: .././config.py:8079
msgid "Username with which to log in"
msgstr "登录用户名"

#: .././config.py:8090
msgid "Password with which to log in"
msgstr "登录密码"

#: .././config.py:8101
msgid "Password required for this URL"
msgstr "网址密码"

#: .././config.py:8112
msgid "Two-factor authentication code"
msgstr "双重身份验证代码"

#: .././config.py:8124
msgid "Adobe Pass multiple-system operator (TV provider) identifier"
msgstr "Adobe Pass 多系统运营商（电视提供商）标识符"

#: .././config.py:8137
msgid " Adobe Pass multiple-system operator account login"
msgstr "Adobe Pass多系统运营商登录用户名"

#: .././config.py:8148
msgid "Adobe Pass multiple-system operator account password"
msgstr "Adobe Pass 多系统运营商登录密码"

#: .././config.py:8174
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > .netrc"
msgstr ""

#: .././config.py:8178
msgid "._netrc"
msgstr ".netrc(_N)"

#: .././config.py:8185
msgid ".netrc options"
msgstr ".netrc选项"

#: .././config.py:8190
msgid "Use .netrc authentication data"
msgstr "使用 .netrc 身份验证数据"

#: .././config.py:8265
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Network"
msgstr ""

#: .././config.py:8268
msgid "N_etwork"
msgstr "网络(_E)"

#: .././config.py:8273
msgid "Network options"
msgstr "网络选项"

#: .././config.py:8279
msgid ""
"Use this HTTP/HTTPS proxy (if set, overrides the proxies in Tartube's "
"preferences window)"
msgstr "使用以下HTTP / HTTPS代理（如果设置，则覆盖Tartube首选项中的代理选项）"

#: .././config.py:8292
msgid "Time to wait for socket connection, before giving up"
msgstr "套接字连接等待超时时间"

#: .././config.py:8303
msgid "Bind with this Client-side IP address"
msgstr "绑定此客户端 IP 地址"

#: .././config.py:8314
msgid "Connect using IPv4 only"
msgstr "仅使用 IPv4 进行连接"

#: .././config.py:8321
msgid "Connect using IPv6 only"
msgstr "仅使用 IPv6 进行连接"

#: .././config.py:8341
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Geo-restriction"
msgstr ""

#: .././config.py:8345
msgid "_Geo-restriction"
msgstr "地理限制(_G)"

#: .././config.py:8352
msgid "Geo-restriction options"
msgstr "地理限制选项"

#: .././config.py:8357
msgid "Use this proxy to verify IP address"
msgstr "使用此代理验证 IP 地址"

#: .././config.py:8368
msgid "Bypass using fake X-Forwarded-For HTTP header"
msgstr "使用伪造的X-Forwarded-For HTTP头绕过限制"

#: .././config.py:8375
msgid "Don't bypass using fake HTTP header"
msgstr "不要使用伪造的HTTP报头绕过限制"

#: .././config.py:8382
msgid "Bypass geo-restriction with ISO 3166-2 country code"
msgstr "使用 ISO 3166-2 国家/地区代码绕过地理限制"

#: .././config.py:8393
msgid "Bypass with explicit IP block in CIDR notation"
msgstr "使用CIDR中的显示IP地址段绕过限制"

#: .././config.py:8417
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Workaround"
msgstr ""

#: .././config.py:8425 .././config.py:8516
msgid "Workaround options"
msgstr "变通选项"

#: .././config.py:8430
msgid "Custom user agent"
msgstr "自定义UA"

#: .././config.py:8441
msgid "Custom referer if video access has restricted domain"
msgstr "如果视频访问有限制的域，则自定义引用者"

#: .././config.py:8452
msgid "Minimum seconds to sleep before each download"
msgstr "每次下载前的最小睡眠秒数"

#: .././config.py:8466
msgid "Maximum seconds to sleep before each download"
msgstr "每次下载前的最大睡眠秒数"

#: .././config.py:8487
msgid "Force this encoding (experimental)"
msgstr "强制使用此编码（实验性功能）"

#: .././config.py:8498
msgid "Suppress HTTPS certificate validation"
msgstr "禁止 HTTPS 证书验证"

#: .././config.py:8506
msgid ""
"Use an unencrypted connection to retrieve information about videos (YouTube "
"only)"
msgstr "使用未加密的连接检索有关视频的信息（仅限 YouTube）"

#: .././config.py:8522
msgid "Number of seconds to sleep between requests during data extraction"
msgstr "数据提取过程中相邻请求间的睡眠秒数"

#: .././config.py:8537
msgid "Number of seconds to sleep before each download (or minimum time)"
msgstr "每次下载前的睡眠秒数（或最小时间）。"

#: .././config.py:8564
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Fetch"
msgstr ""

#: .././config.py:8571
msgid "Fetch options"
msgstr ""

#: .././config.py:8577
msgid "Additional download options when fetching list of video formats"
msgstr ""

#: .././config.py:8584 .././config.py:8602
msgid "e.g. --cookies COOKIEPATH"
msgstr ""

#: .././config.py:8595
msgid "Additional download options when fetching list of video subtitles"
msgstr ""

#: .././config.py:8750
msgid "Video age options"
msgstr "视频年龄选项"

#: .././config.py:8755
msgid "Download videos suitable for this age"
msgstr "下载适合这个年龄段的视频"

#: .././config.py:8780
msgid "Video date options"
msgstr "视频日期选项"

#: .././config.py:8785
msgid "Only videos uploaded on this date"
msgstr "只有在此日期当天上传的视频"

#: .././config.py:8806
msgid "Only videos uploaded before this date"
msgstr "只有在此日期之前上传的视频"

#: .././config.py:8827
msgid "Only videos uploaded after this date"
msgstr "只有在此日期之后上传的视频"

#: .././config.py:8862
msgid "External downloader options"
msgstr "外部下载器选项"

#: .././config.py:8867
msgid "Use this external downloader"
msgstr "使用外部下载器"

#: .././config.py:8885
msgid "Arguments to pass to external downloader"
msgstr "传递给外部下载器的参数"

#: .././config.py:8910
msgid "Video filtering options"
msgstr "视频筛选选项"

#: .././config.py:8915
msgid "Download only matching titles (regex or caseless substring)"
msgstr "仅下载匹配的标题（正则表达式或忽略大小写的子字符串）"

#: .././config.py:8927
msgid "Don't download only matching titles (regex or caseless substring)"
msgstr "不下载匹配的标题（正则表达式或忽略大小写的子字符串）"

#: .././config.py:8940
msgid "Generic video filter, for example:"
msgstr "通用视频筛选，例如："

#: .././config.py:8958
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > General"
msgstr ""

#: .././config.py:8964
msgid "Prefer HLS (HTTP Live Streaming)"
msgstr "优先使用HLS (HTTP Live Streaming)"

#: .././config.py:8971
msgid "Prefer FFMpeg over native HLS downloader"
msgstr "优先使用FFMpeg 而不是本机 HLS 下载器"

#: .././config.py:8978
msgid "Include advertisements (experimental feature)"
msgstr "包含广告（实验性功能）"

#: .././config.py:8985
msgid "Ignore errors and continue the download operation"
msgstr "忽略错误并继续下载"

#: .././config.py:8992
msgid "Abort video download if fragments are unavailable"
msgstr "如果片段不可用，则中止视频下载"

#: .././config.py:8999
msgid "Number of retries"
msgstr "重试次数"

#: .././config.py:9025
msgid "Playlist options"
msgstr "播放列表选项"

#: .././config.py:9031
msgid ""
"Channels and playlists are handled in the same way, so these options can be "
"used with both"
msgstr "频道和播放列表的处理方式相同，因此这些选项可以同时用于两者"

#: .././config.py:9038
msgid "Start downloading playlist from index"
msgstr "播放列表开始下载索引号"

#: .././config.py:9050
msgid "Stop downloading playlist at index"
msgstr "播放列表停止下载索引号"

#: .././config.py:9062
msgid "Download playlist range, in form START:STOP:STEP"
msgstr "播放列表下载范围，形式为START:STOP:STEP"

#: .././config.py:9074
msgid "Abort operation after downloading this many videos"
msgstr "下载多少视频后停止"

#: .././config.py:9086
msgid "Abort downloading the playlist if an error occurs"
msgstr "如果发生错误，则中止下载播放列表"

#: .././config.py:9093
msgid "Download playlist in reverse order"
msgstr "按倒序下载播放列表"

#: .././config.py:9100
msgid "Download playlist in random order"
msgstr "按随机顺序下载播放列表"

#: .././config.py:9121
msgid "Video size limit options"
msgstr "视频大小限制选项"

#: .././config.py:9126
msgid "Minimum file size for video downloads"
msgstr "可下载的最小视频文件大小"

#: .././config.py:9144
msgid "Maximum file size for video downloads"
msgstr "可下载的最大视频文件大小"

#: .././config.py:9176
msgid "Video views options"
msgstr "视频观看选项"

#: .././config.py:9181
msgid "Minimum number of views"
msgstr "最小浏览量"

#: .././config.py:9193
msgid "Maximum number of views"
msgstr "最大浏览量"

#: .././config.py:9293 .././config.py:10306 .././config.py:10337
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:9325 .././config.py:9461
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Files > "
"Cookies"
msgstr ""

#: .././config.py:9331
msgid "Select the cookie jar file"
msgstr "选择cookie jar文件"

#: .././config.py:9467
msgid "Select the browser profile"
msgstr "选择浏览器配置文件"

#: .././config.py:9591
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > "
"Advanced > Configurations"
msgstr ""

#: .././config.py:9616
msgid "Could not save the downloader's configuration file"
msgstr "无法保存下载器的配置文件"

#: .././config.py:9627
msgid "Downloader's configuration file saved"
msgstr "下载器的配置文件已保存"

#: .././config.py:9951
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Formats "
"> Preferred"
msgstr ""

#: .././config.py:9970
msgid ""
"This option won't work unless the format is also added to the list of "
"preferred formats above"
msgstr "除非该格式也被添加到上述首选格式列表中，否则该选项不会起作用"

#: .././config.py:10102
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Formats "
"> Preferred > Type extractor code directly"
msgstr ""

#: .././config.py:10217
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > "
"Advanced > .netrc"
msgstr ""

#: .././config.py:10242
msgid "Could not save the .netrc file"
msgstr "无法保存.netrc文件"

#: .././config.py:10259
msgid ".netrc file saved"
msgstr "已保存.netrc文件"

#: .././config.py:10356
msgid ""
"Fewer download options will be visible when you click the 'Apply' or 'Reset' "
"buttons (or when you close and then re-open the window)"
msgstr ""
"当您单击“应用”或“重置”按钮（或关闭然后重新打开窗口时）时，将显示较少的下载选"
"项"

#: .././config.py:10366
msgid "Show advanced download options (when window re-opens)"
msgstr "显示高级下载选项（当窗口重新打开时）"

#: .././config.py:10379
msgid ""
"More download options will be visible when you click the 'Apply' or 'Reset' "
"buttons (or when you close and then re-open the window)"
msgstr ""
"当您单击“应用”或“重置”按钮（或关闭然后重新打开窗口）时，将显示更多下载选项"

#: .././config.py:10389
msgid "Hide advanced download options (when window re-opens)"
msgstr "隐藏高级下载选项（当窗口重新打开时）"

#: .././config.py:10858
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Files > "
"Paths"
msgstr ""

#: .././config.py:10864
msgid "Select the output folder"
msgstr "选择输出文件夹"

#: .././config.py:10866
msgid "Select the output directory"
msgstr "选择输出文件夹"

#: .././config.py:10917
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options window starts here. In the main window, in "
"the Videos tab, right-click a video and select Special > Process with "
"FFmpeg..."
msgstr ""

#: .././config.py:10922
msgid "FFmpeg options"
msgstr "FFmpeg选项"

#. Replace the 'OK' button with a 'Process files' button
#: .././config.py:11275 .././config.py:14570
msgid "Process files"
msgstr "处理文件"

#: .././config.py:11277 .././config.py:14572
msgid "Process the files with FFmpeg"
msgstr "使用FFmpeg处理文件"

#: .././config.py:11290
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:11297
msgid "Name for these FFmpeg options"
msgstr "为这些FFmpeg选项命名"

#: .././config.py:11319
msgid "Extra command line options (e.g. --help)"
msgstr "额外的命令行选项（例如 --help）"

#: .././config.py:11324
msgid "Use these options exclusively"
msgstr ""

#: .././config.py:11336
msgid "System command, based on all FFmpeg options in this window:"
msgstr "系统命令，基于此窗口中的所有FFmpeg选项："

#: .././config.py:11367
msgid "Show fewer FFmpeg options"
msgstr "显示更少的FFmpeg选项"

#: .././config.py:11369
msgid "Show more FFmpeg options"
msgstr "显示更多的FFmpeg选项"

#: .././config.py:11379
msgid "Import current FFmpeg options into this window"
msgstr "将当前的FFmpeg选项导入此窗口"

#: .././config.py:11394
msgid "Completely reset all FFmpeg options to their default values"
msgstr "重置所有的FFmpeg选项为默认值"

#: .././config.py:11408
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > File"
msgstr ""

#: .././config.py:11414
msgid "Add to end of filename:"
msgstr "添加到文件名的末尾："

#: .././config.py:11424
msgid "If regex matches filename:"
msgstr "如果正则表达式与文件名匹配："

#: .././config.py:11438
msgid "...then apply substitution:"
msgstr "......然后应用替换："

#: .././config.py:11451
msgid ""
"If the video/audio file is renamed, also rename the thumbnail (but not vice-"
"versa)"
msgstr "如果视频/音频文件被重新命名，也要重新命名缩略图（但反之不会）。"

#: .././config.py:11462
msgid "Change file extension:"
msgstr "更改文件扩展名："

#: .././config.py:11476
msgid "After changing the file extension, delete the original file"
msgstr "更改文件扩展名后，删除原文件"

#: .././config.py:11548
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Settings (to make hidden tabs visible, "
"click the 'Show more FFmpeg options' button in the Name tab"
msgstr ""

#: .././config.py:11553
msgid "_Settings"
msgstr "配置(_S)"

#: .././config.py:11566
msgid "Downloaded video/audio"
msgstr "已下载的视频/音频"

#: .././config.py:11575
msgid "with audio"
msgstr "带音频"

#: .././config.py:11588 .././config.py:11665 .././config.py:13203
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: .././config.py:11600
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: .././config.py:11629
msgid "Video clip"
msgstr "视频剪辑"

#: .././config.py:11641
msgid "Video slice"
msgstr "视频切片"

#: .././config.py:11653
msgid "Merge video/audio"
msgstr "合并的视频/音频"

#: .././config.py:11763
msgid "Audio bitrate"
msgstr "音频码率"

#: .././config.py:11777
msgid "How to set the quality"
msgstr "如何设置质量"

#: .././config.py:11782
msgid ""
"FFmpeg always encodes according to a Rate Factor that specifies the quality "
"of the result."
msgstr "FFmpeg 始终根据指定结果的质量速率因子（RF）进行编码。"

#: .././config.py:11785
msgid ""
"Instead of directly specifying the Rate Factor, an average bit rate can be "
"specified. FFmpeg will then determine the optimal Rate Factor in a first "
"pass."
msgstr ""
"可以不直接指定速率因子，而是指定一个平均比特率。然后FFmpeg会在第一次传递时确"
"定最佳的速率因子。"

#: .././config.py:11789
msgid ""
"In fact the first pass is only used for determining the Rate Factor, no "
"other data is carried over into the second pass."
msgstr "事实上，第一次传递只用于确定速率因子，没有其他数据被带入第二次传递。"

#: .././config.py:11792
msgid ""
"Specifying an average bitrate but running only one pass is possible, but not "
"recommended. FFmpeg would then encode the beginning of the video with a "
"random Rate Factor and then change it near the end of the video to "
"eventually reach the target bitrate."
msgstr ""
"可以指定平均比特率但仅运行一次传递，但不建议这样做。然后，FFmpeg 将使用随机速"
"率因子对视频的开头进行编码，然后在视频末尾附近对其进行更改，以最终达到目标比"
"特率。"

#: .././config.py:11805
msgid "Manual rate factor"
msgstr "手动RF系数"

#: .././config.py:11814
msgid "Determine from target bitrate (2-Pass)"
msgstr "从目标码率确定（2-Pass）。"

#: .././config.py:11824
msgid "Rate factor"
msgstr "速度因子"

#: .././config.py:11833
msgid "Lossless"
msgstr "无损"

#: .././config.py:11833
msgid "Large file"
msgstr "大文件"

#: .././config.py:11855
msgid "Bad quality"
msgstr "低质量"

#: .././config.py:11855
msgid "Small file"
msgstr "小文件"

#: .././config.py:11862
msgid "Name of dummy file"
msgstr "虚拟文件的名称"

#: .././config.py:11866
msgid "A dummy file is created during the first pass."
msgstr "在第一次传递期间创建一个虚拟文件。"

#: .././config.py:11870
msgid "Use the output file"
msgstr "使用输出文件"

#: .././config.py:11871
msgid "Dummy"
msgstr "虚拟"

#: .././config.py:11872
msgid "/dev/null (Linux)"
msgstr "/dev/null (Linux)"

#: .././config.py:11873
msgid "NUL (MS Windows)"
msgstr "NUL (MS Windows)"

#: .././config.py:11885
msgid "Patience preset"
msgstr "耐心预设"

#: .././config.py:11890
msgid "Ultra fast"
msgstr "超快速"

#: .././config.py:11891
msgid "Super fast"
msgstr "超级快"

#: .././config.py:11892
msgid "Very fast"
msgstr "非常快"

#: .././config.py:11893 .././config.py:11991
msgid "Faster"
msgstr "较快"

#: .././config.py:11894
msgid "Fast"
msgstr "快"

#: .././config.py:11895
msgid "Medium (default)"
msgstr "中等（默认）"

#: .././config.py:11896
#, python-format
msgid "Slow (file about 5-10% smaller than medium)"
msgstr "慢"

#: .././config.py:11897
#, python-format
msgid "Slower (file about 15% smaller than medium)"
msgstr "较慢"

#: .././config.py:11898
#, python-format
msgid "Very slow (file about 17% smaller than medium)"
msgstr "非常慢"

#: .././config.py:11909
msgid "GPU encoding"
msgstr "GPU编码"

#: .././config.py:11925
msgid "Hardware acceleration"
msgstr "硬件加速"

#: .././config.py:11985
msgid "Palette:"
msgstr "调色板："

#: .././config.py:11992
msgid "Uses dithering to a standard palette provided by FFmpeg"
msgstr "使用由FFmpeg提供的标准调色板进行抖动"

#: .././config.py:11993
msgid "Can cause dithering artefacts and slight banding"
msgstr "可能会导致抖动伪影和轻微的带状现象"

#: .././config.py:12002
msgid "Better"
msgstr "更好"

#: .././config.py:12003
msgid "Determines an optimized palette for the video"
msgstr "为视频确定一个优化的调色板"

#: .././config.py:12004
msgid "Uses two passes and a temporary file for the palette"
msgstr "使用两个通道和一个缓存文件的调色板"

#: .././config.py:12059 .././config.py:12703
msgid "Split videos using their own timestamps"
msgstr "使用文件自身时间戳分割视频"

#: .././config.py:12068 .././config.py:12714
msgid "Split videos using these timestamps"
msgstr "使用这些时间戳分割视频"

#: .././config.py:12173 .././config.py:12821 .././config.py:15578
msgid "Add timestamp"
msgstr "添加时间戳"

#: .././config.py:12244 .././config.py:12914
msgid "Use the videos' own slice data"
msgstr "使用视频自身的切片数据"

#: .././config.py:12253 .././config.py:12925
msgid "Use this slice data"
msgstr "使用这个切片数据"

#: .././config.py:12384
msgid "Delete sliuce"
msgstr "删除切片"

#: .././config.py:12498
msgid ""
"This merges a video and audio file with the same name into a single video "
"file,\n"
"using the extension specified in the File tab"
msgstr ""
"将使用 \"文件 \"选项卡中指定的扩展名，把同名的视频和音频文件合并为一个视频文"
"件"

#: .././config.py:12539
msgid "The thumbnail's format can be changed in the File tab"
msgstr "缩略图格式可在文件选项卡中更改"

#: .././config.py:12555
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Optimisations"
msgstr ""

#: .././config.py:12558
msgid "_Optimisations"
msgstr "优化(_O)"

#: .././config.py:12563
msgid ""
"Optimise for fast seeking (shorter keyframe interval, about 10% larger file)"
msgstr "针对快速搜索进行优化（关键帧间隔更短，对大文件提升约 10%）"

#: .././config.py:12571
msgid "Input video is a high-quality movie"
msgstr "输入视频是高质量的电影"

#: .././config.py:12577
msgid "Input video is an animated movie"
msgstr "输入视频是一部动画电影"

#: .././config.py:12583
msgid "Input video contains film grain"
msgstr "输入的视频含有胶片纹理"

#: .././config.py:12589
msgid "Input video is an image slideshow"
msgstr "输入视频是一个图像幻灯片"

#: .././config.py:12595
msgid "Optimise for really weak CPU playback devices"
msgstr "针对非常弱的 CPU 播放设备进行优化"

#: .././config.py:12602
msgid "Optimise for really old devices (requires rate factor above 0)"
msgstr "针对老旧设备进行优化（要求速率因子高于 0）"

#: .././config.py:12613
msgid ""
"Move headers to beginning of file (so it can play while still downloading)"
msgstr "将标题移到文件的开头（可边下边播）"

#: .././config.py:12621
msgid "Fast encoding and low latency streaming"
msgstr "快速编码和低延迟流式传输"

#: .././config.py:12627
msgid "Limit bitrate (Mbit/s)"
msgstr "限制比特率（Mbit/s）"

#: .././config.py:12644
msgid "Assuming a receiving buffer (seconds)"
msgstr "假设有一个接收缓冲区（秒）"

#: .././config.py:12678
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:12693
msgid "Split the video(s) to create video clips"
msgstr "分割视频以创建视频剪辑"

#: .././config.py:12894
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:12897 .././config.py:15671
msgid "_Slices"
msgstr "切片(_S)"

#: .././config.py:12904
msgid "Remove slices from the video(s)"
msgstr "移除视频中的切片"

#: .././config.py:13176
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:13184
msgid "List of videos to be processed"
msgstr "待处理的视频列表"

#: .././config.py:13246
msgid "Show video properties and timestamps"
msgstr "显示视频属性和时间戳"

#: .././config.py:13255
msgid "Remove video from list"
msgstr "从列表中移除视频"

#: .././config.py:13399
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: FFmpeg options > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:13526
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: FFmpeg options > Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:13753 .././config.py:14154 .././config.py:14185
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: FFmpeg options > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:14209
msgid ""
"Fewer FFmpeg options will be visible when you click the 'Apply' or 'Reset' "
"buttons (or when you close and then re-open the window)"
msgstr ""
"当你点击 \"应用 \"或 \"重置 \"按钮时（或当你关闭然后重新打开窗口时），将显示"
"较少的FFmpeg选项"

#: .././config.py:14219
msgid "Show more FFmpeg options (when window re-opens)"
msgstr "显示较多的FFmpeg选项（当窗口重新打开时）"

#: .././config.py:14236
msgid ""
"More FFmpeg options will be visible when you click the 'Apply' or 'Reset' "
"buttons (or when you close and then re-open the window)"
msgstr ""
"当你点击 \"应用 \"或 \"重置 \"按钮时（或当你关闭然后重新打开窗口时），将显示"
"较多的FFmpeg选项"

#: .././config.py:14246
msgid "Show fewer FFmpeg options (when window re-opens)"
msgstr "显示较少的FFmpeg选项（当窗口重新打开时）"

#: .././config.py:14847
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Video properties window starts here. In the main window, "
"in the Videos tab, right-click a video and select Show video > Properties..."
msgstr ""

#: .././config.py:15010
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > General"
msgstr ""

#: .././config.py:15018 .././config.py:17457 .././config.py:18506
#: .././config.py:19155
msgid "General properties"
msgstr "一般属性"

#: .././config.py:15068
msgid "Set the file (if this is the wrong one)"
msgstr "设置文件（如果这是一个错误的文件）。"

#: .././config.py:15076
msgid "Metadata file"
msgstr "元数据文件"

#: .././config.py:15115
msgid "Update database using the video's metadata file"
msgstr "使用视频的元数据文件更新数据库"

#: .././config.py:15126
msgid "Video downloaded"
msgstr "视频下载"

#: .././config.py:15133
msgid "Video unwatched"
msgstr "未观看的视频"

#: .././config.py:15140
msgid "Video has been split from an original"
msgstr "已从一个原始视频中分割出来的视频"

#: .././config.py:15147
msgid "Video is archived"
msgstr "已存档视频"

#: .././config.py:15154
msgid "Video is bookmarked"
msgstr "已添加书签视频"

#: .././config.py:15161
msgid "Video is favourite"
msgstr "已收藏视频"

#: .././config.py:15168
msgid "Video is in waiting list"
msgstr "等待列表中视频"

#: .././config.py:15175
msgid "Video is blocked/censored/age-restricted"
msgstr "被屏蔽/审查/年龄限制视频"

#: .././config.py:15182
msgid "Always simulate download of this video"
msgstr "总是模拟下载这个视频"

#: .././config.py:15247
msgid "Receive time"
msgstr "接收时间"

#: .././config.py:15261
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: .././config.py:15289
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Live"
msgstr ""

#: .././config.py:15297
msgid "Livestream properties"
msgstr "直播属性"

#: .././config.py:15302
msgid "Livestream status"
msgstr "直播状态"

#: .././config.py:15313
msgid "Waiting to start"
msgstr "等待开始"

#: .././config.py:15317
msgid "Livestream has finished"
msgstr "现场直播已完成"

#: .././config.py:15319
msgid "Not a livestream"
msgstr "不是直播"

#: .././config.py:15322
msgid "Livestream message"
msgstr "直播消息"

#: .././config.py:15337
msgid "Video is pre-recorded"
msgstr "预先录制视频"

#: .././config.py:15349
msgid "Livestream actions"
msgstr "直播动作"

#: .././config.py:15356
msgid "When the livestream starts, show a desktop notification"
msgstr "当直播开始时，显示一个桌面通知"

#: .././config.py:15365
msgid "When the livestream starts, play an alarm"
msgstr "当直播开始时，播放一个警报"

#: .././config.py:15375
msgid "When the livestream starts, open it in the system's web browser"
msgstr "当直播开始时，在系统的网络浏览器中打开它"

#: .././config.py:15387
msgid "When the livestream starts, begin downloading it immediately"
msgstr "当直播开始时，立即开始下载"

#: .././config.py:15398 .././config.py:26000
msgid "When a livestream stops, download it (overwriting any earlier file)"
msgstr "当直播停止时，开始下载（覆盖任何早期文件）。"

#: .././config.py:15415
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Description"
msgstr ""

#: .././config.py:15418
msgid "_Description"
msgstr "描述(_D)"

#: .././config.py:15423
msgid "Video description"
msgstr "视频描述"

#: .././config.py:15436
msgid "Update from the description file, and set the line length to:"
msgstr "从描述文件中更新，并将行长设置为："

#: .././config.py:15456
msgid "Clear the description (does not modify the file)"
msgstr "清除描述（不修改文件）"

#: .././config.py:15484
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:15487
msgid "_Timestamps"
msgstr "时间戳(_T)"

#: .././config.py:15492 .././config.py:26095
msgid "Timestamps"
msgstr "时间戳"

#: .././config.py:15498
msgid "Timestamps can be used to download or create video clips"
msgstr "时间戳可用于下载或创建视频剪辑"

#: .././config.py:15668
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:15676
msgid "Video slices"
msgstr "视频切片"

#: .././config.py:15682
msgid "SponsorBlock provides a list of slices that can be removed from a video"
msgstr "SponsorBlock提供了一个可以从视频中删除的切片列表"

#: .././config.py:15865
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Comments"
msgstr ""

#: .././config.py:15879
msgid "Total comments:"
msgstr "所有评论："

#: .././config.py:15918
msgid "Show formatted list"
msgstr "显示格式列表"

#: .././config.py:15929
msgid "Show comment times as text"
msgstr "以文本形式显示评论时间"

#: .././config.py:15939
msgid "Show comment timestamps"
msgstr "显示评论时间戳"

#: .././config.py:15984 .././config.py:16089
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: .././config.py:15992 .././config.py:16090
msgid "Uploader"
msgstr "上传"

#: .././config.py:16038
msgid "Update from the metadata file"
msgstr "从元数据文件更新"

#: .././config.py:16060
msgid "Clear comments (does not modify the file)"
msgstr "清除注释（不修改文件）"

#: .././config.py:16089
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: .././config.py:16487
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Errors / Warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:16494 .././config.py:17855
msgid "Errors / Warnings"
msgstr "错误/警告"

#: .././config.py:16500
msgid "Error messages produced the last time this video was checked/downloaded"
msgstr "上次检查/下载该视频时产生的错误信息"

#: .././config.py:16516
msgid ""
"Warning messages produced the last time this video was checked/downloaded"
msgstr "上次检查/下载该视频时产生的警告信息"

#: .././config.py:16561
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Video properties > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:16651
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Video properties > "
"Timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:17059
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Video properties > General"
msgstr ""

#: .././config.py:17065
msgid "Select the correct video/audio file"
msgstr "选择正确的视频/音频文件"

#: .././config.py:17091
msgid ""
"The replacement video/audio file must be in the same channel, playlist or "
"folder"
msgstr "替换的视频/音频文件必须位于同一个频道、播放列表或文件夹中"

#: .././config.py:17109
msgid "You must select a valid video/audio file"
msgstr "你必须选择一个有效的视频/音频文件"

#: .././config.py:17294
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Channel/playlist properties window starts here. In the "
"main window, in the Videos tab, right-click a channel or playlist and select "
"Show > Channel properties... of Show > Playlist properties..."
msgstr ""

#: .././config.py:17302
msgid "Channel properties"
msgstr "频道属性"

#: .././config.py:17305
msgid "Playlist properties"
msgstr "播放列表属性"

#: .././config.py:17450
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > General"
msgstr ""

#: .././config.py:17472
msgid "Don't add videos in this channel to Tartube's database"
msgstr "不要把此频道的视频添加到Tartube的数据库中"

#: .././config.py:17476
msgid "Don't add videos in this playlist to Tartube's database"
msgstr "不要把此播放列表的视频添加到Tartube的数据库中"

#: .././config.py:17487
msgid "Always simulate download of videos in this channel"
msgstr "始终模拟下载此频道的视频"

#: .././config.py:17489
msgid "Always simulate download of videos in this playlist"
msgstr "始终模拟下载此播放列表的视频"

#: .././config.py:17499
msgid "Disable checking/downloading for this channel"
msgstr "禁用该频道的检查/下载"

#: .././config.py:17501
msgid "Disable checking/downloading for this playlist"
msgstr "禁用该播放列表的检查/下载"

#: .././config.py:17511
msgid "This channel is marked as a favourite"
msgstr "此频道被标记为最受欢迎的频道"

#: .././config.py:17513
msgid "This playlist is marked as a favourite"
msgstr "此播放列表被标记为最受欢迎的播放列表"

#: .././config.py:17523
msgid "Total videos"
msgstr "全部视频"

#: .././config.py:17547
msgid "Favourite videos"
msgstr "最受欢迎的视频"

#: .././config.py:17559
msgid "Downloaded videos"
msgstr "下载的视频"

#: .././config.py:17582
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > Associated playlists. Only visible "
"for the compatible websites (e.g. YouTube)"
msgstr ""

#: .././config.py:17586
msgid "Associated _Playlists"
msgstr "关联的播放列表"

#: .././config.py:17591
msgid "Associated playlists"
msgstr "关联的播放列表"

#: .././config.py:17597
msgid ""
"When a video is associated with a playlist, the playlist's ID is stored here"
msgstr "当一个视频与一个播放列表相关联时，该播放列表ID被存储在这里"

#: .././config.py:17618
msgid "Playlist Title"
msgstr "播放列表标题"

#: .././config.py:17637
msgid "Set the channel as the download destination"
msgstr "将该频道设置为下载目的文件夹"

#: .././config.py:17644
msgid "Add selected playlist"
msgstr "添加选中的播放列表"

#: .././config.py:17653
msgid "Add all playlists"
msgstr "添加所有播放列表"

#: .././config.py:17661
msgid "Download preferences"
msgstr "下载选项"

#. (This button works even if mainapp.TartubeApp.store_playlist_id_flag
#. is False)
#: .././config.py:17677
msgid "Reset list using metadata file"
msgstr "使用元数据文件重置列表"

#: .././config.py:17708
msgid "Unnamed playlist"
msgstr "未命名播放列表"

#: .././config.py:17725
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > History"
msgstr ""

#: .././config.py:17728 .././config.py:18757 .././config.py:22806
msgid "_History"
msgstr "历史记录(_H)"

#: .././config.py:17733 .././config.py:18762 .././config.py:22813
msgid "Download history"
msgstr "下载历史记录"

#: .././config.py:17747 .././config.py:18776 .././config.py:22827
msgid "Draw"
msgstr ""

#: .././config.py:17776 .././config.py:18276
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > RSS feed"
msgstr ""

#: .././config.py:17779
msgid "_RSS feed"
msgstr "RSS订阅(_R)"

#: .././config.py:17784
msgid "RSS feed (used to detect livestreams)"
msgstr "RSS源（用于检测直播）"

#: .././config.py:17790
msgid ""
"If Tartube cannot detect the channel's RSS feed, you can enter the URL here"
msgstr "如果Tartube无法检测到该频道的RSS源，你可以在这里输入URL"

#: .././config.py:17795
msgid ""
"If Tartube cannot detect the playlist's RSS feed, you can enter the URL here"
msgstr "如果Tartube无法检测到该播放列表的RSS源，你可以在这里输入URL"

#: .././config.py:17814
msgid "Open in web browser"
msgstr "在网络浏览器中打开"

#: .././config.py:17819
msgid "Set to default feed"
msgstr "设置为默认源"

#: .././config.py:17826
msgid "Reset feed"
msgstr "重置订阅源"

#: .././config.py:17833
msgid ""
"N.B. The <b>Set to default feed</b> button won't work if the RSS feed was "
"obtained from video metadata"
msgstr ""
"注意：如果RSS源是从视频元数据中获得的，<b>设置为默认源</b>按钮将不起作用"

#: .././config.py:17848
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > Errors / Warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:17861
msgid ""
"Error messages produced the last time this channel was checked/downloaded"
msgstr "上次检查/下载该频道时产生的错误信息"

#: .././config.py:17866
msgid ""
"Error messages produced the last time this playlist was checked/downloaded"
msgstr "上次检查/下载该播放列表时产生的错误信息"

#: .././config.py:17885
msgid ""
"Warning messages produced the last time this channel was checked/downloaded"
msgstr "上次检查/下载该频道时产生的警告信息"

#: .././config.py:17890
msgid ""
"Warning messages produced the last time this playlist was checked/downloaded"
msgstr "上次检查/下载该播放列表时产生的警告信息"

#: .././config.py:17940 .././config.py:18071
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Channel properties > "
"Associated playlists"
msgstr ""

#: .././config.py:17967
#, python-brace-format
msgid "The name '{0}' is already in use"
msgstr "名称'{0}'已被使用"

#: .././config.py:17986
msgid "Unable to extrapolate the URL for this playlist"
msgstr "无法推断出该播放列表的URL"

#: .././config.py:18001
msgid "The playlist is already in Tartube's database"
msgstr "播放列表已经在Tartube的数据库中"

#: .././config.py:18024
msgid "Unable to create new playlist"
msgstr "无法创建新的播放列表"

#: .././config.py:18045
#, python-brace-format
msgid "Added playlist '{0}' to Tartube's database"
msgstr "在Tartube的数据库中添加了播放列表'{0}'"

#. Show confirmation
#: .././config.py:18156
#, python-brace-format
msgid "Playlists added: {0}"
msgstr "添加的播放列表：{0}"

#: .././config.py:18157
#, python-brace-format
msgid "Playlists not added: {0}"
msgstr "未添加的播放列表：{0}"

#: .././config.py:18298
msgid "Could not set the RSS feed"
msgstr "无法设置RSS订阅"

#: .././config.py:18352
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties window starts here. In the main window, "
"in the Videos tab, right-click a folder and select Show > Folder "
"properties..."
msgstr ""

#: .././config.py:18357
msgid "Folder properties"
msgstr "文件夹属性"

#: .././config.py:18499
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties > General"
msgstr ""

#: .././config.py:18519
msgid "Don't add videos to Tartube's database"
msgstr "不要向Tartube数据库添加视频"

#: .././config.py:18526
msgid "Always simulate download of videos"
msgstr "始终模拟下载视频"

#: .././config.py:18533
msgid "Disable checking/downloading"
msgstr "标用检查/下载"

#: .././config.py:18540
msgid "This folder is marked as a favourite"
msgstr "该文件夹被标记为收藏夹"

#: .././config.py:18547
msgid "This folder is hidden"
msgstr "该文件夹是隐藏的"

#: .././config.py:18554
msgid "This folder can't be deleted by the user"
msgstr "该文件夹不能被用户删除"

#: .././config.py:18561
msgid "This is a system-controlled folder"
msgstr "这是一个系统控制的文件夹"

#: .././config.py:18568
msgid "All contents deleted when Tartube shuts down"
msgstr "Tartube关闭时，所有内容都会被删除"

#: .././config.py:18575
msgid "Restrictions:"
msgstr "限制条件："

#: .././config.py:18586
msgid "Can only contain videos"
msgstr "只能包含视频"

#: .././config.py:18588
msgid "Can contain folders and videos"
msgstr "可以包含文件夹和视频"

#: .././config.py:18590
msgid "Can contain anything"
msgstr "可以包含任何内容"

#: .././config.py:18601
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties > Statistics"
msgstr ""

#: .././config.py:18604 .././config.py:22626
msgid "_Statistics"
msgstr "统计(_S)"

#: .././config.py:18609 .././config.py:22633
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: .././config.py:18630 .././config.py:22654
msgid "Downloaded"
msgstr "下载"

#: .././config.py:18674
msgid "Sub-folders"
msgstr "子文件夹"

#: .././config.py:18696
msgid "Recalculate"
msgstr "重新计算"

#: .././config.py:18754
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties > History"
msgstr ""

#: .././config.py:18805
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties > Recent videos. Only visible for the "
"'Recent videos' folder"
msgstr ""

#: .././config.py:18809
msgid "_Recent Videos"
msgstr "最新视频"

#: .././config.py:18814
msgid "Recent videos"
msgstr "最新视频"

#: .././config.py:18820
msgid ""
"When videos are checked/downloaded, older downloaded videos are removed from "
"this folder"
msgstr ""

#: .././config.py:18837
msgid "Remove downloaded videos after days"
msgstr ""

#: .././config.py:18995
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads window starts here. In the menu, "
"click Edit > System preferences... Scheduling > Start. In the 'Scheduled "
"download name' box, add a name. Then click the Add button"
msgstr ""

#: .././config.py:19001
msgid "Scheduled download"
msgstr "计划下载"

#: .././config.py:19147
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > General"
msgstr ""

#: .././config.py:19160 .././config.py:24125
msgid "Scheduled download name"
msgstr "计划下载名称"

#: .././config.py:19172
msgid "Download mode"
msgstr "下载模式"

#: .././config.py:19177
msgid "Check channels, playlist and folders"
msgstr "检查频道、播放列表和文件夹"

#: .././config.py:19178
msgid "Download channels, playlists and folders"
msgstr "下载频道、播放列表和文件夹"

#: .././config.py:19179
msgid "Perform a custom download"
msgstr "执行自定义下载"

#: .././config.py:19191
msgid "Custom download name"
msgstr "自定义下载名称"

#: .././config.py:19249
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Start"
msgstr ""

#: .././config.py:19252 .././config.py:24066
msgid "_Start"
msgstr "开始(_S)"

#: .././config.py:19257
msgid "Start conditions"
msgstr "开始条件"

#: .././config.py:19262 .././config.py:24091
msgid "Start mode"
msgstr "启动模式"

#: .././config.py:19267
msgid "Perform this download at regular intervals"
msgstr "定期执行该下载"

#: .././config.py:19268
msgid "Perform this download when Tartube starts"
msgstr "在Tartube启动时执行此下载"

#: .././config.py:19270
msgid "Perform this download some time after Tartube starts"
msgstr "在Tartube启动后的一段时间内进执行此下载"

#: .././config.py:19273
msgid "Perform this download at specified times"
msgstr "在指定时间执行此下载"

#: .././config.py:19274
msgid "Disable this scheduled download"
msgstr "禁用此计划下载"

#: .././config.py:19348
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: .././config.py:19475
msgid "Interval time"
msgstr "间隔时间"

#: .././config.py:19485
msgid "Start times"
msgstr "开始时间"

#: .././config.py:19527
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Stop"
msgstr ""

#: .././config.py:19530 .././config.py:24711
msgid "_Stop"
msgstr "停止(_S)"

#: .././config.py:19535
msgid "Stop conditions"
msgstr ""

#: .././config.py:19541
msgid ""
"N.B. When this setting is triggered, the entire download operation stops"
msgstr ""

#: .././config.py:19548
msgid "Stop download operation after this much time"
msgstr ""

#: .././config.py:19599
msgid "Stop download operation after this many videos"
msgstr ""

#: .././config.py:19628
msgid "Stop download operation after this much disk space"
msgstr ""

#: .././config.py:19674 .././config.py:24402
msgid ""
"N.B. Disk space is estimated. This setting does not apply to simulated "
"downloads"
msgstr "注意：磁盘空间是估算的，此设置不适用于模拟下载"

#: .././config.py:19689
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Conflicts"
msgstr ""

#: .././config.py:19692
msgid "_Conflicts"
msgstr "冲突(_C)"

#: .././config.py:19696
msgid "Conflict settings"
msgstr "冲突选项"

#: .././config.py:19701
msgid "If another scheduled download is running:"
msgstr "如果另一个计划下载正在运行："

#: .././config.py:19708
msgid "Add channels, playlists and folders to the end of the queue"
msgstr "将频道、播放列表和文件夹添加到队列的末端"

#: .././config.py:19714
msgid "Add channels, playlists and folders to the beginning of the queue"
msgstr "将频道、播放列表和文件夹添加到队列的首端"

#: .././config.py:19721
msgid "Do nothing, just wait until the next scheduled download time"
msgstr "什么都不做，只是等待下一次预定的下载时间"

#: .././config.py:19736
msgid "This scheduled download takes priority over others"
msgstr "此预定下载要优先下载"

#: .././config.py:19739
msgid "Other scheduled downloads won't start until this one is finished"
msgstr "本次下载完成后，其他预定的下载才可开始"

#: .././config.py:19755
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Media"
msgstr ""

#: .././config.py:19763
msgid "Media to download"
msgstr "可供下载的媒体"

#: .././config.py:19769
msgid "Check/download everything"
msgstr "检查/下载全部"

#: .././config.py:19777
msgid "Only check/download the media below"
msgstr "仅检查/下载以下媒体"

#: .././config.py:19791
msgid ""
"Hint: you can drag and drop channels, playlists and your own folders here"
msgstr "提示：你可以在这里拖放频道、播放列表和你自己的文件夹"

#: .././config.py:19931
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Limits"
msgstr ""

#: .././config.py:19934 .././config.py:24464
msgid "_Limits"
msgstr "限制(_L)"

#: .././config.py:19939 .././config.py:24471
msgid "Performance limits"
msgstr "性能限制"

#: .././config.py:19944 .././config.py:24476
msgid "Limits are applied when you start downloading a video/channel/playlist"
msgstr "当你开始下载一个视频/频道/播放列表时，就会应用限制"

#: .././config.py:19950
msgid ""
"These limits override the default and alternative limits specified elsewhere"
msgstr "这些限制覆盖了其他地方规定的默认和备选限制"

#: .././config.py:19956 .././config.py:24482 .././config.py:24553
msgid "Limit simultaneous downloads to"
msgstr "将下载并发数限制为"

#: .././config.py:19971 .././config.py:24500 .././config.py:24575
msgid "Limit download speed to"
msgstr "将下载速度限制为"

#: .././config.py:19999
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Other"
msgstr ""

#: .././config.py:20002
msgid "_Other"
msgstr "其他(_O)"

#: .././config.py:20006
msgid "Other settings"
msgstr "其他选项"

#: .././config.py:20012
msgid ""
"Ignore time-saving preferences, and check/download the whole channel/"
"playlist/folder"
msgstr "忽略节省时间设置，检查/下载整个频道/播放列表/文件夹"

#: .././config.py:20020
msgid "Shut down Tartube when this scheduled download has finished"
msgstr "当这个预定下载完成后，关闭Tartube"

#: .././config.py:20597
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: System preferences window starts here. In the menu, click "
"Edit > System preferences..."
msgstr ""

#: .././config.py:20941
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > General"
msgstr ""

#: .././config.py:20969
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > General > Application"
msgstr ""

#: .././config.py:20976
msgid "_Application"
msgstr "应用(_A)"

#: .././config.py:20983
msgid "Application details"
msgstr "应用详情"

#: .././config.py:20988
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: .././config.py:21006
msgid "Locale override"
msgstr "语言覆盖"

#: .././config.py:21015
msgid "Use your system locale"
msgstr "使用系统语言"

#: .././config.py:21023
msgid "Current locale"
msgstr "当前语言"

#: .././config.py:21032
msgid "Unrecognised locale"
msgstr "未识别语言"

#: .././config.py:21114
msgid "Preferences mode"
msgstr ""

#: .././config.py:21141
msgid "Hide advanced preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:21143
msgid "Show advanced preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:21161
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > General > Modules"
msgstr ""

#: .././config.py:21164
msgid "_Modules"
msgstr "模块(_M)"

#: .././config.py:21169
msgid "Module availability"
msgstr "模块可用性"

#: .././config.py:21175
msgid "feedparser module is available (required for detecting livestreams)"
msgstr "feedparser模块可用（检测直播时需要）"

#: .././config.py:21184
msgid "matplotlib module is available (draws graphs)"
msgstr "matplotlib模块可用（绘制图形）"

#: .././config.py:21192
msgid "moviepy module is available (finds the length of videos, if unknown)"
msgstr "moviepy模块可用（如果未知，只能显示视频长度）。"

#: .././config.py:21202
msgid "playsound module is available (sound an alarm when a livestream starts)"
msgstr "playound模块可用（当直播开始时发出警报声）"

#: .././config.py:21212
msgid ""
"XDG module is available (saves the config file in the standard location)"
msgstr "XDG模块可用（将配置文件保存在标准位置）"

#: .././config.py:21222
msgid ""
"Notify module is available (shows desktop notifications; Linux/*BSD only)"
msgstr "Notify模块可用（显示桌面通知，仅Linux/BSD可用）"

#: .././config.py:21232
msgid "Module preferences"
msgstr "模块选项"

#: .././config.py:21238
msgid ""
"Use 'moviepy' module to get a video's duration, if not known (may be slow)"
msgstr "如果视频时长未知，使用'moviepy'模块获取相关信息（可能很慢）"

#: .././config.py:21250
msgid "Timeout applied when moviepy checks a video file"
msgstr "moviepy检查视频文件时超时时间"

#: .././config.py:21275
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > xxx"
msgstr ""

#: .././config.py:21315
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Device"
msgstr ""

#: .././config.py:21318
msgid "_Device"
msgstr "设备(_D)"

#: .././config.py:21323
msgid "Device preferences"
msgstr "设备选项"

#: .././config.py:21328
msgid "Size of device"
msgstr "设备总空间"

#: .././config.py:21345
msgid "Free space on device"
msgstr "设备可用空间"

#: .././config.py:21363
msgid ""
"Before checking/downloading videos, warn user if disk space is less than"
msgstr "在检查/下载视频之前，如果磁盘空间小于此值则发出警告"

#: .././config.py:21388
msgid "Halt downloads if disk space is less than"
msgstr "如果磁盘空间小于此值，则停止下载"

#: .././config.py:21444
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Config"
msgstr ""

#: .././config.py:21447
msgid "_Config"
msgstr "配置(_C)"

#: .././config.py:21451
msgid "Configuration preferences"
msgstr "配置选项"

#: .././config.py:21456
msgid "Tartube configuration file loaded from"
msgstr "Tartube配置文件加载自"

#: .././config.py:21468
msgid "Default location for Tartube configuration"
msgstr "Tartube配置文件的默认位置"

#: .././config.py:21480
msgid "Alternative location for Tartube configuration"
msgstr "Tartube配置文件的备选位置"

#: .././config.py:21505
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Database"
msgstr ""

#: .././config.py:21508
msgid "D_atabase"
msgstr "数据库(_A)"

#: .././config.py:21513
msgid "Database preferences"
msgstr "数据库选项"

#: .././config.py:21518
msgid "Current data folder"
msgstr "当前数据文件夹"

#: .././config.py:21531
msgid "Current database"
msgstr "当前数据库"

#: .././config.py:21548
msgid "Recent data folders"
msgstr "最近的数据文件夹"

#: .././config.py:21564
msgid "Add new database"
msgstr "添加新的数据库"

#: .././config.py:21566
msgid "Change to a different data folder"
msgstr "更改到不同的数据文件夹"

#: .././config.py:21573
msgid "Check and repair database"
msgstr "检查并修复数据库"

#: .././config.py:21576
msgid "Check for inconsistencies, and repair them"
msgstr "检查不一致之处，并加以修复"

#: .././config.py:21581
msgid "Dump database to JSON"
msgstr "将数据库转储为JSON格式"

#: .././config.py:21584
msgid "Convert databases to JSON, even when Tartube can't load them"
msgstr "即使在Tartube无法加载，也要将数据库转换为JSON"

#: .././config.py:21589
msgid "Switch to this database"
msgstr "切换为此数据库"

#: .././config.py:21591
msgid "Switch to the selected data folder"
msgstr "切换到选定的数据文件夹"

#: .././config.py:21601
msgid "Forget"
msgstr "忘记"

#: .././config.py:21604
msgid "Remove the selected data folder from the list"
msgstr "从列表中删除选定的数据文件夹"

#: .././config.py:21614
msgid "Forget all"
msgstr "忘记所有"

#: .././config.py:21617
msgid "Forget every folder in this list (except the current one)"
msgstr "忘记这个列表中的每一个文件夹（除了当前文件夹）。"

#: .././config.py:21631
msgid "Move the selected folder up the list"
msgstr "将选定的文件夹移动到列表上方"

#: .././config.py:21640
msgid "Move the selected folder down the list"
msgstr "将选定的文件夹移动到列表下方"

#: .././config.py:21668
msgid ""
"On startup, load the first database on the list (not the most recently-use "
"one)"
msgstr "在启动时，加载列表中的第一个数据库（不是最近使用的那个）"

#: .././config.py:21678
msgid "If one database is in use, try to load others"
msgstr "如果默认数据库被使用，尝试加载其他数据库"

#: .././config.py:21686
msgid "New databases are added to this list"
msgstr "新的数据库被添加到该列表中"

#: .././config.py:21732
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Backups"
msgstr ""

#: .././config.py:21735
msgid "_Backups"
msgstr "备份(_B)"

#: .././config.py:21740
msgid "Backup preferences"
msgstr "备份选项"

#: .././config.py:21745
msgid ""
"When saving the database, Tartube makes a backup copy of its database file"
msgstr "保存数据库时，Tartube会制作数据库文件的备份副本"

#: .././config.py:21753
msgid "Delete the backup as soon as the database has been saved"
msgstr "数据库保存完毕后，立即删除备份"

#: .././config.py:21760
msgid "Keep the backup file, replacing any previous backup file"
msgstr "保留备份文件，替换之前的任何备份文件"

#: .././config.py:21769
msgid "Make a new backup file once per day"
msgstr "每天制作一次新的备份文件"

#: .././config.py:21778
msgid "Make a new backup file every time the database is saved"
msgstr "每次保存数据库时，制作一个新的备份文件"

#: .././config.py:21811
msgid "Export preferences"
msgstr "导出选项"

#: .././config.py:21816
msgid "Separator used in CSV exports"
msgstr "CSV导出时使用的分隔符"

#: .././config.py:21851
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:21862
msgid "Video matching preferences"
msgstr "视频匹配选项"

#: .././config.py:21867
msgid "When matching videos on the filesystem:"
msgstr "当在文件系统上匹配视频时："

#: .././config.py:21873
msgid "The video names must match exactly"
msgstr "视频名称必须完全匹配"

#: .././config.py:21880
msgid "The first # characters must match exactly"
msgstr "前面的#个字符必须完全匹配"

#: .././config.py:21894
msgid "Ignore the last # characters; the remaining name must match exactly"
msgstr "忽略最后的#个字符；其余的名字必须完全匹配"

#: .././config.py:21932
msgid "Video matching recommended preferences"
msgstr "视频匹配推荐选项"

#: .././config.py:21938
msgid "Check the video's original name and the downloaded file name"
msgstr "检查视频的原始名称和下载的文件名称"

#: .././config.py:21950
msgid ""
"N.B. If disabled, custom file templates will interfere with video matching"
msgstr "注意：如果禁用，自定义文件模板将干扰视频匹配"

#: .././config.py:21970
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Delete"
msgstr ""

#: .././config.py:21974
msgid "D_elete"
msgstr "删除(_E)"

#: .././config.py:21981
msgid "Automatic video deletion/removal preferences"
msgstr "自动删除视频选项"

#: .././config.py:21987
msgid ""
"Deleted videos are re-downloaded without an archive file. See the Operations "
"> Archive tab"
msgstr "被删除的视频在重新下载时没有存档文件。请参阅 \"操作\">\"存档 \"选项卡"

#: .././config.py:21994
msgid "Automatically delete downloaded videos"
msgstr "自动删除下载的视频"

#: .././config.py:22010
msgid "days since download"
msgstr ""

#: .././config.py:22011
msgid "days since upload"
msgstr ""

#: .././config.py:22025
msgid "Only downloaded videos from the database"
msgstr ""

#: .././config.py:22051
msgid "Only delete/remove videos which have been watched"
msgstr "只删除已经观看过的视频"

#: .././config.py:22063
msgid "Delete/remove files:"
msgstr "删除的文件："

#: .././config.py:22069
msgid "When the database is loaded"
msgstr "当数据库被加载时"

#: .././config.py:22076
msgid "After every download operation"
msgstr "每次下载操作后"

#: .././config.py:22124
msgid "Manual video deletion/removal preferences"
msgstr "手动删除视频选项"

#: .././config.py:22129
msgid "Show dialogue window before removing video(s)"
msgstr "在删除视频前显示对话窗口"

#: .././config.py:22140
msgid "When removing videos, remove all files from the filesystem"
msgstr "当删除视频时，从文件系统中删除所有文件"

#: .././config.py:22152
msgid "Show dialogue window before removing channels/playlists/folders"
msgstr "在删除频道/播放列表/文件夹之前显示对话窗口"

#: .././config.py:22166
msgid "When removing containers, remove all files from the filesystem"
msgstr "移除容器时，从文件系统中移除所有文件"

#: .././config.py:22192
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Update"
msgstr ""

#: .././config.py:22203
msgid "Update video descriptions"
msgstr "更新视频描述"

#: .././config.py:22210
msgid "These procedures might take a long time on a large database"
msgstr "这些操作在大型数据库中可能需要很长的时间"

#: .././config.py:22217
msgid "Update from description files, and set the line lengths to:"
msgstr "从描述文件中更新，并将行长设置为："

#: .././config.py:22236
msgid "Clear descriptions (does not modify the description files)"
msgstr "清除描述（不修改描述文件）"

#: .././config.py:22259
msgid "Video timestamps"
msgstr "视频时间戳"

#: .././config.py:22263
msgid "Extract timestamps for all videos"
msgstr "提取所有视频的时间戳"

#: .././config.py:22271
msgid "Remove timestamps from all videos"
msgstr "删除所有视频的时间戳"

#: .././config.py:22285
msgid "Extract comments for all videos"
msgstr "提取所有视频的评论"

#: .././config.py:22293
msgid "Remove comments from all videos"
msgstr "删除所有视频的评论"

#: .././config.py:22303
msgid ""
"Comments are extracted from each video's metadata file, so this procedure "
"may take a long time"
msgstr "评论是从每个视频的元数据文件中提取的，所以这个过程可能需要很长的时间"

#: .././config.py:22323
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:22327
msgid "U_RLs"
msgstr "URL(_R)"

#: .././config.py:22334
msgid "Update channel/playlist URLs"
msgstr "更新频道/播放列表URL"

#: .././config.py:22339
msgid "Confirm every change"
msgstr "确认每一次的改变"

#: .././config.py:22422
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: .././config.py:22433
msgid "Substitution"
msgstr "替换"

#: .././config.py:22444
msgid "This pattern is a regex"
msgstr "正则表达式模式"

#: .././config.py:22456
msgid "Search and replace text in the selected URLs"
msgstr "在选定的URL中搜索和替换文本"

#: .././config.py:22471
msgid "Open URLs"
msgstr "打开链接"

#: .././config.py:22559
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Temporary"
msgstr ""

#: .././config.py:22569
msgid "Temporary folder preferences"
msgstr "缓存文件夹首选项"

#: .././config.py:22574
msgid "Empty temporary folders when Tartube shuts down"
msgstr "Tartube关闭时清空缓存文件夹"

#: .././config.py:22583
msgid "(N.B. Temporary folders are always emptied when Tartube starts up)"
msgstr "(注意：当Tartube启动时，临时文件夹总是被清空的）"

#: .././config.py:22591
msgid "Open temporary folders (on the desktop) when Tartube shuts down"
msgstr "Tartube关闭时打开缓存文件夹"

#: .././config.py:22622
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Statistics"
msgstr ""

#: .././config.py:22638
msgid "The Tartube database contains:"
msgstr "Tartube数据库包含："

#: .././config.py:22698
msgid "Custom folders"
msgstr "自定义文件夹"

#: .././config.py:22721
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: .././config.py:22802
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > History"
msgstr ""

#: .././config.py:22856
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:22860
msgid "_Windows"
msgstr "窗口(_W)"

#: .././config.py:22890
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Main Window"
msgstr ""

#: .././config.py:22894
msgid "_Main window"
msgstr "主窗口(_M)"

#: .././config.py:22901
msgid "Main window preferences"
msgstr "主窗口选项"

#: .././config.py:22906
msgid "Remember size of the main window"
msgstr "记住主窗口的尺寸"

#: .././config.py:22914
msgid "Remember slider positions"
msgstr "记住滑块的位置"

#: .././config.py:22923
msgid "Reset both"
msgstr "重置两者"

#: .././config.py:22939
msgid "Don't show the main window toolbar"
msgstr "不显示主窗口的工具条"

#: .././config.py:22949
msgid "Don't show labels in the main window toolbar"
msgstr "不要在主窗口的工具栏上显示标签"

#: .././config.py:22974
msgid ""
"Replace stock icons with custom icons (in case stock icons are not visible)"
msgstr "用自定义的图标替换默认图标（以防默认图标不可见）"

#: .././config.py:22986
msgid "Show tooltips for videos, channels, playlists and folders"
msgstr "显示视频、频道、播放列表和文件夹的工具提示"

#: .././config.py:22995
msgid "Show errors/warnings in tooltips (but not in the Videos tab)"
msgstr "在工具提示中显示错误/警告（但不在视频标签中）"

#: .././config.py:23018
msgid "Disable the download buttons in the toolbar and the Videos tab"
msgstr "禁用工具栏和 \"视频 \"选项卡中的下载按钮"

#: .././config.py:23028
msgid "In the Progress tab, hide finished downloads"
msgstr "在\"进度\"选项卡中，隐藏已完成的下载"

#: .././config.py:23037
msgid "Show downloads in reverse order"
msgstr "按倒序显示下载"

#: .././config.py:23046
msgid "In the Progress/Classic Mode tabs, remember the width of (some) columns"
msgstr "在\"进度\"/\"经典模式\"选项卡中，记住（某些）列的宽度"

#: .././config.py:23056
msgid "When Tartube starts, automatically open the Classic Mode tab"
msgstr "当Tartube启动时，自动打开\"经典模式\"选项卡"

#: .././config.py:23072
msgid ""
"In the Classic Mode tab, when adding URLs, remove duplicates rather than "
"retaining them"
msgstr "在“经典模式”选项卡中，在添加URL时，删除重复的内容而不是保留它们"

#: .././config.py:23086
msgid ""
"In the Errors/Warnings tab, don't reset the tab title when it is clicked"
msgstr "在 \"错误/警告 \"选项卡中，当它被点击时，不要重置选项卡的标题"

#: .././config.py:23112
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:23120
msgid "Video Index (left side of the Videos tab)"
msgstr "视频索引（“视频”选项卡的左侧）"

#: .././config.py:23125
msgid "Show a 'Custom download all' button"
msgstr "显示一个 \"自定义下载全部 \"的按钮"

#: .././config.py:23135
msgid "While checking/downloading videos, show free disk space"
msgstr "在检查/下载视频时，显示可用的磁盘空间"

#: .././config.py:23146
msgid "Allow each row to be marked for checking/downloading"
msgstr "允许对每一行进行标记，以便检查/下载"

#: .././config.py:23157
msgid "Show smaller icons"
msgstr "显示较小的图标"

#: .././config.py:23166
msgid ""
"Show detailed statistics about the videos in each channel / playlist / folder"
msgstr "显示每个频道/播放列表/文件夹中视频的详细统计数据"

#: .././config.py:23177
msgid ""
"After clicking on a folder, automatically expand/collapse the tree around it"
msgstr "点击一个文件夹后，自动展开/折叠其周围的树状结构"

#: .././config.py:23188
msgid "Expand the whole tree, not just the level beneath the clicked folder"
msgstr "展开整个树，而不仅仅是被点击的文件夹下面的那一层"

#: .././config.py:23209
msgid "Video Catalogue (right side of the Videos tab)"
msgstr "视频目录（视频选项卡的右侧）"

#: .././config.py:23215
msgid "Show 'today' and 'yesterday' as the date, when possible"
msgstr "如果可能，将 \"今天 \"和 \"昨天 \"显示为日期"

#: .././config.py:23223
msgid "Show livestreams with a different background colour"
msgstr "用不同的背景颜色显示直播节目"

#: .././config.py:23231
msgid "Use same background colours for livestream and debut videos"
msgstr "在直播和首发视频中使用相同的背景颜色"

#: .././config.py:23254
msgid "Channel and playlist names are clickable (grid mode only)"
msgstr "频道和播放列表的名称是可以点击的（仅网格模式）"

#: .././config.py:23262
msgid "Show nicknames (not video file names)"
msgstr "显示昵称（而不是视频文件名）"

#: .././config.py:23283
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Drag"
msgstr ""

#: .././config.py:23286
msgid "_Drag"
msgstr "拖动(_D)"

#: .././config.py:23290
msgid "Drag and drop preferences"
msgstr "拖放选项"

#: .././config.py:23296
msgid "When dragging and dropping videos to an external application..."
msgstr "当拖放视频到一个外部应用程序时..."

#: .././config.py:23302
msgid "Transfer the video's full file path"
msgstr "传递视频的完整文件路径"

#: .././config.py:23310
msgid "Transfer the video's source URL"
msgstr "传递视频的源URL"

#: .././config.py:23318
msgid "Transfer the video's name"
msgstr "传递视频文件名"

#: .././config.py:23326 .././config.py:23388
msgid "Transfer error/warning messages"
msgstr ""

#: .././config.py:23334
msgid "Transfer the thumbnail's full file path"
msgstr "传递缩略图的完整文件路径"

#: .././config.py:23342 .././config.py:23399
msgid "Add a text separator before each item"
msgstr ""

#: .././config.py:23351
msgid ""
"When dragging and dropping messages from the Errors/Warnings tab to an "
"external application..."
msgstr ""

#: .././config.py:23358
msgid "Transfer the video/channel/playlist file path"
msgstr ""

#: .././config.py:23366
msgid "Transfer the video/channel/playlist URL"
msgstr ""

#: .././config.py:23377
msgid "Transfer the video/channel/playlist name"
msgstr ""

#: .././config.py:23423
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Tray"
msgstr ""

#: .././config.py:23427
msgid "_Tray"
msgstr "系统托盘(_T)"

#: .././config.py:23433
msgid "System tray preferences"
msgstr "系统托盘选项"

#: .././config.py:23438
msgid "Show Tartube in the system tray"
msgstr "在系统托盘中显示Tartube"

#: .././config.py:23447
msgid "Start Tartube in the system tray"
msgstr "在系统托盘中启动Tartube"

#: .././config.py:23458
msgid "Close to the tray, rather than closing the application"
msgstr "关闭到托盘，而不是关闭应用程序"

#: .././config.py:23470
msgid ""
"After closing to the tray, restore the window's position (does not work on "
"Wayland)"
msgstr "关闭到托盘再打开时，可恢复窗口的位置（在Wayland上不起作用）"

#: .././config.py:23513
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Dialogues"
msgstr ""

#: .././config.py:23517
msgid "D_ialogues"
msgstr "对话框"

#: .././config.py:23523
msgid "Add media preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:23528
msgid "When adding channels/playlists, keep the dialogue window open"
msgstr "添加频道/播放列表时，保持对话窗口打开"

#: .././config.py:23538
msgid "When the dialogue window opens, add URLs from the system clipboard"
msgstr "当对话窗口打开时，从系统剪贴板上添加URL"

#: .././config.py:23559
msgid "When adding YouTube channels, remind the user to copy the correct URL"
msgstr "在添加YouTube频道时，提醒用户复制正确的URL"

#: .././config.py:23571
msgid "Move media preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:23577
msgid ""
"Prompt the user before moving channels/playlists/folders in the Video Index"
msgstr ""

#: .././config.py:23588
msgid "Prompt the user before moving videos in the Video Index"
msgstr ""

#: .././config.py:23598
msgid "After moving, switch to the destination in the Video Catalogue"
msgstr ""

#: .././config.py:23610
msgid "Debugging preferences"
msgstr "调试选项"

#: .././config.py:23616
msgid ""
"Temporarily disable message dialogue windows (display messages in terminal "
"instead)"
msgstr "暂时禁用信息对话窗口（在终端显示信息）"

#: .././config.py:23628
msgid ""
"N.B. Tartube shows a dialogue window after checking or downloading videos"
msgstr "注：Tartube在检查或下载视频后会显示一个对话窗"

#: .././config.py:23636
msgid "That dialogue window can be disabled in the Operations > Actions tab"
msgstr "该对话窗口可以在 \"操作\">\"操作 \"选项卡中禁用"

#: .././config.py:23656
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Colours"
msgstr ""

#: .././config.py:23660
msgid "_Colours"
msgstr "颜色(_C)"

#: .././config.py:23667
msgid "Video catalogue colour preferences"
msgstr "视频目录颜色选项"

#: .././config.py:23675
msgid "Waiting livestreams"
msgstr "等待直播"

#: .././config.py:23681
msgid "Broadcasting livestreams"
msgstr "进行中直播"

#: .././config.py:23687
msgid "Waiting debut videos"
msgstr "等选首播视频"

#: .././config.py:23693
msgid "Broadcasting debut videos"
msgstr "正在首播视频"

#: .././config.py:23699
msgid "Selected videos"
msgstr "选中的视频"

#: .././config.py:23705
msgid "Selected waiting videos"
msgstr "选定的等待视频"

#: .././config.py:23711
msgid "Selected broadcasting videos"
msgstr "选定的直播视频"

#: .././config.py:23717
msgid "Drag and Drop notification"
msgstr "拖放通知"

#: .././config.py:23723
msgid "Drag and Drop background 1"
msgstr "拖放背景 1"

#: .././config.py:23729
msgid "Drag and Drop background 2"
msgstr "拖放背景 2"

#: .././config.py:23760
msgid "Custom colour:"
msgstr "自定义颜色："

#: .././config.py:23783
msgid "Default colour:"
msgstr "默认颜色："

#: .././config.py:23820
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Errors/Warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:23825
msgid "_Errors/Warnings"
msgstr "错误/警告(_E)"

#: .././config.py:23831
msgid "Errors/Warnings tab preferences"
msgstr "错误/警告选项卡选项"

#: .././config.py:23931
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Websites"
msgstr ""

#: .././config.py:23935
msgid "_Websites"
msgstr "网站(_W)"

#: .././config.py:23942
msgid "YouTube error/warning preferences"
msgstr "YouTube 错误/警告选项"

#: .././config.py:23947
msgid "Ignore YouTube copyright errors"
msgstr "忽略 YouTube 版权错误"

#: .././config.py:23955
msgid "Ignore YouTube age-restriction errors"
msgstr "忽略 YouTube 年龄限制错误"

#: .././config.py:23963
msgid "Ignore YouTube deletion by uploader errors"
msgstr "忽略上传者错误导致的 YouTube 删除"

#: .././config.py:23971
msgid "Ignore YouTube payment errors"
msgstr "忽略 YouTube 付款错误"

#: .././config.py:23980 .././config.py:27955
msgid "General preferences"
msgstr "全局选项"

#: .././config.py:23986
msgid ""
"Ignore any errors/warnings which match lines in this list (applies to all "
"websites)"
msgstr "忽略与此列表中的行匹配的任何错误/警告（适用于所有网站）"

#: .././config.py:24000
msgid "These are ordinary strings"
msgstr "这些是普通的字符串"

#: .././config.py:24007
msgid "These are regular expressions (regexes)"
msgstr "这些是正则表达式（regexes）"

#: .././config.py:24036
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Scheduling"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:24040
msgid "_Scheduling"
msgstr "计划(_S)"

#: .././config.py:24063
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Scheduling > Start"
msgstr ""

#: .././config.py:24071
msgid "Scheduled download preferences"
msgstr "计划下载选项"

#: .././config.py:24092
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: .././config.py:24092
msgid "Whole"
msgstr "全部"

#: .././config.py:24092
msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

#: .././config.py:24092
msgid "D/L All"
msgstr "下载全部"

#: .././config.py:24093
msgid "Join mode"
msgstr "加入模式"

#: .././config.py:24147 .././config.py:25274 .././config.py:27521
#: .././config.py:27800
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .././config.py:24219 .././formats.py:1261
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: .././config.py:24263
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Scheduling > Stop"
msgstr ""

#: .././config.py:24266
msgid "S_top"
msgstr "停止(_T)"

#: .././config.py:24271
msgid "Scheduled stop preferences"
msgstr "计划停止选项"

#: .././config.py:24277
msgid ""
"N.B. Each scheduled download also has its own 'stop' settings which override "
"these settings"
msgstr ""

#: .././config.py:24284
msgid "Stop all download operations after this much time"
msgstr "下载多少时间之后，停止所有下载"

#: .././config.py:24332
msgid "Stop all download operations after this many videos"
msgstr "下载多少个视频之后，停止所有下载"

#: .././config.py:24359
msgid "Stop all download operations after this much disk space"
msgstr "占用多少磁盘空间之后，停止所有下载"

#: .././config.py:24417
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations"
msgstr ""

#: .././config.py:24460
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Limits"
msgstr ""

#: .././config.py:24526
msgid "Overriding video format options, limit video resolution to"
msgstr "覆盖视频格式选项，将视频分辨率限制为"

#: .././config.py:24548
msgid "Alternative performance limits"
msgstr "备选的性能限制"

#: .././config.py:24606
msgid "Alternative limits apply between"
msgstr "备选限制适用于"

#: .././config.py:24646
msgid "and"
msgstr "和"

#: .././config.py:24674
msgid "On days"
msgstr "哪些天"

#: .././config.py:24707
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Stop"
msgstr ""

#: .././config.py:24718
msgid "Time-saving settings"
msgstr "省时设置"

#: .././config.py:24724
msgid ""
"Stop checking/downloading a channel/playlist when it finds videos you "
"already have"
msgstr "当可在本地找到目标视频时，停止检查/下载对应的频道/播放列表"

#: .././config.py:24735
msgid "Stop after this many videos (when checking)"
msgstr "多少个视频后停止（检查时）"

#: .././config.py:24750
msgid "Stop after this many videos (when downloading)"
msgstr "多少个视频后停止（下载时）"

#: .././config.py:24765
msgid "Include videos filtered by upload date, views or age limit"
msgstr ""

#: .././config.py:24799
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Downloads"
msgstr ""

#: .././config.py:24810
msgid "Download operation preferences"
msgstr "下载选项"

#: .././config.py:24816
msgid "Automatically update downloader before every download operation"
msgstr "在每次下载前自动更新下载器"

#: .././config.py:24828
msgid "Automatically save files at the end of all operations"
msgstr "在所有操作结束时自动保存文件"

#: .././config.py:24840
msgid "For simulated downloads, don't check a video in a folder more than once"
msgstr "模拟下载时，每个视频只检查一次"

#: .././config.py:24854
msgid "If a download stalls, restart it after this many minutes"
msgstr "如果下载停滞不前，在多少钟后重新启动"

#: .././config.py:24876
msgid "Maximum restarts after a stalled download (0 for no maximum)"
msgstr "下载停滞后的最大重启次数（0表示无限制）。"

#: .././config.py:24909
msgid "Apply a timeout (in minutes) when checking a video"
msgstr "检查视频个超时时间（分钟）"

#: .././config.py:24921
msgid "Without comments"
msgstr "没有评论"

#: .././config.py:24937
msgid "With comments"
msgstr "有评论"

#: .././config.py:24970
msgid "Assign anonymous error/warning messages to the most probable video"
msgstr "将匿名的错误/警告信息分配给最有可能的视频"

#: .././config.py:24981
msgid "Add censored, age-restricted and other blocked videos to the database"
msgstr "在数据库中添加经过审查的、有年龄限制的和其他被封锁的视频"

#: .././config.py:24994
msgid ""
"Extract playlist IDs from each video, and store them in the parent channel/"
"playlist"
msgstr "从每个视频中提取播放列表ID，并将其存储在父频道/播放列表中"

#: .././config.py:25005
msgid ""
"Convert .webp thumbnails into .jpg thumbnails (using  FFmpeg) after "
"downloading them"
msgstr ""

#: .././config.py:25016
msgid ""
"...but don't delete the original thumbnails (enable before embedding "
"thumbnails in videos)"
msgstr ""

#: .././config.py:25051
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Ignore"
msgstr ""

#: .././config.py:25055
msgid "_Ignore"
msgstr "忽略"

#: .././config.py:25062
msgid "Ignore downloader errors/warnings"
msgstr "忽略下载器的错误/警告"

#: .././config.py:25067
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: These error messages are always in English"
msgstr ""

#: .././config.py:25071
msgid "Ignore 'Child process exited with non-zero code' errors"
msgstr "忽略 \"子进程以非零代码退出 \"的错误"

#: .././config.py:25080
msgid ""
"Ignore 'Unable to download video data' and 'Unable to extract video data' "
"errors"
msgstr "忽略 \"无法下载视频数据 \"和 \"无法提取视频数据 \"错误"

#: .././config.py:25090
msgid "Ignore 'Did not get any data blocks' errors"
msgstr "忽略 \"没有得到任何数据块 \"的错误"

#: .././config.py:25099
msgid "Ignore 'Requested formats are incompatible for merge' warnings"
msgstr "忽略 \"要求的格式与合并不兼容 \"的警告"

#: .././config.py:25108
msgid "Ignore 'No video formats found' errors"
msgstr "忽略 \"没有找到视频格式 \"的错误"

#: .././config.py:25116
msgid "Ignore 'There are no annotations to write' warnings"
msgstr "忽略 \"没有注释可写 \"的警告"

#: .././config.py:25124
msgid "Ignore 'Video doesn't have subtitles' warnings"
msgstr "忽略 \"视频没有字幕 \"的警告"

#: .././config.py:25132
msgid "Ignore 'A channel/user page was given' warnings"
msgstr "忽略 \"给出了一个频道/用户页 \"的警告"

#: .././config.py:25140
msgid "Ignore 'There's no playlist description to write' warnings"
msgstr "忽略 \"没有播放列表描述可写 \"的警告"

#: .././config.py:25149
msgid ""
"Ignore 'Unable to download video thumbnail: HTTP Error 404: Not Found' "
"warnings"
msgstr "忽略 \"无法下载视频缩略图： HTTP 404错误： Not Found \"的警告"

#: .././config.py:25160
msgid "Ignore 'The channel is not currently live' warnings on Twitch"
msgstr ""

#: .././config.py:25182
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Custom"
msgstr ""

#: .././config.py:25185
msgid "_Custom"
msgstr "自定义(_C)"

#: .././config.py:25190
msgid "Custom downloads"
msgstr "自定义下载"

#: .././config.py:25211 .././config.py:27456
msgid "Classic Mode"
msgstr "经典模式"

#: .././config.py:25283 .././config.py:27530 .././config.py:27809
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: .././config.py:25292 .././config.py:27539 .././config.py:27818
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: .././config.py:25301 .././config.py:27548
msgid "Use in Classic Mode tab"
msgstr "在“经典模式”选项卡中使用"

#: .././config.py:25404
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Archive"
msgstr ""

#: .././config.py:25408
msgid "_Archive"
msgstr "归档(_A)"

#: .././config.py:25416
msgid "Archive file preferences"
msgstr "归档选项"

#: .././config.py:25422
msgid ""
"Allow downloader to create its own archive file (so deleted videos are not "
"re-downloaded)"
msgstr "允许下载器创建自己的存档文件（因此删除的视频不会重新下载）"

#: .././config.py:25441
msgid "Store the archive file in the same location as the video"
msgstr "将存档文件存储在与视频相同的位置"

#: .././config.py:25449
msgid ""
"N.B. Archive files are never stored in system folders like 'Unsorted Videos'"
msgstr "注：存档文件永远不会存储在系统文件夹中，例如“未排序的视频”"

#: .././config.py:25458
msgid "Store the archive file in Tartube's data directory"
msgstr "将存档文件存储在Tartube的数据目录中"

#: .././config.py:25469
msgid "Store the archive file at this location:"
msgstr "将存档文件存储在以下位置："

#: .././config.py:25497
msgid ""
"Update the archive file when videos are moved into a database folder "
"(YouTube only)"
msgstr ""

#: .././config.py:25561
msgid "Classic Mode tab preferences"
msgstr "经典模式选项卡选项"

#: .././config.py:25567
msgid "Create an archive file when downloading from the Classic Mode tab"
msgstr "从“经典模式”选项卡下载时创建存档文件"

#: .././config.py:25578
msgid ""
"This setting should only be enabled when downloading channels and playlists"
msgstr "此设置应仅在下载频道和播放列表时启用"

#: .././config.py:25598
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:25602
msgid "Li_vestreams"
msgstr "直播(_V)"

#: .././config.py:25610
msgid "Livestream preferences (compatible websites only)"
msgstr "直播选项(只对兼容网站有效)"

#: .././config.py:25616
msgid "Do not check/download any livestream [yt-dlp only]"
msgstr "不要检查/下载任何直播 [仅限 yt-dlp]"

#: .././config.py:25627
msgid "Detect livestreams announced within this many days"
msgstr "检测多少天内宣布的直播"

#: .././config.py:25642
msgid "How often to check the status of livestreams (in minutes)"
msgstr "检查直播频率（分钟）"

#: .././config.py:25661
msgid "Check more frequently when a livestream is due to start"
msgstr "更频繁地检查直播开始时间"

#: .././config.py:25704
msgid "Broadcasting livestream preferences (compatible websites only)"
msgstr "广播直播选项（仅限兼容网站）"

#: .././config.py:25712
msgid ""
"These settings apply when downloading videos individually, for example with "
"a custom download"
msgstr "这些设置适用于单独下载视频时，例如自定义下载"

#: .././config.py:25723
msgid "Download using:"
msgstr "下载使用："

#: .././config.py:25738
msgid ".m3u manifest"
msgstr ".m3u清单"

#: .././config.py:25785
msgid "Replace a partially-downloaded livestream"
msgstr "替换部分下载的直播文件"

#: .././config.py:25792
msgid "Resume a partially-downloaded livestream"
msgstr "恢复部分下载的直播"

#: .././config.py:25811
msgid ""
"Bypass usual limits on simultaneous downloads, so that all livestreams can "
"be downloaded"
msgstr "绕过常规并发下载限制，以便下载所有直播流"

#: .././config.py:25824
msgid "Timeout after this many minutes of inactivity"
msgstr "不活动超时等待时间"

#: .././config.py:25840
msgid ""
"When the livestream download is stopped manually, mark the video as "
"downloaded"
msgstr "手动停止直播下载时，将视频标记为已下载"

#: .././config.py:25854
msgid ""
"Check a video before the livestream download (ensures metadata is downloaded)"
msgstr "直播下载前检查视频（确保下载元数据）"

#: .././config.py:25868
msgid "N.B. This setting is ignored in the Classic Mode tab"
msgstr "注：此设置在“经典模式”选项卡中将被忽略"

#: .././config.py:25885
msgid "not recommended"
msgstr "不推荐"

#: .././config.py:25902
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Actions"
msgstr ""

#: .././config.py:25906
msgid "Ac_tions"
msgstr "动作(_T)"

#: .././config.py:25914
msgid "Livestream actions (can be toggled for individual videos)"
msgstr "直播操作（可以针对单个视频切换）"

#: .././config.py:25921
msgid "(currently disabled on MS Windows)"
msgstr "（目前在Windows系统上禁用）"

#: .././config.py:25926
msgid "When a livestream starts, show a desktop notification"
msgstr "直播开始时，显示桌面通知"

#: .././config.py:25940
msgid "When a livestream starts, sound an alarm"
msgstr "直播开始时，播放声音提醒"

#: .././config.py:25967
msgid "Plays the selected sound effect"
msgstr "播放选定的声音效果"

#: .././config.py:25976
msgid "When a livestream starts, open it in the system's web browser"
msgstr "直播开始时，在浏览器中打开它"

#: .././config.py:25988
msgid "When a livestream starts, begin downloading it immediately"
msgstr "直播开始时，立即开始下载"

#: .././config.py:26016
msgid "Desktop notification preferences"
msgstr "桌面通知选项"

#: .././config.py:26022
msgid "Show a dialogue window at the end of an operation"
msgstr "操作结束时显示对话窗口"

#: .././config.py:26046
msgid "Don't notify the user at the end of an operation"
msgstr "操作结束时不通知用户"

#: .././config.py:26084
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:26088
msgid "Cli_ps"
msgstr "视频剪辑(_P)"

#: .././config.py:26101
msgid ""
"When a video is checked/downloaded, automatically extract timestamps from "
"its metadata file"
msgstr "检查/下载视频时，自动从元数据中提取时间戳"

#: .././config.py:26112
msgid ""
"When a video is checked/downloaded, automatically extract timestamps from "
"its description"
msgstr "检查/下载视频时，自动从描述中提取时间戳"

#: .././config.py:26124
msgid "If timestamps have already been extracted, replace them"
msgstr "如果已提取时间戳，将替换它们"

#: .././config.py:26136
msgid ""
"If no timestamps have been extracted, try again before splitting a video"
msgstr "如果未提取时间戳，将在分割视频前重试"

#: .././config.py:26150
msgid "Video clips (requires FFmpeg or yt-dlp)"
msgstr ""

#: .././config.py:26160
msgid "Download video clips using FFmpeg"
msgstr ""

#: .././config.py:26167
msgid "Download video clips using yt-dlp"
msgstr ""

#: .././config.py:26180
msgid "Format of video clip filenames"
msgstr "视频剪辑的文件名格式"

#: .././config.py:26185
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: .././config.py:26186
msgid "Clip Title"
msgstr "剪辑标题"

#: .././config.py:26187
msgid "Number + Clip Title"
msgstr "编号+剪辑标题"

#: .././config.py:26188
msgid "Clip Title + Number"
msgstr "剪辑标题+编号"

#: .././config.py:26189
msgid "Original Title"
msgstr "原始标题"

#: .././config.py:26190
msgid "Original Title + Number"
msgstr "原始标题 + 编号"

#: .././config.py:26191
msgid "Original Title + Clip Title"
msgstr "原始标题+剪辑标题"

#: .././config.py:26192
msgid "Original Title + Number + Clip Title"
msgstr "原始标题+编号+剪辑标题"

#: .././config.py:26193
msgid "Original Title + Clip Title + Number"
msgstr "原始标题+剪辑标题+编号"

#: .././config.py:26220
msgid "Generic title for video clips"
msgstr "视频剪辑的通用标题"

#: .././config.py:26237
msgid "Move clips to the Video Clips folder"
msgstr "将剪辑移动到“视频剪辑”文件夹"

#: .././config.py:26244
msgid "Keep clips with their original video"
msgstr "为剪辑保留原始视频"

#: .././config.py:26257
msgid "...but place new files inside a sub-directory"
msgstr "...但是将新文件放在子目录中"

#: .././config.py:26268
msgid "Add new files to Tartube's database"
msgstr "也将新文件添加到 Tartube的数据库中"

#: .././config.py:26279
msgid "Use the original video's thumbnail"
msgstr "使用原始视频的缩略图"

#: .././config.py:26290 .././config.py:26411
msgid ""
"Force keyframes at cuts (slower, but fewer video artefacts before and after "
"each cut)"
msgstr ""

#: .././config.py:26303
msgid "After splitting a video, open the destination folder"
msgstr "分割视频后，打开目标文件夹"

#: .././config.py:26305
msgid "After splitting a video, open the destination directory"
msgstr "After splitting a video, open the destination folder"

#: .././config.py:26317
msgid ""
"After splitting a video, delete the original (ignored for videos in channels/"
"playlists)"
msgstr "分割视频后，删除原始视频（频道/播放列表中的视频忽略）"

#: .././config.py:26340
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:26344
msgid "Slic_es"
msgstr "切片(_E)"

#: .././config.py:26351
msgid "Video slices (requires FFmpeg)"
msgstr "视频切片（需要 FFmpeg）"

#: .././config.py:26357
msgid ""
"While checking/downloading videos, check each video against the SponsorBlock "
"server"
msgstr "当检查/下载视频时，根据SponsorBlock检查每个视频"

#: .././config.py:26368
msgid "When contacting the server, obfuscate each video's ID (recommended)"
msgstr "联系服务器时，将对每个视频的 ID 进行模糊处理（推荐）"

#: .././config.py:26384
msgid "If slices have already been extracted, replace the old list"
msgstr "如果已提取切片，将替换旧列表"

#: .././config.py:26397
msgid ""
"If slices have been extracted, contact the server again before removing more "
"slices from the video"
msgstr "如果已提取切片，将再次联系服务器，然后再从视频中删除更多切片"

#: .././config.py:26425
msgid ""
"After removing slices from a video, reset all timestamp and slice data "
"(recommended)"
msgstr "从视频中删除切片后，重置所有时间戳和切片数据（推荐）"

#: .././config.py:26451
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Mirrors"
msgstr ""

#: .././config.py:26462
msgid "Invidious mirror"
msgstr "Invidious镜像"

#: .././config.py:26468
msgid "To find an updated list of Invidious mirrors, use any search engine!"
msgstr "允许使用任何搜索引擎，查找Invidious镜像更新列表！"

#: .././config.py:26483
msgid "Use the default Invidious mirror"
msgstr "使用默认的Invidious镜像"

#: .././config.py:26498
msgid "SponsorBlock API mirror"
msgstr "SponsorBlock API镜像"

#: .././config.py:26511
msgid "Use the default SponsorBlock URL"
msgstr "使用默认的SponsorBlock网址"

#: .././config.py:26528
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Proxies"
msgstr ""

#: .././config.py:26532
msgid "P_roxies"
msgstr "代理服务器(_R)"

#: .././config.py:26538
msgid "Proxies"
msgstr "代理服务器"

#: .././config.py:26545
msgid ""
"During a download operation, Tartube will cycle betwween the proxies in this "
"list"
msgstr "在下载时，Tartube将在循环使用此列表中的代理服务器"

#: .././config.py:26571
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:26575
msgid "Pre_ferences"
msgstr "选项(_F)"

#: .././config.py:26582
msgid "URL flexibility preferences"
msgstr "网址灵活性选项"

#: .././config.py:26589
msgid ""
"If a video's URL represents a channel/playlist, not a video, don't download "
"it"
msgstr "如果视频网址代表的是频道/播放列表，而不是单个视频，请不要下载"

#: .././config.py:26598
msgid "...or, download multiple videos into the containing folder"
msgstr "...或者，将多个视频下载到同一文件夹中"

#: .././config.py:26608
msgid "...or, create a new channel, and download the videos into that"
msgstr "...或者，创建一个新频道，然后将视频下载到该频道中"

#: .././config.py:26619
msgid "...or, create a new playlist, and download the videos into that"
msgstr "...或者，创建一个新的播放列表，然后将视频下载到该播放列表中"

#: .././config.py:26651 .././config.py:26733
msgid "Missing video preferences"
msgstr "丢失视频选项"

#: .././config.py:26657 .././config.py:26739
msgid ""
"Add videos which have been removed from a channel/playlist to the Missing "
"Videos folder"
msgstr "将从频道/播放列表中删除的视频添加到“丢失视频”文件夹"

#: .././config.py:26668 .././config.py:26750
msgid "Only add videos that were uploaded within this many days"
msgstr "仅添加在此天数内上传的视频"

#: .././config.py:26722
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Missing"
msgstr ""

#: .././config.py:26726
msgid "Missi_ng"
msgstr ""

#: .././config.py:26799
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders"
msgstr ""

#: .././config.py:26831 .././config.py:36262
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders > Forks"
msgstr ""

#: .././config.py:26835
msgid "_Forks"
msgstr "分支(_F)"

#: .././config.py:26841
msgid "Forks of youtube-dl"
msgstr "youtube-dl分支"

#: .././config.py:26870
msgid "Use yt-dlp"
msgstr "使用yt-dlp"

#: .././config.py:26876
msgid "Install without dependencies"
msgstr "忽略依赖项安装"

#: .././config.py:26877
msgid "(recommended on MS Windows)"
msgstr "（推荐在Windows系统上使用）"

#: .././config.py:26908
msgid "Use youtube-dl"
msgstr "使用youtube-dl"

#: .././config.py:26929
msgid "Other forks"
msgstr "其他分支"

#: .././config.py:26937
msgid "Use this fork (e.g. youtube-dlc):"
msgstr "使用此分支（例如 youtube-dlc）："

#: .././config.py:27015
msgid "When using other downloaders, filter out yt-dlp download options"
msgstr "使用其他下载器时，请过滤掉 yt-dlp 下载选项"

#: .././config.py:27038
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders > File paths"
msgstr ""

#: .././config.py:27042
msgid "File _paths"
msgstr "文件路径(_P)"

#: .././config.py:27049
msgid "Downloader file paths"
msgstr "下载器文件路径"

#: .././config.py:27055
msgid "Path to the executable"
msgstr "可执行文件路径"

#. (Signal connect appears below)
#: .././config.py:27061 .././config.py:27246 .././config.py:27284
#: .././config.py:36279
msgid "Use default path"
msgstr "使用默认路径"

#: .././config.py:27071 .././config.py:36293
msgid "Use local path"
msgstr "使用本地路径"

#: .././config.py:27077
msgid "Use custom path (not recommended on MS Windows)"
msgstr "使用自定义路径（在Windows系统上不推荐）"

#: .././config.py:27079
msgid "Use custom path"
msgstr "使用自定义路径"

#: .././config.py:27091 .././config.py:36305
msgid "Use PyPI path"
msgstr "使用 PyPI 路径"

#: .././config.py:27153
msgid "Command for update operations"
msgstr "更新操作命令"

#: .././config.py:27210
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders > FFmpeg / AVConv"
msgstr ""

#: .././config.py:27215
msgid "FF_mpeg / AVConv"
msgstr "FF_mpeg / AVConv"

#: .././config.py:27222
msgid "Post-processor file paths"
msgstr "后期处理工具路径"

#: .././config.py:27227
msgid ""
"You only need to set these paths if Tartube cannot find FFmpeg / AVConv "
"automatically"
msgstr "只有当Tartube无法自动找到FFmpeg / AVConv时才需要设置这些路径"

#: .././config.py:27234
msgid "Path to the FFmpeg executable"
msgstr "FFmpeg可执行文件路径"

#: .././config.py:27272
msgid "Path to the AVConv executable"
msgstr "AVConv可扫许文件路径"

#: .././config.py:27299
msgid "Not supported on MS Windows"
msgstr "不支持Windows系统"

#: .././config.py:27327
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders > streamlink"
msgstr ""

#: .././config.py:27330
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: 'streamlink' is the name of a Python module"
msgstr ""

#: .././config.py:27335
msgid "_streamlink"
msgstr "streamlink(_S)"

#: .././config.py:27342
msgid "streamlink file path"
msgstr "streamlink文件路径"

#: .././config.py:27347
msgid "Path to the streamlink executable"
msgstr "streamlink可执行文件路径"

#: .././config.py:27370
msgid "Install from main menu"
msgstr "从主菜单安装"

#: .././config.py:27395
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Options"
msgstr ""

#: .././config.py:27424
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Options > Download options"
msgstr ""

#: .././config.py:27429
msgid "_Download options"
msgstr "下载选项(_D)"

#: .././config.py:27436
msgid "List of download options"
msgstr "下载选项列表"

#: .././config.py:27456
msgid "Videos tab"
msgstr "视频选项卡"

#: .././config.py:27457
msgid "Dropzone"
msgstr "拖放区"

#: .././config.py:27457
msgid "Applied to media"
msgstr "应用到媒体"

#: .././config.py:27656
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Options > Preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:27660
msgid "_Preferences"
msgstr "选项(_P)"

#: .././config.py:27667
msgid "Download options preferences"
msgstr "下载选项首选项"

#: .././config.py:27673
msgid ""
"When applying download options to something, clone the general download "
"options"
msgstr "将下载选项应用于某些内容时，请克隆全局下载选项"

#: .././config.py:27684
msgid "After downloading a video, destroy its download options"
msgstr "下载视频后，销毁其下载选项"

#: .././config.py:27706
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Options > FFmpeg options"
msgstr ""

#: .././config.py:27710
msgid "_FFmpeg options"
msgstr "FFmpeg选项(_F)"

#: .././config.py:27717
msgid "List of FFmpeg options managers"
msgstr "FFmpeg 选项管理器列表"

#: .././config.py:27737
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: .././config.py:27827
msgid "Use these options"
msgstr "使用这些选项"

#: .././config.py:27917
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:27921
msgid "O_utput"
msgstr "输出(_U)"

#: .././config.py:27947
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output > General"
msgstr ""

#: .././config.py:27961
msgid "Applies to Output tab, terminal window and downloader log"
msgstr ""

#: .././config.py:27967
msgid "Downloader writes verbose output (youtube-dl debugging mode)"
msgstr "下载器写入详细输出信息（youtube-dl调试模式）"

#: .././config.py:27989
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output > Output tab"
msgstr ""

#: .././config.py:27993
msgid "_Output tab"
msgstr "输出选项卡(_O)"

#: .././config.py:28000
msgid "Output tab preferences"
msgstr "输出选项卡选项"

#: .././config.py:28005
msgid "Display downloader system commands in the Output tab"
msgstr "在“输出”选项卡中显示下载器命令"

#: .././config.py:28015
msgid "Display general output (from downloader's STDOUT) in the Output tab"
msgstr ""

#: .././config.py:28026 .././config.py:28214 .././config.py:28316
msgid "...but don't write each video's JSON data"
msgstr "...但不要输出每个视频的 JSON 数据"

#: .././config.py:28037 .././config.py:28225 .././config.py:28327
msgid "...but don't write each video's download progress"
msgstr "...但不要输出每个视频的下载进度"

#: .././config.py:28057
msgid "Display errors/warnings (from downloader's STDERR) in the Output tab"
msgstr ""

#: .././config.py:28068
msgid "Limit the size of Output tab pages to"
msgstr "将“输出”选项卡页的行数限制为"

#: .././config.py:28092
msgid "Empty pages in the Output tab at the start of every operation"
msgstr "每个操作开始时清空“输出”选项卡内容"

#: .././config.py:28107
msgid ""
"Show a summary of active threads (changes are applied when Tartube restarts)"
msgstr "显示活动线程的摘要（Tartube 重新启动时将应用更改）"

#: .././config.py:28122
msgid "During update/info operations, automatically switch to the Output tab"
msgstr "更新/信息抓取操作时，自动切换到“输出”选项卡"

#: .././config.py:28133
msgid "During a refresh operation, show all matching videos in the Output tab"
msgstr "刷新操作时，在“输出”选项卡中显示所有匹配的视频"

#: .././config.py:28144
msgid "...also show all non-matching videos"
msgstr "...同时显示所有不匹配的视频"

#: .././config.py:28178
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output > Terminal window"
msgstr ""

#: .././config.py:28182
msgid "_Terminal window"
msgstr "终端窗口(_T)"

#: .././config.py:28188
msgid "Terminal window preferences"
msgstr "终端窗口选项"

#: .././config.py:28193
msgid "Write downloader system commands to the terminal window"
msgstr "将下载命令输出到终端窗口"

#: .././config.py:28203
msgid "Write general output (from downloader's STDOUT) to the terminal window"
msgstr ""

#: .././config.py:28248
msgid "Write errors/warnings (from downloader's STDERR) to the terminal window"
msgstr ""

#: .././config.py:28275
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output > Log"
msgstr ""

#: .././config.py:28279
msgid "_Downloader log"
msgstr ""

#: .././config.py:28285
msgid "Downloader log preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:28291
#, python-brace-format
msgid "If enabled, the file '{0}' is written to Tartube's data folder"
msgstr ""

#: .././config.py:28298
msgid "Write downloader system commands to the log"
msgstr ""

#: .././config.py:28307
msgid "Write general output (from downloader's STDOUT) to the log"
msgstr ""

#: .././config.py:28349
msgid "Write errors/warnings (from downloader's STDERR) to the log"
msgstr ""

#: .././config.py:29358 .././config.py:31511 .././config.py:31570
#: .././config.py:32478 .././config.py:33948 .././config.py:34040
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > Files "
"> Update"
msgstr ""

#. Confirm the result
#: .././config.py:29378 .././config.py:31544 .././config.py:31606
#: .././config.py:32502 .././config.py:33974 .././config.py:34066
#: .././refresh.py:495 .././refresh.py:603
msgid "Total videos:"
msgstr "视频总数："

#: .././config.py:29379 .././config.py:31546 .././config.py:31608
#: .././config.py:32503 .././config.py:33975 .././config.py:34067
msgid "Videos updated:"
msgstr "视频更新："

#: .././config.py:29543 .././config.py:29652
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > Files "
"> URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:29587
#, python-brace-format
msgid "There is already a channel, playlist or folder called '{0}'"
msgstr "已经有一个名为“{0}”的频道、播放列表或文件夹"

#: .././config.py:29610
msgid "Are you sure you want to rename this channel?"
msgstr "确认要重命名此频道？"

#: .././config.py:29612
msgid "Are you sure you want to rename this playlist?"
msgstr "确认要重命名此播放列表？"

#: .././config.py:29614
msgid "Are you sure you want to rename this folder?"
msgstr "确认要重命名此文件夹？"

#: .././config.py:29659
msgid "That is not a valid URL"
msgstr "无效链接"

#: .././config.py:29682
msgid "Are you sure you want to update the URL?"
msgstr "确认要更新这个链接？"

#: .././config.py:29713
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by:System preferences > Files "
"> URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:29734
msgid "The regex is invalid"
msgstr "正则表达式无效"

#: .././config.py:29784
msgid "Are you sure you want to update these URLs?"
msgstr "确认要更新这些链接？"

#: .././config.py:29984
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Operations > Custom"
msgstr ""

#: .././config.py:30009
msgid "The default custom download manager cannot be deleted"
msgstr "无法删除默认自定义下载管理器"

#: .././config.py:30019
msgid "Are you sure you want to delete this custom download manager?"
msgstr "您确定要删除此自定义下载管理器吗？"

#: .././config.py:30263 .././config.py:30384 .././config.py:30434
#: .././config.py:30626 .././config.py:31256 .././config.py:36164
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > Files "
"> Database"
msgstr ""

#: .././config.py:30295
msgid "Are you sure you want to create a new database at this location?"
msgstr "是否确实要在此位置创建新数据库？"

#: .././config.py:30407
msgid "Are you sure you want to forget this database?"
msgstr "您确定要忘记此数据库吗？"

#: .././config.py:30447
msgid "Are you sure you want to forget all databases except the current one?"
msgstr "您确定要忘记除当前数据库之外的所有数据库吗？"

#: .././config.py:30655
msgid "No database exists at this location:"
msgstr "此位置不存在数据库："

#: .././config.py:30657
msgid "Do you want to create a new one?"
msgstr "是否要创建一个新帐户？"

#: .././config.py:31262
msgid "Select a Tartube database file"
msgstr "选择Tartube数据库文件"

#: .././config.py:31284
msgid "This file is not loadable (might be corrupted)"
msgstr "此文件不可加载（可能已损坏）"

#: .././config.py:31295
msgid "This file does is not compatible with Tartube"
msgstr "此文件与 Tartube 不兼容"

#: .././config.py:31305
msgid "This file was loaded, but is empty"
msgstr "此文件已加载，但为空"

#: .././config.py:31763
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Options > FFmpeg options"
msgstr ""

#: .././config.py:31788
msgid "The current options manager cannot be deleted"
msgstr "无法删除当前选项管理器"

#: .././config.py:31798 .././config.py:33325
msgid "Are you sure you want to delete this options manager?"
msgstr "确认要删除此选项管理器？"

#: .././config.py:32004 .././config.py:34890
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Windows > Main Window"
msgstr ""

#: .././config.py:32023 .././config.py:32561 .././config.py:34902
msgid "The new setting will be applied when Tartube restarts"
msgstr "新设置将在 Tartube 重新启动时应用"

#: .././config.py:32529
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"General > Application"
msgstr ""

#: .././config.py:33290
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Options > Download options"
msgstr ""

#: .././config.py:33315
msgid "The default options manager cannot be deleted"
msgstr "无法删除默认选项管理器"

#: .././config.py:34447 .././config.py:34495
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Scheduling > Start"
msgstr ""

#: .././config.py:34460
msgid "There is already a scheduled download with that name"
msgstr "已有同名计划下载"

#: .././config.py:34512
msgid "Are you sure you want to delete this scheduled download?"
msgstr "确认要删除此计划下载？"

#: .././config.py:34697
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Operations > Archive"
msgstr ""

#: .././config.py:34702
msgid "Select the location of the archive file"
msgstr "选择存档文件的位置"

#: .././config.py:34735 .././config.py:34773
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Downloaders > FFmpeg / AVConv"
msgstr ""

#: .././config.py:34740
msgid "Please select the AVConv executable"
msgstr "请选择AVConv可执行文件"

#: .././config.py:34778
msgid "Please select the FFmpeg executable"
msgstr "请选择FFmpeg可执行文件"

#: .././config.py:34811
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Downloaders > streamlink"
msgstr ""

#: .././config.py:34816
msgid "Please select the streamlink executable"
msgstr "请选择streamlink可执行文件"

#: .././config.py:36014
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Downloaders > File paths"
msgstr ""

#: .././config.py:36020
msgid "Select the youtube-dl-compatible executable"
msgstr "选择与 youtube-dl 兼容的可执行文件"

#: .././config.py:36197
msgid "Database file not loaded"
msgstr "未加载数据库文件"

#: .././config.py:36217
msgid "Did not try to load the database file"
msgstr "未尝试加载数据库文件"

#: .././config.py:36242
msgid "Database file loaded"
msgstr "已加载数据库文件"

#: .././downloads.py:329
msgid "D/L Manager:"
msgstr "下载管理器："

#: .././downloads.py:333
msgid "Starting download operation"
msgstr "开始下载操作"

#: .././downloads.py:364
msgid "Workers: available:"
msgstr "线程：可用："

#: .././downloads.py:365
msgid "total:"
msgstr "总计："

#: .././downloads.py:409
msgid "Alternative performance limits no longer apply"
msgstr "替代性能限制不再适用"

#: .././downloads.py:417
msgid "Alternative performance limits now apply"
msgstr "应用替代性能限制"

#: .././downloads.py:460
msgid "All threads finished"
msgstr "所有线程已完成"

#: .././downloads.py:484 .././downloads.py:1418 .././downloads.py:1429
#: .././downloads.py:1504 .././downloads.py:1593 .././downloads.py:1634
#: .././downloads.py:1725 .././downloads.py:1785
msgid "Thread #"
msgstr "线程#"

#: .././downloads.py:485
msgid "Downloading:"
msgstr "下载中："

#: .././downloads.py:524
msgid "Downloads complete (or stopped)"
msgstr "下载完成（或停止）"

#: .././downloads.py:530
msgid "Halting all workers"
msgstr "停止所有线程"

#: .././downloads.py:539
msgid "Join and collect threads"
msgstr "加入和收集线程"

#: .././downloads.py:1419
msgid "Job complete"
msgstr "作业完成"

#: .././downloads.py:1430
msgid "Worker now available again"
msgstr "工作线程现在再次可用"

#: .././downloads.py:1505 .././downloads.py:1635 .././downloads.py:1726
#: .././downloads.py:1786
msgid "Assigned job:"
msgstr "分配的工作："

#: .././downloads.py:1537
msgid "Tartube is restarting a stalled download"
msgstr "Tartube正在重新启动停止的下载"

#: .././downloads.py:1594
msgid "Checking RSS feed"
msgstr "检查 RSS 源"

#: .././downloads.py:2341
msgid "Cannot download videos in a private folder"
msgstr "无法下载私人文件夹中的视频"

#: .././downloads.py:3088
msgid "Unrecognised download item ID"
msgstr "无法识别的下载项目 ID"

#: .././downloads.py:3749 .././downloads.py:9880
msgid "Download did not start"
msgstr "下载未开始"

#: .././downloads.py:3755 .././downloads.py:9886 .././info.py:331
#: .././updates.py:270 .././updates.py:382 .././updates.py:495
#: .././updates.py:680 .././updates.py:770
msgid "Child process exited with non-zero code: {}"
msgstr "子进程以非零代码退出：{}"

#: .././downloads.py:3890 .././downloads.py:5281
msgid ""
"This video has a URL that points to a channel or a playlist, not a video"
msgstr "此视频的链接指向频道或播放列表，而不是视频"

#: .././downloads.py:5137 .././downloads.py:5153 .././downloads.py:5169
msgid "Simulated download of:"
msgstr "模拟下载："

#: .././downloads.py:5161
msgid "Simulated download of video with unprintable characters"
msgstr "模拟下载具有不可打印字符的视频"

#: .././downloads.py:6599
msgid "Please reinstall/update your downloader"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7254
msgid "Invalid timestamps in temporary buffer"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7276
msgid "No timestamps defined in video's timestamp list"
msgstr "视频的时间戳列表中未定义时间戳"

#: .././downloads.py:7297
msgid ""
"FAILED: Can't create the destination folder either because a folder with the "
"same name already exists, or because new folders can't be added to the "
"parent folder"
msgstr ""
"失败：无法创建目标文件夹，因为已存在同名的文件夹，或者因为无法将新文件夹添加"
"到父文件夹"

#: .././downloads.py:7404 .././downloads.py:7599
msgid "FAILED: Cannot create temporary directory"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7502 .././downloads.py:7697 .././downloads.py:8008
#: .././downloads.py:8283
msgid "FAILED: Clip download did not start"
msgstr "失败：剪辑下载未开始"

#: .././downloads.py:7510 .././downloads.py:7705 .././downloads.py:8016
#: .././downloads.py:8291
msgid "FAILED: Child process exited with non-zero code: {}"
msgstr "失败：子进程以非零代码退出：{}"

#: .././downloads.py:8128
msgid "No slices defined in video's slice list"
msgstr "视频的切片列表中未定义切片"

#: .././downloads.py:8315
msgid "FAILED: One or more clips were not downloaded"
msgstr "失败：一个或多个剪辑未下载"

#: .././downloads.py:8416
msgid "FAILED: Can't concatenate clips"
msgstr "失败：无法连接剪辑"

#: .././downloads.py:8437
msgid ""
"FAILED: Clips were concatenated, but could not move the output file out of "
"the temporary directory"
msgstr "失败：剪辑已串联，但无法将输出文件移出临时目录"

#: .././downloads.py:8585
msgid "Failed to copy the original video's thumbnail"
msgstr "无法复制原始视频的缩略图"

#: .././downloads.py:8777
msgid "FAILED: Can't create a temporary folder for video clips"
msgstr "失败：无法为视频剪辑创建临时文件夹"

#: .././downloads.py:8829
msgid "FAILED: Can't create a temporary folder for video slices"
msgstr ""

#. There are currently three download methods, specified by self.dl_mode
#: .././downloads.py:9636
msgid "Tartube is starting the livestream download"
msgstr "Tartube开始直播下载"

#: .././downloads.py:9660
msgid "Invalid livestream download mode"
msgstr "直播下载模式无效"

#: .././downloads.py:9709
msgid ""
"Incomplete livestream download detected; removing the .part component from "
"the output file"
msgstr "检测到直播下载不完整；从输出文件中删除.part组件"

#: .././downloads.py:9724
msgid ""
"Incomplete livestream download detected; to complete the download, right-"
"click the video and select 'Finalise livestream'"
msgstr "检测到直播下载不完整；要完成下载，请右键单击视频并选择“完成直播”"

#: .././downloads.py:9960 .././downloads.py:10532
msgid "Failed to download the .m3u manifest"
msgstr "无法下载.m3u清单"

#: .././downloads.py:10423
msgid "Downloaded the .m3u manifest, now downloading the livestream..."
msgstr "已下载.m3u清单，现在正在下载直播..."

#. ISO 639-1 Language Codes (with one extra key-value pair to handle live
#. chat)
#. English is top of the list, because it's the default setting in
#. options.OptionsManager
#. NB These values must not contain square brackets [...]
#: .././formats.py:90
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .././formats.py:123
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr ""

#: .././formats.py:132
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: .././formats.py:140
msgid "French"
msgstr "法语"

#: .././formats.py:168
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: .././formats.py:182
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: .././formats.py:227
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: .././formats.py:245
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: .././formats.py:252
msgid "Tamil"
msgstr ""

#: .././formats.py:260
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: .././formats.py:268
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: .././formats.py:452
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: .././formats.py:453
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: .././formats.py:454
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: .././formats.py:455
msgid "days"
msgstr "天"

#: .././formats.py:456
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: .././formats.py:457
msgid "years"
msgstr "年"

#: .././formats.py:474
msgid "Every day"
msgstr "每一天"

#: .././formats.py:475
msgid "Weekdays"
msgstr "工作日"

#: .././formats.py:476
msgid "Weekends"
msgstr "周末"

#: .././formats.py:477
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: .././formats.py:478
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: .././formats.py:479
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: .././formats.py:480
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: .././formats.py:481
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: .././formats.py:482
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: .././formats.py:483
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#. System folder names
#: .././formats.py:1170
msgid "All Videos"
msgstr "所有视频"

#: .././formats.py:1171
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: .././formats.py:1172
msgid "Favourite Videos"
msgstr "收藏的视频"

#: .././formats.py:1173
msgid "Livestreams"
msgstr "直播"

#: .././formats.py:1174
msgid "Missing Videos"
msgstr "丢失的视频"

#: .././formats.py:1175
msgid "New Videos"
msgstr "新视频"

#: .././formats.py:1176
msgid "Recent Videos"
msgstr "最近的视频"

#: .././formats.py:1177
msgid "Waiting Videos"
msgstr "等待中视频"

#: .././formats.py:1178
msgid "Temporary Videos"
msgstr "缓存视频"

#: .././formats.py:1179
msgid "Unsorted Videos"
msgstr "未排序视频"

#: .././formats.py:1180
msgid "Video Clips"
msgstr "视频剪辑"

#: .././formats.py:1185
msgid "Update using default youtube-dl path"
msgstr "使用默认 youtube-dl 路径进行更新"

#: .././formats.py:1187
msgid "Update using local youtube-dl path"
msgstr "使用本地 youtube-dl 路径进行更新"

#: .././formats.py:1189
msgid "Update using custom youtube-dl path"
msgstr "使用自定义 youtube-dl 路径进行更新"

#: .././formats.py:1191
msgid "Update using pip"
msgstr "使用 pip更新"

#: .././formats.py:1193
msgid "Update using pip (use --no-dependencies option)"
msgstr "使用 pip 更新（使用--no-dependencies选项）"

#: .././formats.py:1195
msgid "Update using pip (omit --user option)"
msgstr "使用 pip 更新（省略--user选项）"

#: .././formats.py:1197
msgid "Update using pip3"
msgstr "使用 pip3 更新"

#: .././formats.py:1199
msgid "Update using pip3 (use --no-dependencies option)"
msgstr "使用 pip3 更新（使用--no-dependencies选项）"

#: .././formats.py:1201
msgid "Update using pip3 (omit --user option)"
msgstr "使用 pip3 更新（省略--user选项）"

#: .././formats.py:1203
msgid "Update using pipx (recommended, force install)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1205
msgid "Update using pipx (force install, use --no-dependencies)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1207
msgid "Update using pipx (upgrade existing install)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1209
msgid "Update using PyPI youtube-dl path"
msgstr "使用 PyPI youtube-dl 路径进行更新"

#: .././formats.py:1211
msgid "Windows 32-bit update (recommended)"
msgstr "Windows  32 位更新（推荐）"

#: .././formats.py:1213
msgid "Windows 32-bit update (use --no-dependencies option)"
msgstr "Windows  32 位更新（使用--no-dependencies选项）"

#: .././formats.py:1215
msgid "Windows 64-bit update (recommended)"
msgstr "Windows  64 位更新（推荐）"

#: .././formats.py:1217
msgid "Windows 64-bit update (use --no-dependencies option)"
msgstr "Windows  64 位更新（使用--no-dependencies选项）"

#: .././formats.py:1219
msgid "youtube-dl updates are disabled"
msgstr "youtube-dl 更新已禁用"

#. Download operation stages
#: .././formats.py:1223
msgid "Queued"
msgstr "队列中"

#: .././formats.py:1224
msgid "Not started"
msgstr "未开始"

#: .././formats.py:1225
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: .././formats.py:1226
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#. (not actually used)
#: .././formats.py:1227
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#. (not actually used)
#. Sub-stages of the 'Error' stage
#: .././formats.py:1228 .././formats.py:1241
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: .././formats.py:1229
msgid "Stalled"
msgstr "停滞"

#. Sub-stages of the 'Active' stage
#: .././formats.py:1231
msgid "Pre-processing"
msgstr "预处理"

#: .././formats.py:1233
msgid "Concatenating"
msgstr "Concatenating"

#: .././formats.py:1234
msgid "Post-processing"
msgstr "后期处理"

#. Sub-stages of the 'Completed' stage
#: .././formats.py:1237
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: .././formats.py:1238
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .././formats.py:1239
msgid "Already downloaded"
msgstr "已下载"

#. (not actually used)
#: .././formats.py:1242
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: .././formats.py:1243
msgid "Filesize abort"
msgstr "中止的文件大小"

#: .././formats.py:1253
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: ID refers to a video's unique ID on the website, e.g. on "
"YouTube \"CS9OO0S5w2k\""
msgstr ""

#: .././formats.py:1262
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: .././formats.py:1263
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .././formats.py:1264
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: .././formats.py:1265
msgid "Autonumber"
msgstr "自动编号"

#: .././formats.py:1277
msgid "Any format"
msgstr "任何格式"

#: .././info.py:207
msgid "Starting info operation, testing downloader with specified options"
msgstr "启动信息抓取操作，使用指定选项测试下载器"

#: .././info.py:216
#, python-brace-format
msgid "Starting info operation, fetching list of video/audio formats for '{0}'"
msgstr "启动信息抓取操作，获取“{0}”的视频/音频格式列表"

#: .././info.py:223
#, python-brace-format
msgid "Starting info operation, fetching list of subtitles for '{0}'"
msgstr "启动信息抓取操作，获取“{0}”的字幕列表"

#: .././info.py:321
msgid "System process did not start"
msgstr "系统进程未启动"

#: .././info.py:348 .././info.py:484
msgid "Info operation finished"
msgstr "信息抓取操作完成"

#: .././info.py:376
msgid "Starting info operation, checking for new releases of Tartube"
msgstr "启动信息抓取操作，检查Tartube新版本"

#: .././info.py:385
msgid "Checking stable release..."
msgstr "正在检查稳定版本..."

#: .././info.py:406 .././info.py:455
msgid "Ignoring invalid version"
msgstr "忽略无效版本"

#: .././info.py:416 .././info.py:465
msgid "Retrieved version:"
msgstr "检索版本："

#: .././info.py:424 .././info.py:473
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#: .././info.py:434
msgid "Checking development release..."
msgstr "正在检查开发版本..."

#. (The code in self.run() will spot that the child process did not
#. start)
#: .././info.py:541 .././updates.py:208
msgid "Child process did not start"
msgstr "子进程未启动"

#: .././media.py:99
msgid "channel"
msgstr "频道"

#: .././media.py:101
msgid "playlist"
msgstr "播放列表"

#: .././media.py:103
msgid "folder"
msgstr "文件夹"

#: .././media.py:105
msgid "video"
msgstr "视频"

#: .././media.py:645 .././media.py:2258
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Source = video/channel/playlist URL"
msgstr ""

#. When the download operation is launched from the Classic Mode
#. tab, there is less to display
#: .././media.py:648 .././media.py:2261 .././media.py:2277
msgid "Source:"
msgstr "源："

#: .././media.py:656
msgid "Location:"
msgstr "目的："

#: .././media.py:666 .././media.py:675
msgid "Download destination:"
msgstr "下载目的文件夹："

#: .././media.py:668
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: .././media.py:686 .././media.py:2293
msgid "Errors/Warnings"
msgstr "错误/警告"

#: .././media.py:2227
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: WAITING = livestream not started, LIVE = livestream "
"started"
msgstr ""

#: .././media.py:2232
msgid "WAITING"
msgstr "等待中"

#: .././media.py:2234
msgid "LIVE"
msgstr ""

#: .././media.py:2239
msgid "BLOCKED"
msgstr ""

#: .././media.py:2249 .././refresh.py:257 .././refresh.py:541
msgid "Channel:"
msgstr "频道："

#: .././media.py:2251 .././refresh.py:259 .././refresh.py:543
msgid "Playlist:"
msgstr "播放列表："

#: .././media.py:2253 .././refresh.py:261 .././refresh.py:545
msgid "Folder:"
msgstr "文件夹："

#: .././media.py:2267 .././media.py:2284
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: .././media.py:3340 .././media.py:3401
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: .././media.py:3342 .././media.py:3403
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: .././refresh.py:138
msgid "Starting refresh operation, analysing whole database"
msgstr "开始刷新操作，分析整个数据库"

#: .././refresh.py:147
msgid "Starting refresh operation, analysing '{}'"
msgstr "开始刷新操作，分析'{}'"

#: .././refresh.py:191
msgid "Refresh operation finished"
msgstr "刷新操作完成"

#: .././refresh.py:196
msgid "Number of video files analysed:"
msgstr "分析的视频文件数量："

#: .././refresh.py:202
msgid "Video files already in the database:"
msgstr "数据库中已有的视频文件："

#: .././refresh.py:208
msgid "New videos found and added to the database:"
msgstr "发现新视频并添加到数据库中："

#: .././refresh.py:382 .././tidy.py:663
msgid "Checking:"
msgstr "检查："

#: .././refresh.py:423 .././refresh.py:597
msgid "Match:"
msgstr "匹配："

#: .././refresh.py:441
msgid "Non-match:"
msgstr "不匹配："

#: .././refresh.py:489
msgid "New video:"
msgstr "新视频："

#: .././refresh.py:496 .././refresh.py:604
msgid "matched:"
msgstr "匹配："

#: .././refresh.py:497
msgid "new:"
msgstr "新增："

#: .././refresh.py:579
msgid "Missing:"
msgstr "丢失："

#: .././refresh.py:605
msgid "missing:"
msgstr "丢失："

#: .././tidy.py:262
msgid "Starting tidy operation, tidying up whole data directory"
msgstr "开始整理操作，整理整个数据目录"

#: .././tidy.py:271
#, python-brace-format
msgid "Starting tidy operation, tidying up '{0}'"
msgstr "开始整理操作，正在整理“{0}”"

#: .././tidy.py:277 .././tidy.py:289 .././tidy.py:299 .././tidy.py:309
#: .././tidy.py:321 .././tidy.py:331 .././tidy.py:341 .././tidy.py:352
#: .././tidy.py:362 .././tidy.py:372 .././tidy.py:382 .././tidy.py:392
#: .././tidy.py:402 .././tidy.py:413 .././tidy.py:423 .././tidy.py:433
#: .././tidy.py:443
msgid "YES"
msgstr "是"

#: .././tidy.py:279 .././tidy.py:291 .././tidy.py:301 .././tidy.py:311
#: .././tidy.py:323 .././tidy.py:333 .././tidy.py:343 .././tidy.py:354
#: .././tidy.py:364 .././tidy.py:374 .././tidy.py:384 .././tidy.py:394
#: .././tidy.py:404 .././tidy.py:415 .././tidy.py:425 .././tidy.py:435
#: .././tidy.py:445
msgid "NO"
msgstr "否"

#: .././tidy.py:283
msgid "Check videos are not corrupted:"
msgstr "检查视频是否损坏："

#: .././tidy.py:295
msgid "Delete corrupted videos:"
msgstr "删除损坏的视频："

#: .././tidy.py:305
msgid "Check videos do/don't exist:"
msgstr "检查视频是否存在："

#: .././tidy.py:315
msgid "Delete all video files:"
msgstr "删除所有视频文件："

#: .././tidy.py:327
msgid "Delete other video/audio files:"
msgstr "删除其他视频/音频文件："

#: .././tidy.py:337
msgid "Remove no_URL videos from database:"
msgstr "从数据库中删除无下载链接的视频："

#: .././tidy.py:347
msgid "Remove undownloaded duplicate videos from database:"
msgstr "从数据库中删除未下载的重复视频："

#: .././tidy.py:358
msgid "Delete downloader archive files:"
msgstr "删除下载器存档文件："

#: .././tidy.py:368
msgid "Move thumbnails into own folder:"
msgstr "将缩略图移动到其自身文件夹中："

#: .././tidy.py:378
msgid "Delete all thumbnail files:"
msgstr "删除所有缩略图："

#: .././tidy.py:388
msgid "Delete all .webp thumbnail files:"
msgstr "删除所有.webp缩略图："

#: .././tidy.py:398
msgid "Convert .webp thumbnails to .jpg:"
msgstr "将.webp缩略图转换为.jpg："

#: .././tidy.py:408
msgid "Move other metadata files into own folder:"
msgstr "将其他元数据文件移动到其自身文件夹中："

#: .././tidy.py:419
msgid "Delete all description files:"
msgstr "删除所有描述文件："

#: .././tidy.py:429
msgid "Delete all metadata (JSON) files:"
msgstr "删除所有元数据(JSON)文件："

#: .././tidy.py:439
msgid "Delete all annotation files:"
msgstr "删除所有注释文件："

#: .././tidy.py:449
msgid "Convert .unknown_video file extensions to .mp4:"
msgstr "将未知扩展名文件转换为mp4文件："

#: .././tidy.py:487
msgid "Tidy operation finished"
msgstr "清理完成"

#: .././tidy.py:494
msgid "Corrupted videos found:"
msgstr "检测到的损坏视频："

#: .././tidy.py:500
msgid "Corrupted videos deleted:"
msgstr "已删除的损坏视频："

#: .././tidy.py:508
msgid "New video files detected:"
msgstr "检测到新的视频文件："

#: .././tidy.py:514
msgid "Missing video files detected:"
msgstr "检测到丢失的视频文件："

#: .././tidy.py:522
msgid "Non-corrupted video files deleted:"
msgstr "已删除未损坏的视频文件："

#: .././tidy.py:528
msgid "Other video/audio files deleted:"
msgstr "删除的其他视频/音频文件："

#: .././tidy.py:536
msgid "No-URL videos removed from database:"
msgstr "从数据库中删除的无链接视频："

#: .././tidy.py:545
msgid "Undownloaded duplicate videos removed from database:"
msgstr "从数据库中删除的尚未下载的重复视频："

#: .././tidy.py:553
msgid "Downloader archive files deleted:"
msgstr "已删除的下载器存档文件："

#: .././tidy.py:561
msgid "Thumbnail files moved:"
msgstr "移动的缩略图文件："

#: .././tidy.py:569
msgid "Thumbnail files deleted:"
msgstr "删除的缩略图文件："

#: .././tidy.py:577
msgid ".webp thumbnail files deleted:"
msgstr "删除.webp缩略图文件："

#: .././tidy.py:585
msgid ".webp thumbnails converted to .jpg:"
msgstr ".webp缩略图转换为.jpg："

#: .././tidy.py:593
msgid "Other metadata files moved:"
msgstr "移动的其他元数据文件："

#: .././tidy.py:601
msgid "Description files deleted:"
msgstr "已删除的描述文件："

#: .././tidy.py:609
msgid "Metadata (JSON) files deleted:"
msgstr "已删除元数据 （JSON） 文件："

#: .././tidy.py:617
msgid "Annotation files deleted:"
msgstr "已删除注释文件："

#: .././tidy.py:625
msgid "File extensions converted:"
msgstr "转换的文件扩展名："

#: .././tidy.py:824
msgid "Deleted (possibly) corrupted video file:"
msgstr "删除（可能）损坏的视频文件："

#: .././tidy.py:837
msgid "Failed to delete (possibly) corrupted video file:"
msgstr "无法删除（可能）损坏的视频文件："

#: .././tidy.py:848 .././tidy.py:1568
msgid "Video file might be corrupt:"
msgstr "视频文件可能已损坏："

#: .././tidy.py:889
msgid "Video file exists:"
msgstr "视频文件存在："

#: .././tidy.py:907
msgid "Video file doesn't exist:"
msgstr "视频文件不存在："

#: .././updates.py:226
msgid "Starting update operation, installing FFmpeg"
msgstr "启动更新操作，安装FFmpeg"

#: .././updates.py:266
msgid "FFmpeg installation did not start"
msgstr "FFmpeg安装未开始"

#. Show a confirmation in the the Output tab (or wizard window textview)
#: .././updates.py:281 .././updates.py:393 .././updates.py:506
#: .././updates.py:696
msgid "Update operation finished"
msgstr "更新完成"

#: .././updates.py:338
msgid "Starting update operation, installing matplotlib"
msgstr "启动更新操作，安装matplotlib"

#: .././updates.py:378
msgid "matplotlib installation did not start"
msgstr "matplotlib安装未开始"

#: .././updates.py:451
msgid "Starting update operation, installing streamlink"
msgstr "启动更新操作，安装streamlink"

#: .././updates.py:491
msgid "streamlink installation did not start"
msgstr "streamlink安装未开始"

#: .././updates.py:565
msgid "Starting update operation, installing/updating "
msgstr "启动更新操作，安装/更新 "

#: .././updates.py:673 .././updates.py:763
msgid "Update did not start"
msgstr "更新未开始"

#~ msgid "Filter videos"
#~ msgstr "筛选视频"

#~ msgid "_Merge"
#~ msgstr "合并(_M)"

#~ msgid "Remove downloaded videos from the database (but don't delete files)"
#~ msgstr "从数据库中删除下载的视频（但不要删除文件）"

#~ msgid "C_omments"
#~ msgstr "评论(_O)"

#~ msgid "Update using pip3 (recommended)"
#~ msgstr "使用 pip3 更新（推荐）"

#, python-brace-format
#~ msgid "Type an extractor code in the range {0}-{1}"
#~ msgstr "输入 {0}-{1}范围内的提取代码"

#~ msgid "(mp3, mp4 etc are also acceptable)"
#~ msgstr "（MP3，MP4等也可以接受）"

#~ msgid "e.g. 136 for mp4 720p"
#~ msgstr "例如 136 代表 MP4 720p"

#~ msgid ""
#~ "From the preferred list, download the first format that's available for "
#~ "all videos"
#~ msgstr "从首选列表中，下载适用于所有视频的第一个格式"

#~ msgid "Unrecognised extractor code"
#~ msgstr "无法识别的提取器代码"

#~ msgid "Dialogue window preferences"
#~ msgstr "对话框选项"

#~ msgid ""
#~ "When videos are checked/downloaded, older videos are removed from this "
#~ "folder"
#~ msgstr "当视频被检查/下载时，旧视频将会从此文件夹中删除"

#~ msgid ""
#~ "Failed to load the Tartube config file (file cannot be read by this "
#~ "version)"
#~ msgstr "无法加载 Tartube 配置文件（配置文件与本版本不兼容）"

#~ msgid "Database file can't be read by this version of Tartube"
#~ msgstr "Tartue无法读取该版本数据库文件"

#, python-brace-format
#~ msgid "Are you sure you want to move '{0}' videos to '{1}'?"
#~ msgstr "您确定要将“{0}”视频移动到“{1}”中吗？"

#~ msgid "Display output from downloader's STDOUT in the Output tab"
#~ msgstr "在“输出”选项卡中显示下载器STDOUT信息"

#~ msgid "Display output from downloader's STDERR in the Output tab"
#~ msgstr "在“输出”选项卡中显示下载器STDERR信息"

#~ msgid "Write output from downloader's STDOUT to the terminal window"
#~ msgstr "将下载程序STDOUT信息输出到终端窗口"

#~ msgid "Write output from downloader's STDERR to the terminal window"
#~ msgstr "将下载程序STDERR信息输出到终端窗口"

#~ msgid "Process with FFmpeg..."
#~ msgstr "使用 FFmpeg 处理..."

#~ msgid "_Create video clip..."
#~ msgstr "创建视频剪辑(_C)..."

#~ msgid "Download video clip..."
#~ msgstr "下载视频剪辑..."

#~ msgid "Process with _FFmpeg"
#~ msgstr "FFmpeg处理中(_F)"

#~ msgid "_Copy file path"
#~ msgstr "复制文件路径(_C)"

#~ msgid "Copy UR_L"
#~ msgstr "复制链接(_L)"

#~ msgid "Copy s_ystem command"
#~ msgstr "复制系统命令(_Y)"

#~ msgid "Move _up"
#~ msgstr "上移(_U)"

#~ msgid "Move _down"
#~ msgstr "下移(_D)"

#~ msgid "Download video clip"
#~ msgstr "下载视频剪辑"

#~ msgid "Create video clip"
#~ msgstr "创建视频剪辑"

#~ msgid "Download this clip"
#~ msgstr "下载剪辑"

#~ msgid "Create this clip"
#~ msgstr "创建此剪辑"

#~ msgid "Download and remove this slice"
#~ msgstr "下载并删除此切片"

#~ msgid "Create this sliced video"
#~ msgstr "创建此切片视频"

#~ msgid "Download and remove everything but this slice"
#~ msgstr "下载并删除除此切片以外的所有内容"

#~ msgid "Download video with all slices removed"
#~ msgstr "下载删除所有切片的视频"

#~ msgid "Create video with all slices removed"
#~ msgstr "创建删除所有切片的视频"

#~ msgid "Types of video slice to remove:"
#~ msgstr "要删除的视频切片类型："

#~ msgid "Toggle"
#~ msgstr "切换"

#~ msgid ""
#~ "Convert .webp thumbnails into .jpg thumbnails (using FFmpeg) after "
#~ "downloading them"
#~ msgstr "下载后将.webp缩略图转换成.jpg缩略图（使用FFmpeg）"

#~ msgid "Video clips (requires FFmpeg)"
#~ msgstr "视频剪辑（需要 FFmpeg）"

#~ msgid ""
#~ "WARNING: The filename length includes the length of the directory nam!e"
#~ msgstr ""
#~ "WARNING: The filename length includes the length of the folder name!"

#~ msgid "_Both"
#~ msgstr "二者(_B)"

#~ msgid ""
#~ "Special preferences (applies to both the Output tab and the terminal "
#~ "window)"
#~ msgstr "特殊首选项（适用于“输出”选项卡和终端窗口）"

#~ msgid "Video Catalogue options"
#~ msgstr "Video Catalog options"
